{"user": "SilviaMonteiro_", "text": "O MEC \u00e9, sem d\u00favidas, o Minist\u00e9rio mais aparelhado pela esquerda. Gostaria de lembra-los, senhores, que at\u00e9 bem pouco tempo, tentavam retirar as obras de Monteiro Lobato das escolas por \"Racismo\".\n\nMONTEIRO LOBATO! Esses lacradores n\u00e3o tem limites! #SenadoQuorumMP871", "tweet_id": 1135677085966655488, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:11 +0000 2019"}
{"user": "httpaaangel1", "text": "Abra seu cora\u00e7\u00e3o,existe mantras para entrar contato ,sem assim preferir,ofere\u00e7a tbm cristais,os seres n\u00e3o gosta de cores escuras,por exemplo preto ou vermelho . #Vit\u00f3riadaLuz \ud83d\udc7d https://t.co/yKHHJZfzbG", "tweet_id": 1135677087027740672, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:12 +0000 2019"}
{"user": "WANDERFU", "text": "Vendo ch\u00e1cara condom\u00ednio fechado vale dos sonhos Ner\u00f3polis Goi\u00e1s \n1500 m2, 30 metros frente com 50 metros de fundo... rua das Tulipas n 15\nContra esquina queda da \u00e1gua para rua\nGrande oportunidade de neg\u00f3cio \nVenda\u2026 https://t.co/x1lgSZ9IJy", "tweet_id": 1135677087820337152, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:12 +0000 2019"}
{"user": "larilmm", "text": "Esse neg\u00f3cio \u00e9 o mais estranho da vida mano, voc\u00ea passa por pessoas que eram basicamente sua vida e parece que ela \u00e9 estranha de novo p vc https://t.co/4BygWI1tib", "tweet_id": 1135677088604852229, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:12 +0000 2019"}
{"user": "littledarkage", "text": "David Lynch will receive an Honorary Oscar at a ceremony at the Ray Dolby Ballroom at Hollywood &amp; Highland on October 27. Well deserved, Maestro. #DavidLynch https://t.co/CsLAgFatNK", "tweet_id": 1135677090710347781, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:12 +0000 2019"}
{"user": "09vthereza", "text": "Te dei carinho amor, em troca ganhei ingratid\u00e3o, n\u00e3o sei porqu\u00ea mas acho\nque \u00e9 falta de compreens\u00e3o, voc\u00ea me tem como um r\u00e9u o culpado e o ladr\u00e3o, por tentar ganhar seu cora\u00e7\u00e3o https://t.co/0vyKd55oH5", "tweet_id": 1135677091356336129, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:13 +0000 2019"}
{"user": "BrunoSousaR3", "text": "krl quero mt ir nessa macaca, mas t\u00f4 numa d\u00f3 de gastar", "tweet_id": 1135677109479837698, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:17 +0000 2019"}
{"user": "umtrosha1", "text": "@mfffarias sempre suspeitei do kung fu\n\nesse neg\u00f3cio de correr no vento s\u00f3 podia ser coisa do 7 pele", "tweet_id": 1135677113254797312, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:18 +0000 2019"}
{"user": "Leeh_Amaraall", "text": "@thaabirb Simm guria, neg\u00f3cio chato", "tweet_id": 1135677113745498118, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:18 +0000 2019"}
{"user": "thamiresurtadex", "text": "Ele \u00e9 157 e eu que saiu como ladr\u00e3o", "tweet_id": 1135677114374598656, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:18 +0000 2019"}
{"user": "fred_scarpelini", "text": "- Hoje deve ser votada no Senado a MP 871, que combate as fraudes no INSS, e n\u00f3s esperamos por sua aprova\u00e7\u00e3o, pelo bem do Brasil e dos brasileiros. Caso aprovada, a a\u00e7\u00e3o deve gerar uma economia de R$ 100 bilh\u00f5es em 10 anos, fundamental para seguirmos crescendo. Vamos!", "tweet_id": 1135677114320064512, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:18 +0000 2019"}
{"user": "jorne_se", "text": "brincar com esses neg\u00f3cios de man down \u00e9 o melhor a se fazer pois cansativo demais colocar o p\u00e9 pra fora de casa e ter que lidar com homem desagrad\u00e1vel", "tweet_id": 1135677114890498049, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:18 +0000 2019"}
{"user": "txrgarryen", "text": "calypso, companhia do calypso e calcinha preta sabendo que foram a sant\u00edssima trindade do pop nortista e nordestino nos anos 2000 https://t.co/CNnkBTOVCK", "tweet_id": 1135677115502858242, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:18 +0000 2019"}
{"user": "bloodylucass", "text": "J\u00e1 repararam que crian\u00e7as n\u00e3o querem saber se \u00e9s preto, branco , gay , hetero, homem ou mulher , mas se fores feio elas mesmo v\u00e3o falar que \u00e9s feio e n\u00e3o v\u00e3o querer brincar ctg", "tweet_id": 1135677116157169664, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:19 +0000 2019"}
{"user": "DenerS_01", "text": "Semana que vem j\u00e1 vou pintar meu cabelo de preto t\u00e1 maluco", "tweet_id": 1135677116236910593, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:19 +0000 2019"}
{"user": "kamilavieirac", "text": "@analuisafariaa1 No q eu vi e presenciei, ngm disse q vcs tem q ser aquilo q pregam e pipipopopo o neg\u00f3cio \u00e9 que a maioria vai pra l\u00e1 pra fazer \"bagun\u00e7a\" e n\u00e3o realmente pelo encontro, a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 boa\nS\u00d3 QUE tem gente q vai pelos motivos errados e isso que faz a imagem do neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135677117398757381, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:19 +0000 2019"}
{"user": "barbarameyson1", "text": "Finalmente chegou a minha vez. \ud83d\ude4c N\u00e3o tenho palavras para dizer tudo que estou sentindo nesse momento ,obrigada por essa homenagem.. Eu te amo muito, meu preto, que Deus proteja nossa uni\u00e3o \u2764\u2764 @Matheuskiibe https://t.co/F2BPk4j7gf", "tweet_id": 1135677120414474240, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:20 +0000 2019"}
{"user": "carolmlles", "text": "Encarceramento de gente preta me deixa f\u00f3bica", "tweet_id": 1135677125137174528, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:21 +0000 2019"}
{"user": "Celi4M4ri4", "text": "\"Se gritar pega ladr\u00e3o, n\u00e3o fica um meu irm\u00e3o.\" https://t.co/JTJfCoPdRD", "tweet_id": 1135677127188209667, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:21 +0000 2019"}
{"user": "balmer_lucianne", "text": "O defensor de bandidos , @senadorhumberto , est\u00e1 defendendo que n\u00e3o retire o aux\u00edlio reclus\u00e3o dos ( criminosos/presos/ estupradores). Est\u00e1 reclamado pq retiraram os sindicatos, bando de ladr\u00e3o, do cangote do povo.\ud83d\ude02\nO an\u00e3o de jardim vai votar N\u00e3o.\n#SenadoQuorumMP871 https://t.co/QG700i514w", "tweet_id": 1135677128987615233, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:22 +0000 2019"}
{"user": "Larryisdream28", "text": "Qual melhor foto do Louis?\n\nPrimeira: preto\nSegundo: vermelho\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/wQnkbHtpRY", "tweet_id": 1135677128941477888, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:22 +0000 2019"}
{"user": "LuisGustavoCO", "text": "@CampeonatoItal1 Caiu \u00e1gua sanit\u00e1ria na camisa preta, vacilo", "tweet_id": 1135677130724052993, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:22 +0000 2019"}
{"user": "gaguete_azul", "text": "a campanha de masculinidade toxica aq na bahia eh um avan\u00e7o no q diz respeito as politicas publicas de conscientiza\u00e7\u00e3o e combate ao machismo, se efetivada de fato. so q ruy, nosso governador, eh macho, toxico e racista", "tweet_id": 1135677133706145793, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:23 +0000 2019"}
{"user": "pierectheveil", "text": "desse neg\u00f3cio eu sou pamonha vaca atolada e macaxeira frita", "tweet_id": 1135677134201065472, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:23 +0000 2019"}
{"user": "wns782", "text": "Uns presidentes levavam ladr\u00f5es, outros feiticeira, o meu presidente prefere a companhia e a inoc\u00eancia do futuro do Brasil. Melhor exemplo de presidente! https://t.co/u7TwF8BXII", "tweet_id": 1135677134830280705, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:23 +0000 2019"}
{"user": "Malu________", "text": "jungkook: eu vi que o lauv tem as unhas pintadas de preto e eu gostei muito, quero come\u00e7ar a pintar as minhas unhas tamb\u00e9m\n\neu:\nhttps://t.co/wm4NXVE34K", "tweet_id": 1135677135333548032, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:23 +0000 2019"}
{"user": "geniusIaby", "text": "@canalpedrugo @roogomes Preta", "tweet_id": 1135677144233848839, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:25 +0000 2019"}
{"user": "dieguitto9000", "text": "Mais um trabalho bem feito nessa segunda: Dessa vez com um ga\u00facho, loiro fetichista, que queria mijada na boca, cheirar minha rola preta azeda e levar leitada na garganta. Nosso segundo encontro em 1 semana...o puto curtiu o neg\u00e3o aqui msm. #PrEP #pentelho #interracial #uncut https://t.co/I0s3zh1auV", "tweet_id": 1135677144707805185, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:25 +0000 2019"}
{"user": "AnaPaul26562052", "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio erra ao explicar neg\u00f3cio do filho de Jair Bolsonaro https://t.co/j7InZI7W6z // Sem defender nem acusar ningu\u00e9m, \u00e9 curioso que atos sejam considerados crimes ou erros, dependendo da conveni\u00eancia...", "tweet_id": 1135677146691715072, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:26 +0000 2019"}
{"user": "Larryisdream28", "text": "Qual melhor terno?\n\nPrimeiro: preto\nSegundo: cinza\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/9psYpaNEcx", "tweet_id": 1135677158242902017, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:29 +0000 2019"}
{"user": "crftysh", "text": "Douglas Costa cuspiu em um advers\u00e1rio que foi racista com ele e foi afastado da sele\u00e7\u00e3o pelo Tite. Era s\u00f3 isso mesmo. https://t.co/nz4qRdsheP", "tweet_id": 1135677160503566339, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:29 +0000 2019"}
{"user": "dudagoncalvest", "text": "tua amiga carol t\u00e1 solteira? \u2014 na pista pra neg\u00f3cio \ud83e\udd2a https://t.co/Th9iXcvo3t", "tweet_id": 1135677161338277888, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:29 +0000 2019"}
{"user": "ReporterCult", "text": "https://t.co/8e0CelZpCL -  : Dicas de Marketing Digital e Dicas de Neg\u00f3cios: o ... https://t.co/8Xqjd6vNnX", "tweet_id": 1135677161678024704, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:29 +0000 2019"}
{"user": "laundrobat", "text": "Sim uso tie dye podem me matar!!!! Mas era s\u00f3 preto e branco", "tweet_id": 1135677168145588224, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:31 +0000 2019"}
{"user": "SirKaardas", "text": "Auge, uns heteros aqui falando entre eles: \"Vc sabe l\u00e1 \u00e9 libido? \u00c9 um neg\u00f3cio de tes\u00e3o parece.\"", "tweet_id": 1135677171228381189, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:32 +0000 2019"}
{"user": "Arinoduvd", "text": "S\u00f3 esse churrasco do faixa preta no vd daqui a pouco rs", "tweet_id": 1135677172142825472, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:32 +0000 2019"}
{"user": "DudaaCP", "text": "Cora\u00e7\u00e3o me fala, como \u00e9 que voc\u00ea faz um neg\u00f3cio desses?", "tweet_id": 1135677175477264384, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:33 +0000 2019"}
{"user": "EUGNIOMACEDOLI1", "text": "@joseserra_ Vc deve achar que o povo brasileiro confia no ibope \no mesmo ibope que falo que o bolsonaro nao ganhava de ninguem no segundo turno das elei\u00e7oes \nO Serra vc tem que ficar esperto sio paulo preto come\u00e7a abrir o bico i falar tudo que sabe Cadeia vai vira um ninho de tucano", "tweet_id": 1135677177234485248, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:33 +0000 2019"}
{"user": "julia05sf", "text": "@growupez Rio, o ladr\u00e3o que roubou o meu cora\u00e7\u00e3o", "tweet_id": 1135677177771569154, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:33 +0000 2019"}
{"user": "victavaress_", "text": "Ia correndo contar o neg\u00f3cio que lembrei mas fds tamb\u00e9m, n\u00e3o sou palha\u00e7a", "tweet_id": 1135677179910590464, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:34 +0000 2019"}
{"user": "RobsonN72997047", "text": "@Silvio_MKT @superaguia2000 CORRUPTO INDICIADO RECEBEU PROPINA TB LADR\u00c3O!", "tweet_id": 1135677182053945344, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:34 +0000 2019"}
{"user": "babylonxxxxx", "text": "experimemta nascer pobre e preto po", "tweet_id": 1135677182938951685, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:34 +0000 2019"}
{"user": "adv_vera", "text": "@randolfeap Isso \u00e9 mentira. A an\u00e1lise do G1 \u00e9 furada! Al\u00e9m disso, assim que esse pessoal entender que se os ladr\u00f5es tiverem alguma d\u00favida sobre a presen\u00e7a de uma arma em suas casas, eles pensar\u00e3o duas vezes em adentrar a casa de pessoas de bem e que podem se defender e o seu patrim\u00f4nio.", "tweet_id": 1135677189066825728, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:36 +0000 2019"}
{"user": "AlexRTW19", "text": "que gozada gostosa desse neg\u00e3o \n\n@_P_O_R_N_O_\n@Dotado_Paulista\n@BoysBHOfficial\n@LUCAS__LUCASS \n@Otavio692x\n@BoysBHOfficial https://t.co/xY9E3VnUDd", "tweet_id": 1135677189792456710, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:36 +0000 2019"}
{"user": "camillymoraeess", "text": "pai me disse um neg\u00f3cio q me deixou pensando bastante, que merda", "tweet_id": 1135677192271278080, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:37 +0000 2019"}
{"user": "AndreRapouso", "text": "Pintura Efeito M\u00e1rmore, quem gosta e quer, entre em contato 16 98805-0319 - Andr\u00e9 Couto\n#texpinte \n#efeitomarmore\n#ribeiraopretosp \n#pintor\n#marmorato\n#pinturadecorativa\n#arte\n#decora\u00e7\u00e3o em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/ETApF71P2M", "tweet_id": 1135677198118113281, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:38 +0000 2019"}
{"user": "fred_barboza", "text": "Cara, primeiro CP3 e Westbrook aparecem junto com LeBron em LA... \n\nAgora os mesmos, junto com Anthony Davis (Que supostamente LeBron James quer ao seu lado), aparecem na propaganda do novo MIB Homens de Preto, como supostos \"ALIENS\". \n\nSpace Jam 2? HUMMMM!!!\n\n\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/RTHmkKw4jG", "tweet_id": 1135677198495604739, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:38 +0000 2019"}
{"user": "stylinsoulgf", "text": "o neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte EU NUNCA VOU QUESTIONAR E D\u00daVIDAR DE UMA MULHER QUE DISSE QUE FOI ESTUPRADA ponto final v\u00e3o toma no cu baba ovo de macho escroto", "tweet_id": 1135677201767157761, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:39 +0000 2019"}
{"user": "brudsenatore", "text": "@lizacriativa13 @Lino_Heric Que neg\u00f3cio de f\u00edsica?", "tweet_id": 1135677204606701569, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:40 +0000 2019"}
{"user": "Windowsnunes", "text": "caminhos sem volta na vida do jovem moderno: \n\nusar roupa preta \ntwitter no modo noturno \ncolocar musica pra tocar enquanto toma banho \ntirar foto do quadro e nunca passar para o caderno\nvisualiza a mensagem s\u00f3 pela barra de notifica\u00e7\u00e3o \ncomprar comida e coisas por impulso.", "tweet_id": 1135677209396555776, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:41 +0000 2019"}
{"user": "gioagalvao", "text": "N\u00e3o to crendo no que acabou de acontecer, o que eu fiz p merecer um neg\u00f3cio desses\nC A R A L H O", "tweet_id": 1135677214358495233, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:42 +0000 2019"}
{"user": "musangue_", "text": "@witchblads @Unregistred103 @twistedcalliope @ilysmria @yangoddess Se duvida, pegue o pr\u00f3prio Twitter como exemplo, onde pessoas com o mesmo pensamento que o seu, passam pano para o racismo, al\u00e9m se fazerem coment\u00e1rios do tipo: \n- \"Tinha q ser branco\" \n- \"Mais um branco passando vergonha\" Desculpa, mas em q universo isso n\u00e3o \u00e9 racismo?", "tweet_id": 1135677215373438976, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:42 +0000 2019"}
{"user": "willbocc", "text": "@taeyanghusband @YuriKaique5 porra\nteve uma vez q a minha professora falou que \"tudo igual era um caminh\u00e3o de japoneses\" e pediu desculpa logo em seguida\nfiquei tipo, que??????\na pessoa faz uma piada racista pra dps pedir desculpas\n\ne a sala toda riu", "tweet_id": 1135677215973269505, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:42 +0000 2019"}
{"user": "maari_bah", "text": "p\u00e9ssimo neg\u00f3cio cora\u00e7\u00e3o,\ncomo \u00e9 que voc\u00ea faz um neg\u00f3cio desses", "tweet_id": 1135677216199774209, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:42 +0000 2019"}
{"user": "evynayara", "text": "@VenusIzy eu sei sobre o que voc\u00ea est\u00e1 se referindo, acompanho tudo desde o in\u00edcio inclusive. s\u00f3 n\u00e3o entendi o motivo desse contexto ser racismo, pode me explicar se tem algo concreto, ou pq \u00e9 o achismo de voc\u00eas?", "tweet_id": 1135677216153640965, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:42 +0000 2019"}
{"user": "walderrocha", "text": "O crime foi registrado na tarde desta segunda-feira (3), no Centro Pol\u00edtico e Administrativo (CPA), em Cuiab\u00e1, e, segundo a Pol\u00edcia Militar, o criminoso teria levado cerca de R$ 33 mil.\n\n#HiperNot\u00edcias #hnt https://t.co/iVNxWxlunD", "tweet_id": 1135677217344823296, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:43 +0000 2019"}
{"user": "biel_kauann", "text": "Essas minas a\u00ed falam que gosta de preto s\u00f3 pela internet pq na realidade s\u00f3 pega branco \ud83d\ude12", "tweet_id": 1135677221161639937, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:44 +0000 2019"}
{"user": "MarcelleLBrito", "text": "@EXOvoteBrasil @RadioDisneyBRA @weareoneEXO Boa noite @RadioDisneyBRA, queria muito ouvir \"Love Shot\" do @weareoneEXO na programa\u00e7\u00e3o, obrigada #PediuTocouRD \n\nPreto", "tweet_id": 1135677228262526976, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:45 +0000 2019"}
{"user": "Elito", "text": "Militante:  \"a n\u00e3o que branco tem que ajudar na luta contra o racismo SIM, tem que ouvir nosso lado SIM bla bla\"\n\nBranco consciente: \"p\u00f4 t\u00f4 estudando e v\u00f4 me declarar anti racista pra ajudar os negros na luta contra o racismo\"\n\nMilitante: ala o biscoiteiro gnt kk cha co ta kk", "tweet_id": 1135677231798390790, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:46 +0000 2019"}
{"user": "Diogosemmedo", "text": "@essediafoilouco Sem clubismo:\nSantos\nS\u00e3o Paulo \nPalmeiras \nCorinthians\nGuarani \nPortuguesa \nS\u00e3o Caetano \nSanto Andr\u00e9 \nPaulista\nQualquer clube que j\u00e1 ganhou t\u00edtulo ou disputou final.\nPonte preta", "tweet_id": 1135677235137040387, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:47 +0000 2019"}
{"user": "anaelisa_araujo", "text": "@geocaio Exato . Ja vejo preto sofrendo todos os dias , n\u00e3o vou dedicar meu tempo de entretenimento pra isso. Ps : mega respeito quem est\u00e1 vendo a s\u00e9rie", "tweet_id": 1135677235254505478, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:47 +0000 2019"}
{"user": "scampanate", "text": "Aten\u00e7\u00e3o Brasileiros...\nCaderninho preto na m\u00e3o amanh\u00e3, para anotar quem for contra.\nNas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 s\u00f3 pegar o caderninho \n#SenadoQuorumMP871", "tweet_id": 1135677249796153345, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:50 +0000 2019"}
{"user": "NunoSilvaCarnei", "text": "Bloco contra as touradas?\nBloco anti-capitalista? \n\nCc: @catarina_mart e @EsquerdaNet \nA saga do partido mais hip\u00f3crita continua https://t.co/EWhcN6XSHL", "tweet_id": 1135677255659790336, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:52 +0000 2019"}
{"user": "yohhh_94", "text": "eu to mt gata de cabelo preto", "tweet_id": 1135677258675494912, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:52 +0000 2019"}
{"user": "felicianogreicy", "text": "Queria mt contar um neg\u00f3cio aqui que ta acontecendo, por\u00e9m tenho medo da pessoa ter tt, por\u00e9m \n\ntbm te qr, bjs", "tweet_id": 1135677260051042305, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:53 +0000 2019"}
{"user": "dudahahmeyer", "text": "Ontem assisti a serie \"como vender drogas online\" \nMano, q neg\u00f3cio doido", "tweet_id": 1135677262517428224, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:53 +0000 2019"}
{"user": "Alokadavez", "text": "jisung de cabelo preto, roupa preta, soltando esse sorriso e risada gostosa me deixa toda AAAAAAAAAALINDO DEMAIS CARA \n\n https://t.co/9IQFHfwZHl", "tweet_id": 1135677265080139776, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:54 +0000 2019"}
{"user": "marta_nucci", "text": "N\u00e3o chamaria de \u201c jingles\u201d, mas de ofensas musicadas. Um rapaz t\u00e3o novo, um feminicida em potencial, cuja viol\u00eancia contra mulheres j\u00e1 se evidenciava em tempos da campanha nefasta. O q fazer com tamanha falta de horizonte? Tristes tempos. https://t.co/Q1LHCJQg1W", "tweet_id": 1135677267391238144, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:55 +0000 2019"}
{"user": "chiodini_lele", "text": "se tem um neg\u00f3cio que d\u00f3i \u00e9 ter que abrir m\u00e3o de amizade\n\nrelacionamento foda-se, ningu\u00e9m morre por cora\u00e7\u00e3o partido... mas amizade machuca, geralmente s\u00e3o pessoas que tu espera poder contar independente de qualquer coisa e do nada v\u00ea que n\u00e3o \u00e9 mais assim", "tweet_id": 1135677269324783622, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:55 +0000 2019"}
{"user": "JoseAntonio_ABC", "text": "@verasvasc @JulyB_Lucille Ela est\u00e1 numa viagem internacional a pedido do Presidente. Sofreu in\u00fameros ataques por isso. Mas a viagem e o evento estavam programados h\u00e1 algum tempo, coincidiu com a vota\u00e7\u00e3o de hj, mas o presidente decidiu que ela deveria ir mesmo assim pela import\u00e2ncia do neg\u00f3cio.", "tweet_id": 1135677273879777285, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:56 +0000 2019"}
{"user": "nerry_g", "text": "Considera\u00e7\u00e3o \u00e9 aquele neg\u00f3cio que s\u00f3 voc\u00ea tem mais espera do parceiro n\u00e9", "tweet_id": 1135677275758891009, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:57 +0000 2019"}
{"user": "Jubs_0604", "text": "O nome do neg\u00f3cio era Kilanches...  Adivinha s\u00f3 como eu li...  K", "tweet_id": 1135677278648561665, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:57 +0000 2019"}
{"user": "crlh_gabbi", "text": "eu logo falei pra chefe de a\u00e9rea do mercado que tem um racista l\u00e1 no curso, ela ficou puta da vida kkkkkk", "tweet_id": 1135677281844809731, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:58 +0000 2019"}
{"user": "bobimorse", "text": "eu tinha um boneco do homem aranha preto de sm3 eu AMAVA este boneco ai sumiu do nada", "tweet_id": 1135677282247487488, "created_at": "Mon Jun 03 22:38:58 +0000 2019"}
{"user": "DudinhaAlveess", "text": "Neg\u00f3cio nem aconteceu ainda e eu j\u00e1 estou ansiosa\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "tweet_id": 1135677296902320129, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:02 +0000 2019"}
{"user": "ROCKCRF", "text": "O Flamengo est\u00e1 muito pr\u00f3ximo de um acerto com o zagueiro Zapata, do Milan. O zagueiro colombiano hoje \u00e9 o mais prov\u00e1vel refor\u00e7o entre os zagueiros especulados. As conversas foram intensificadas e o neg\u00f3cio est\u00e1 pr\u00f3ximo do fim. #Flamengo", "tweet_id": 1135677299939053568, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:02 +0000 2019"}
{"user": "babylonxxxxx", "text": "experimenta nascer pobre e preto po", "tweet_id": 1135677300354289664, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:02 +0000 2019"}
{"user": "joaopaulielo", "text": "Agora que eu tenho um celular decente finalmente voltei a jogar Pok\u00e9mon Go KKKKKKKK esse neg\u00f3cio vicia mais que coca\u00edna cara n da", "tweet_id": 1135677301147017216, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:03 +0000 2019"}
{"user": "marialuizams__", "text": "@twteg @pimentabacanuda H\u00c1! sabiiiia! o neg\u00f3cio j\u00e1 \u00e9 f\u00e1cil pra confundir, a\u00ed junta com meu ouvido ruim, rum! j\u00e1 viu... hahaha", "tweet_id": 1135677311548870657, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:05 +0000 2019"}
{"user": "brunocanell", "text": "S\u00e3o tantos dias de luta que eu j\u00e1 devo ser faixa preta \ud83e\udd4b", "tweet_id": 1135677321518755840, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:07 +0000 2019"}
{"user": "Djairdecarlos", "text": "PEGO EM FLAGRANTE: LADR\u00c3O DE CALCINHAS FOI ESPANCADO NA ZONA RURAL DE BREJ\u00c3O, NO AGRESTE DE PERNAMBUCO https://t.co/lS59iWonWY", "tweet_id": 1135677322072342529, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:08 +0000 2019"}
{"user": "betorobertojs", "text": "Esse cara comparou mulheres com cadelas na campanha do Bolsonaro. Espancou violentamente a namorada e provavelmente se matou. \"Tinha o sonho de mudar o pa\u00eds em meu nome\" disse @jairbolsonaro \n\n\"Cidad\u00e3o de bem\" e n\u00e3o um m\u00fasico preto e favelado qualquer\n\nhttps://t.co/5T6PkLq9DD", "tweet_id": 1135677324173762560, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:08 +0000 2019"}
{"user": "dcumoviepage", "text": "\u00c9 impressionante a quantidade de vezes que cliente chega perguntando se eu fa\u00e7o mais de uma op\u00e7\u00e3o de logotipo pra ele escolher.\n\nIsso \u00e9 um neg\u00f3cio t\u00e3o errado mas que t\u00e1 t\u00e3o impregnado no mercado brasileiro que eu nem consigo colocar a culpa no cara. Eu s\u00f3 explico que n\u00e3o rola etc https://t.co/6eBWPmwFE2", "tweet_id": 1135677331064926209, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:10 +0000 2019"}
{"user": "onIygaga", "text": "Apple anuncia o \"Dark Mode\" agora para os iPhones. O sistema ficar\u00e1 igual o Twitter Dark, com a tela parcialmente preta. Confira fotos:\n\n#WWDC19 https://t.co/0uigzerWfX", "tweet_id": 1135677337410899968, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:11 +0000 2019"}
{"user": "msmfca_", "text": "@M7Goncalves7 matheus chamando urubu de meu loro", "tweet_id": 1135677338056765442, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:11 +0000 2019"}
{"user": "musangue_", "text": "@witchblads @Unregistred103 @twistedcalliope @ilysmria @yangoddess E se fosse um negro no lugar do branco, tu aceitaria? Onde est\u00e1 a igualdade? Se algu\u00e9m chamar um branco de \"leite azedo, \"branquelo\", ou qualquer outra ofensa baseada na cor de pele, nem precisa ser um genio para saber que isso \u00e9 racismo \ud83e\udd20", "tweet_id": 1135677339294212096, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:12 +0000 2019"}
{"user": "inhotim", "text": ". @patofu e Orquestra Ouro Preto se apresentam em @inhotim. A banda se une ao Grupo Giramundo no espet\u00e1culo M\u00fasica de Brinquedo 2. J\u00e1 a orquestra traz um concerto especial com repert\u00f3rio dos Beatles. Confira: https://t.co/Og8LsMU2Vk\n\n\ud83d\udcf7 Dudi Polonis + \u00cdris Zanetti https://t.co/jesSKMQBlh", "tweet_id": 1135677355844915200, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:16 +0000 2019"}
{"user": "Sergiorb22", "text": "#liesa lixo, tenque abrir a caixa preta.", "tweet_id": 1135677360324395015, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:17 +0000 2019"}
{"user": "juaoziin__", "text": "@alexandrellima_ Kkkkkkk osh neguin t\u00e1 na noia mrm em", "tweet_id": 1135677360567672832, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:17 +0000 2019"}
{"user": "amand_nunes10", "text": "mandei uma figurinha mt escrota no gp da fam\u00edlia sem querer e eles tavam marcando um neg\u00f3cio p se encontrar como eu vou aparecer agrfi KKKKKKKK", "tweet_id": 1135677367052099584, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:18 +0000 2019"}
{"user": "neck_fxkingdeep", "text": "O Bloco \u00e9 contra as touradas em Portugal, desde que n\u00e3o seja nas festas da Azambuja, que ainda d\u00e1 para vender umas cervejas e fazer neg\u00f3cio. https://t.co/pUvrSTImvE", "tweet_id": 1135677367261761536, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:18 +0000 2019"}
{"user": "alestl91", "text": "@_marczp ta tudo preto", "tweet_id": 1135677367408611328, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:18 +0000 2019"}
{"user": "hallspretx", "text": "nao aguento mais esse neg\u00f3cio de \"to namorando a 14291918\u00b0 pessoa da sua galeria, quem \u00e9?\" https://t.co/IhbZYyeG2G", "tweet_id": 1135677365005299713, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:18 +0000 2019"}
{"user": "Brenobali", "text": "Decidido vou voltar pro karat\u00ea nesse Cara\u00ed e esse ano vou ser faixa preta anotem", "tweet_id": 1135677371158335488, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:19 +0000 2019"}
{"user": "VoltaJojo", "text": "\u00c9 bom ver uns tweet tipo \"ah, almocei tal neg\u00f3cio... tava bom\" ou \"to vendo aquele filme do ator l\u00e1, muito bonito ele...\"", "tweet_id": 1135677373402271744, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:20 +0000 2019"}
{"user": "tognion", "text": "\"Se voc\u00ea deixar pegadas quando for embora\nEu protegerei o caminho que voc\u00ea tomar\nE o manterei em preto e branco\"....Aonde voc\u00ea deixar suas pegadas eu seguirei elas, te amarei at\u00e9 depois do fim e isso \u00e9 uma promessa I PURPLE YOU, meu espelho\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c #ARMYSeIcaDay  @BTS_twt #\uae40\ud0dc\ud615 https://t.co/FGOJZXp86f", "tweet_id": 1135677373632978947, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:20 +0000 2019"}
{"user": "santosvitoriaa8", "text": "como \u00e9 dif\u00edcil escolher esse neg\u00f3cio p crisma,socorro", "tweet_id": 1135677377013530624, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:21 +0000 2019"}
{"user": "alarcom", "text": "Acho juridicamente plaus\u00edvel comprovar a corresponsabilidade do presidente em todos os crimes de feminic\u00eddio, racismo, homofobia e ass\u00e9dio cometidos no Brasil. Boa parte de suas frases fornecem dados consistentes para os autos - e ele \u00e9 o l\u00edder inquestion\u00e1vel de uma turba...", "tweet_id": 1135677388304596992, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:23 +0000 2019"}
{"user": "jeonwhere", "text": "minha unha pintada de preto eh tudoh", "tweet_id": 1135677388975685634, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:24 +0000 2019"}
{"user": "Binounep_BR", "text": "@afrorevolt Obrigada Luana por nos mostrar que o comum pra grande maioria n\u00e3o \u00e9 o correto! @afrorevolt qual livro vc indicaria sobre racismo institucional?", "tweet_id": 1135677390875766784, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:24 +0000 2019"}
{"user": "PersonalEscrito", "text": "#PacoteAntiCrime\u00c9FAKE.\nComo podem ousar chamar de \u201canti crime\u201d algo que criminaliza ainda mais e acentua o racismo, a desigualdade e a viol\u00eancia di\u00e1ria vivida pela popula\u00e7\u00f5es negras, das favelas e das periferias? \nPacote covardia. Pacote criminoso. Pacote racista. \ud83d\ude21 https://t.co/ntkbHN9lYS", "tweet_id": 1135677395468468226, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:25 +0000 2019"}
{"user": "LyaWgs", "text": "@Raycostasantos_ E neg\u00f3cio no BTS FESTA n\u00e9?", "tweet_id": 1135677409519374338, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:28 +0000 2019"}
{"user": "callmedebsss", "text": "Amores vem ver um neg\u00f3cio aqui com a tia s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 estupro se a mocinha falar n\u00e3o e o mocinho falar ok desculpa e parar t\u00e1 bom qualquer coisa diferente disso \u00c9 ESTUPRO.", "tweet_id": 1135677411872391169, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:29 +0000 2019"}
{"user": "exfinlandesinha", "text": "Esse neg\u00f3cio de febre e garganta inflamada n\u00e3o d\u00e1 certo", "tweet_id": 1135677419971629056, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:31 +0000 2019"}
{"user": "Fravea3", "text": "Jungkook de black hair bagun\u00e7ado, cal\u00e7as de couro, uma camiseta preta, um t\u00eanis preto tamb\u00e9m, tatuagens em seus bra\u00e7os e pesco\u00e7o, talvez unhas pintadas de preto? e um piercing no l\u00e1bio \n\nA imagina\u00e7\u00e3o \u00e9 algo incr\u00edvel", "tweet_id": 1135677420592422912, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:31 +0000 2019"}
{"user": "lorenaribeiro_1", "text": "@eitafudeo j\u00e1 cansei de dizer q seu neg\u00f3cio \u00e9 putaria kkkkkkkkkkk e vc n acredita", "tweet_id": 1135677420542074880, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:31 +0000 2019"}
{"user": "didicopolitique", "text": "@felipe9costabr @Pepe___ @LeiltonLei @ronaldrios @odiodobem O neg\u00f3cio \u00e9 odiar feminista e esquerdopata, cidad\u00e3o de bem q espanca mulher t\u00e1.proibido talkey \ud83d\udc4d", "tweet_id": 1135677422907666432, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:32 +0000 2019"}
{"user": "DorteKaua", "text": "Vai Com Deus Cau\u00e3 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nNunca Ser\u00e1 Esquecido,Vc Sempre Foi Uma Pessoa Incr\u00edvel Sempre Com Esse Seu Sorriso Lindo No Rosto,Sempre Foi Um \u00d3timo Amigo,Vivia Brincando,E Agora \u00c9 O Anjo Mais Lindo No C\u00e9u,Te Amo Muito Meu Preto.\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/pStDjiSd1w", "tweet_id": 1135677425487101959, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:32 +0000 2019"}
{"user": "raparigadofarol", "text": "seriao eu sempre digo q homem qnd se junta fica parecendo um bando de macaco e tds os dias eu comprovo mais e mais minha tese", "tweet_id": 1135677426724474881, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:33 +0000 2019"}
{"user": "nessaa08", "text": "Neguin faz text\u00e3o na internet pra mostrar que sabe mais de b\u00edblia que o outro kkkkkkkkk cha co ta", "tweet_id": 1135677429761155073, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:33 +0000 2019"}
{"user": "jakegyllenhaaIl", "text": "quando estava procurando fotos do taron para postar na thread, eu percebi um neg\u00f3cio que mds estou chocada kkkkk", "tweet_id": 1135677431333998593, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:34 +0000 2019"}
{"user": "ApexBrasil", "text": "A Apex-Brasil realiza 57 Projetos Setoriais, sendo 41 no segmento de Ind\u00fastria e Servi\u00e7os e 16 de agroneg\u00f3cios. Durante o evento, foram feitas apresenta\u00e7\u00f5es do presidente Sergio Segovia e dos diretores de Neg\u00f3cios, Augusto Pestana, e de Gest\u00e3o Corporativa, Edervaldo Teixeira", "tweet_id": 1135677435884777472, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:35 +0000 2019"}
{"user": "aledarin", "text": "Ora, ora, ora... Ao contr\u00e1rio do que afirmou o MP para embasar o pedido de quebra de sigilo (e conseguir), ele adquiriu os im\u00f3veis comerciais na Barra, mas apenas uma cota de 10% que n\u00e3o chegou a ser quitada. A d\u00edvida foi passada para frente. O MP est\u00e1 em maus len\u00e7\u00f3is! https://t.co/JUwj5FUeVR", "tweet_id": 1135677436509786112, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:35 +0000 2019"}
{"user": "EndlessloveNico", "text": "O Mestre do amor, o Professor do bem me ensinou na cruz que n\u00e3o existe ningu\u00e9m melhor que ningu\u00e9m, imagina um ladr\u00e3o na \u00faltima hora ir pro para\u00edso....", "tweet_id": 1135677444390838273, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:37 +0000 2019"}
{"user": "xmoochi", "text": "Sim amigo o Monteiro Lobato n\u00e3o \u00e9 racista n\u00e3o, o MEC que \u00e9 esquerdista, ele claramente estava sendo ironico quando disse que o problema do Brasil \u00e9 os brancos n\u00e3o terem for\u00e7a pra fazer uma kux Klan.", "tweet_id": 1135677451437301762, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:38 +0000 2019"}
{"user": "Alice_Andradee", "text": "Incr\u00edvel que a bolinha preta estava na dire\u00e7\u00e3o da Erica e agora estava na do Gianmarco, olha... s\u00f3 rindo mesmo.. hahaha. #GF16", "tweet_id": 1135677463189700609, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:41 +0000 2019"}
{"user": "gryffndrx", "text": "meu deus ja pensou tem o \"quem \u00e9 o macaco?\" no live action se tiver eu vo grita", "tweet_id": 1135677467732168704, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:42 +0000 2019"}
{"user": "IgorPer06963657", "text": "@Helian_Menguer Bem eu o ladr\u00e3o kkkk, tmj gay\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "tweet_id": 1135677470651355137, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:43 +0000 2019"}
{"user": "kccmarvete", "text": "A minha m\u00e3e n\u00e3o quer deixar eu fazer o neg\u00f3cio no cabelo eu vou cortar na nuca quando ela sair amanh\u00e3 ent\u00e3o", "tweet_id": 1135677472731738112, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:44 +0000 2019"}
{"user": "Yasmin86584057", "text": "Yg: Jimin... T\u00f4 indo trabalhar. Chama o Uber pra mim\nJm: Ok\n\n~msg para o Uber\nJm &lt; Mo\u00e7o, t\u00f4 pedindo pro meu pr\u00edncipe \nJm &lt; Ele t\u00e1 com uma camisa preta \u00e9 lindo e muito fofo\nJm &lt; cuida bem dele\nUber &lt; N\u00e3o t\u00f4 vendo ele\nUber &lt; \u00c9 um que tem cara de quem t\u00e1 com fome?\nJm &lt; \u00c9 esse mesmo", "tweet_id": 1135677473574797317, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:44 +0000 2019"}
{"user": "luisafpnl", "text": "A mulher \u00e9 grossa, sem educa\u00e7\u00e3o, n\u00e3o faz nd pela escola, s\u00f3 reclama, \u00e9 inseta, racista, passa pano p ass\u00e9dio, s\u00f3 se preocupa com o pr\u00f3prio umbigo, \u00e9 mais falsa q td, tenta comprar aluno em \u00e9poca de elei\u00e7\u00e3o, e ainda tem gnt q vota nela...tem que ter mt coragem pq no\u00e7\u00e3o falta dms", "tweet_id": 1135677475588071426, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:44 +0000 2019"}
{"user": "eumesmamarimel", "text": "Pais, falem sobre inclus\u00e3o com seus filhos. Falem sobre racismo, sobre homofobia, sobre necessidades especiais. Ensinem acolhimento, falem sobre representatividade, amizades plurais. Conversem. Expliquem. Incentivem! O mundo precisa.", "tweet_id": 1135677476619849730, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:44 +0000 2019"}
{"user": "marcellarasmine", "text": "Minha m\u00e3e comprou uma neg\u00f3cios para fazer hidrata\u00e7\u00e3o e clarear mais meu cabelo,nem gosto \ud83e\udd2a\ud83d\udc99", "tweet_id": 1135677476896694272, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:45 +0000 2019"}
{"user": "Ka_Bral", "text": "@jacyjuly N\u00e3o assisto e muito menos produzo obras que nos causem gatilhos raciais. Entendo a import\u00e2ncia, mas acredito que haja outras possibilidades. \"Ra\u00e7a\" n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que \"racismo\". Produ\u00e7\u00e3o feita de negros para negros n\u00e3o precisa, necessariamente e sempre, ser sobre racismo.", "tweet_id": 1135677481128792071, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:46 +0000 2019"}
{"user": "chaaaaayy", "text": "@cantadasdoneyy Siim kkkk nunca assisti esses neg\u00f3cios inteiros", "tweet_id": 1135677481996955648, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:46 +0000 2019"}
{"user": "FbioMartins1", "text": "10 clubes do futebol Paulista:\n\nS\u00e3o Paulo\nSantos\nCorinthians\nPalmeiras\nGuarani\nS\u00e3o Caetano\nSanto Andr\u00e9\nPaulista\nPonte Preta\nPortuguesa\n\nColoque em ordem de grandeza.", "tweet_id": 1135677482328305665, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:46 +0000 2019"}
{"user": "beasmims", "text": "Vai se fuder chega de ficar passando pano pra gente RACISTA e XENOFOBICA\n\nPor mim pode td morrer", "tweet_id": 1135677488674299905, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:47 +0000 2019"}
{"user": "Santos_santosol", "text": "Bolsonaro, exonere o Joaquim Levy do BNDES. Era funcion\u00e1rio do Bradesco e ex-ministro do Lula/Dilma. At\u00e9 hoje n\u00e3o abriu a caixa-preta do BNDES, vinculando contratos com obras. E nem vai obedecer sua ordem, pois a lealdade dele \u00e9 com o banco e Lula/Dilma.", "tweet_id": 1135677491811627008, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:48 +0000 2019"}
{"user": "neigbourh00d", "text": "fav que eu mando na dm\n\n1- n\u00e3o \n2- n\u00e3o \n3- b\n4- sim\n5- l\u00e9sbica \n6- \u00e0s vezes\n7- j\u00e1 \n8- solteira \n9- sempre kkkkk\n10- libra\n11- n\u00e3o \n12- b \n13- sei l\u00e1\n14- preto\n15- talvez \n16- n\u00e3o conto \ud83d\ude1c\n17- gustavo, jeff\n18- sei l\u00e1\n19- 20/10\n20- n\u00e3o", "tweet_id": 1135677492486975488, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:48 +0000 2019"}
{"user": "saamendes", "text": "ai a melhor parte de assistir o jornal p\u00f3s vitoria da Macaca, \u00e9 que \u00e9 no m\u00ednimo a primeira mat\u00e9ria \ud83e\udd24\ud83e\udd24 q orgulhooo", "tweet_id": 1135677492684107777, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:48 +0000 2019"}
{"user": "SadGayy", "text": "@mellluxt Conversa comigo u\u00e9, aquele neg\u00f3cio de tirar energias minhas foi t\u00e3o real que t\u00f4 acreditando", "tweet_id": 1135677492637908992, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:48 +0000 2019"}
{"user": "_joaojolas", "text": "@AKA_rino7 sexta tens de ir preto", "tweet_id": 1135677497008361472, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:49 +0000 2019"}
{"user": "gislaine_duarte", "text": "@Estadao @colunadoestadao Vixe, cuidado com as carteiras, s\u00f3 ladr\u00e3o.", "tweet_id": 1135677502301626370, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:51 +0000 2019"}
{"user": "isabella_gdsc", "text": "@xedkkkk @rwnpoe @derffel Se algu\u00e9m falar \u201ceu gosto de mulher mas n gosto de mulher preta\u201d eu vou tratar essa afirma\u00e7\u00e3o como racismo sim pq qualquer preta \u00e9 t\u00e3o mulher quanto uma branca, da mesma forma se algu\u00e9m falar q fica com mulher n pode pegar um trans \u00e9 pq e transf\u00f3bico sim, pq uma mulher trans", "tweet_id": 1135677505048915968, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:51 +0000 2019"}
{"user": "RyanSilvaCRF", "text": "Saudades da minha preta", "tweet_id": 1135677512053415938, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:53 +0000 2019"}
{"user": "Du_m_my", "text": "Pessoal de Amarante e quem foi ao Junho, se encontrarem um iPhone 7 Plus preto, mandem mensagem por favor, \u00e9 de um amigo, perdeu-o na festa ontem.", "tweet_id": 1135677515899576320, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:54 +0000 2019"}
{"user": "isasemrumo", "text": "QUER AJUDAR O CINEMA NEGRO INDEPENDENTE? \n\nO novo filme da cineasta Rosa Miranda intitulado Deus Te Aben\u00e7oe est\u00e1 organizando uma festa para arrecadar dinheiro para sua produ\u00e7\u00e3o! A festa acontecer\u00e1 no dia 14/06, \u00e0s 23h, no Cord\u00e3o da Bola Preta! \nhttps://t.co/VeobE6Uyaz https://t.co/MliUB7nbFH", "tweet_id": 1135677517384339456, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:54 +0000 2019"}
{"user": "VicenteTupinan1", "text": "@RodrigoMaia Tempos de mudan\u00e7a exige, seriedade e responsabilidade, com um modelo racional, por um futuro melhor para todos, a DEMOCRACIA e a VONTADE DO POVO e n\u00e3o de pol\u00edticos, acostumados com balc\u00e3o de neg\u00f3cios, novos Tempos, exigi muito de todos principalmente honra e car\u00e1ter, sem n\u00e3o fora", "tweet_id": 1135677518999166980, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:55 +0000 2019"}
{"user": "vulgogolld", "text": "quando morar sozinha vou ter tr\u00eas gatos: um preto, um branco e um cor de mel :)", "tweet_id": 1135677524309086208, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:56 +0000 2019"}
{"user": "gordinhofaixa", "text": "Largou meu peito de melancia pro peitinho de lim\u00e3o dessa preta a\u00ed \u2014 Preta n\u00e3o ela \u00e9 minha morena , a\u00ed drogaa https://t.co/l4eliBBYax", "tweet_id": 1135677524334301186, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:56 +0000 2019"}
{"user": "Carloshenri012", "text": "Esse neg\u00f3cio de acordar cedo todo dia, n\u00e3o da mais pra mim.", "tweet_id": 1135677528805429248, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:57 +0000 2019"}
{"user": "Fagner_jp", "text": "Esse time \u00e9 fraco pra caralho @BotafogoPB o neg\u00f3cio t\u00e1 ruim mesmo.", "tweet_id": 1135677532886503425, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:58 +0000 2019"}
{"user": "bangtanfight1", "text": "Taehyung com cabelo curto, mulet , longo, azul, preto, vermelho , castanho, rosa, loiro ou colorido, com lentes castanhos, azuis ou verdes, com \u00f3culos ou sem, sorrindo ou s\u00e9rio , com barba ou a pele lisinha,  magro, gordinho ou malhado, etc etc: a\n\neu: https://t.co/iC0JwBZ8jd", "tweet_id": 1135677533133914114, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:58 +0000 2019"}
{"user": "nataliakalim", "text": "Agora que aprendi a fazer palha italiana de oreo com leite ninho j\u00e1 posso come\u00e7ar meu neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135677535310819330, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:58 +0000 2019"}
{"user": "favtimao", "text": "CURTE QUE EU MANDO NA DM\n\n1- k sim  \n2- sim \n3- t\n4- aham \n5- bi\n6- sou \n7- n\u00e3o \n8- solteira \n9- j\u00e1 \n10- le\u00e3o \n11- j\u00e1 \n12- k \n13- masp \n14- preto e roxo \n15- sim \n16- 1 \n17- vinicius \n18- 5 acho \n19- 21/08\n20-n\u00e3o conhe\u00e7o", "tweet_id": 1135677537571540992, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:59 +0000 2019"}
{"user": "CRF_JUJU3", "text": "@egcarola Kkkkkkk para de ser louca, aaa hj nem te contei um neg\u00f3cio kkkkkkkkkkkkk mas amnh eu conto", "tweet_id": 1135677538645282816, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:59 +0000 2019"}
{"user": "jinlluver", "text": "gente como que coloca esse neg\u00f3cio da bandeira bissexual em volta do icon???\ud83d\ude14", "tweet_id": 1135677528952201219, "created_at": "Mon Jun 03 22:39:57 +0000 2019"}
{"user": "kwziag", "text": "Caralho mano, filme \u00e9 20:20, Kezia t\u00e1 saindo de casa ainda... At\u00e9 a gnt comer, comprar os neg\u00f3cios... Combinamos 18:30, s\u00f3 matando essa garota", "tweet_id": 1135677540444639232, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:00 +0000 2019"}
{"user": "gryffndrx", "text": "o macaco \u00e9 tio dele?", "tweet_id": 1135677541086322689, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:00 +0000 2019"}
{"user": "pqpliviacabral", "text": "mlk da minha sala pratica racismo e ta tudo numa boa Castello n\u00e9", "tweet_id": 1135677545972674561, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:01 +0000 2019"}
{"user": "JannaMoreiraa19", "text": "Gente um preto gato no trem me olhando kkkkkkkkkkk", "tweet_id": 1135677547595870208, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:01 +0000 2019"}
{"user": "AnaGomesMEP", "text": "Testemunha ocular.\n\nMira Amaral: \"Catroga e Mexia convenceram Governo de Passos Coelho a manter as rendas da EDP\" - Energia - Jornal de Neg\u00f3cios https://t.co/dMIExfn9CQ", "tweet_id": 1135677552138293249, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:02 +0000 2019"}
{"user": "dudao_l", "text": "eu quando vejo o homem macaco que n\u00e3o tem alma e nem cora\u00e7\u00e3o correndo atras de mim gritando igual louco querendo me pegar https://t.co/tCQNRlse7V", "tweet_id": 1135677552574509056, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:03 +0000 2019"}
{"user": "iurinogueira98", "text": "Dizem que quando n\u00f3s pensa muito num neg\u00f3cio s\u00f3, isso atrai. Mentira pura, to pensando em sexo tem meses e nada acontece \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "tweet_id": 1135677554180972544, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:03 +0000 2019"}
{"user": "TaiLima9", "text": "Pensando seriamente em abrir um neg\u00f3cio. Algum homem feministo pra me empoderar com o capital inicial?", "tweet_id": 1135677565945950211, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:06 +0000 2019"}
{"user": "JuliosJL", "text": "@yndrisi Prop\u00f5e aquele neg\u00f3cio pra ela z kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_id": 1135677566365446145, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:06 +0000 2019"}
{"user": "cbnribeirao", "text": "[Ou\u00e7a] Prefeitura inicia recapeamento na Zona Oeste de Ribeir\u00e3o Preto \u25ba https://t.co/bVuwM7aM8B #CBNribeirao #NoArNaCBN \ud83d\udd73\ud83d\udcfb https://t.co/P8MOP45VQS", "tweet_id": 1135677565924978693, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:06 +0000 2019"}
{"user": "valterps7", "text": "@CmdoCMS @geraldomiotto @pmproficial @GMCuritiba General nos confiamos nas For\u00e7as Armadas, temos que meter na cadeia esses canalhas ladr\u00f5es da na\u00e7\u00e3o", "tweet_id": 1135677567309160459, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:06 +0000 2019"}
{"user": "bezerroquerleit", "text": "@gustavo_molon Se o neg\u00f3cio ta feio pra voc\u00ea que \u00e9 bonito, imagine pra n\u00f3s que somos feios hahaha", "tweet_id": 1135677567879524352, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:06 +0000 2019"}
{"user": "marques_indiara", "text": "\"\u00c9 minha miss\u00e3o como artista, como pessoa, como mulher negra. Sei como \u00e9 dif\u00edcil chegar. \u00c9 muito dif\u00edcil conseguir uma coisa num pa\u00eds t\u00e3o racista como o nosso\"\n\nhttps://t.co/q08AKjJ7hJ", "tweet_id": 1135677569209110529, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:07 +0000 2019"}
{"user": "brinquedogyn", "text": "@g_silva62 O super dono do morro dos macaco", "tweet_id": 1135677575777476609, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:08 +0000 2019"}
{"user": "crfsimonec", "text": "P\u00e9ssimo neg\u00f3cio, cora\u00e7\u00e3o\nComo \u00e9 que voc\u00ea faz um neg\u00f3cio desses? \ud83c\udfb6\ud83e\udd14", "tweet_id": 1135677575789928448, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:08 +0000 2019"}
{"user": "iramaiacoslopp", "text": "luto \u00e9 um neg\u00f3cio dif\u00edcil demais de lidar", "tweet_id": 1135677576385638400, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:08 +0000 2019"}
{"user": "telmachristiane", "text": "@magnesio Amigo, vai te benzer, neg\u00f3cio t\u00e1 muito feio por a\u00ed.", "tweet_id": 1135677576855379968, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:08 +0000 2019"}
{"user": "Kpopmulti5", "text": "@larinhasq @canalpedrugo @roogomes Eu amo preto \ud83d\udc9b\u2b50\ufe0f", "tweet_id": 1135677591694839810, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:12 +0000 2019"}
{"user": "KarineS21336295", "text": "\u201cos jovens s\u00e3o o futuro do pa\u00eds\u201d\n\nos jovens:\n\n-amiga vc fez o neg\u00f3cio l\u00e1 de portugu\u00eas?\n-fiz n\u00e3o amiga, tu fez?\n-tb n\u00e3o kkkkkk\n-e vc estudou pra apresenta\u00e7\u00e3o do trabalho de hist\u00f3ria?\n-n\u00e3o, to indo na f\u00e9 e vc?\n-tbm kkkkkkkk", "tweet_id": 1135677592202358791, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:12 +0000 2019"}
{"user": "Fellipe2ff", "text": "@5lorrane Sai dae racista kk", "tweet_id": 1135677594882510881, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:13 +0000 2019"}
{"user": "leiarubio", "text": "@MorenaBol17 Credoemdeuspais.\nDepois que satan\u00e1s criou Ad\u00e3na e Ivo, agora criou A preta de banana.\nOu ser\u00e1 efeito Paulo Freire ou o S\u00f3cio Construtivismo onde os contos de tem fadas e fados, princeso e pr\u00edncipa.\nMas, pra mim \u00e9 rascunho do capeta.", "tweet_id": 1135677596577030147, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:13 +0000 2019"}
{"user": "pdrgds", "text": "@s_joaog aqui em ouro preto s\u00f3 tem 5 gays", "tweet_id": 1135677597168394245, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:13 +0000 2019"}
{"user": "CannizzaLuiz", "text": "\u00c9 interessante observar que esse erro prim\u00e1rio e grosseiro do MPF, na cama de encontrar algo, foi imediatamente repassado a imprensa e claro, a @folha explorou convenientemente. T\u00e1 estranho isso hein MPF https://t.co/og9wDQtbhH", "tweet_id": 1135677606832066565, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:15 +0000 2019"}
{"user": "anttonio1906", "text": "tenho 51 anos de amor ao Sporting e nunca imaginei viver quase 5 anos inacredit\u00e1veis por tua culpa @BrunodC72.\nderramar l\u00e1grimas por voltar a ser campe\u00e3o no h\u00f3quei em patins, foi o regresso \u00e0 minha inf\u00e2ncia, de ver o sporting a ser campe\u00e3o numa tv a preto e branco. #obrigadobruno https://t.co/kAHvDFDv2T", "tweet_id": 1135677607519891457, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:16 +0000 2019"}
{"user": "malurennan", "text": "@CabeloMd5 Vamos marcar algo, vou falar com a galinha preta da mayara", "tweet_id": 1135677607985524736, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:16 +0000 2019"}
{"user": "lallars3", "text": "quero s\u00f3 ver que q os policiais v\u00e3o falar em respeito desse neg\u00f3cio viu..", "tweet_id": 1135677608291688450, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:16 +0000 2019"}
{"user": "fariacrf", "text": "preto t\u00e1 chutando o balde cmg s\u00f3 pq eu trouxe a blusa dele \ud83d\ude14 kkk", "tweet_id": 1135677612104269824, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:17 +0000 2019"}
{"user": "rmwoIrd", "text": "eu mataria p ver miyeon de cabelinho preto junto co a yuqi", "tweet_id": 1135677613375131649, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:17 +0000 2019"}
{"user": "medeiiros00", "text": "@99leolima At\u00e9 q a justi\u00e7a prove ao contr\u00e1rio voc\u00ea \u00e9 ladr\u00e3ozinho sim. \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "tweet_id": 1135677614700539905, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:17 +0000 2019"}
{"user": "SERGIOSAJU1", "text": "@Silvio_MKT S\u00f3 os idiotas fazem isso, um lixo humano dessa esp\u00e9cie jamais ter\u00e1 o meu voto.  Tenho pavor a CORRUP\u00c7\u00c3O e enquanto eu tiver for\u00e7a farei de tudo para q as pessoas que est\u00e3o \u00e0  minha volta n\u00e3o vote em pol\u00edticos q n\u00e3o valorizam o er\u00e1rio e s\u00e3o apologistas a neg\u00f3cios escusos.", "tweet_id": 1135677615136804865, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:17 +0000 2019"}
{"user": "AnaLetc22134099", "text": "@Laizy_Guimaraes para de dar rt nesses neg\u00f3cio de retribuir seguidor merda", "tweet_id": 1135677615476543488, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:18 +0000 2019"}
{"user": "marciojrr29", "text": "Muita gente me pede pra eu postar meu (lento) progresso, mas morro de vergonha kkkk. Comecei essa aqui agora! Um dia termino e fica boa se Deus quiser\n\nComo eu queria ter feito aula quando era pequeno :'(\n\n(tem chance de ficar tela preta pq o Twitter me trolla) https://t.co/4QB5sNw2la", "tweet_id": 1135677618118938624, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:18 +0000 2019"}
{"user": "Opala69", "text": "A africana adotiva n\u00e3o est\u00e1 sendo educada, est\u00e1 sendo doutrinada por um casal de brancos que a usam para lacrar. Bruno Gagliasso e sua mulher loira usam a ra\u00e7a negra para aparecer e fazer pose. https://t.co/nUP6sVfLpb", "tweet_id": 1135677634753564672, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:22 +0000 2019"}
{"user": "laris_sorato", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 passar o dia dos namorados com os amigos que eu gosto, am\u00e9m", "tweet_id": 1135677639371481091, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:23 +0000 2019"}
{"user": "GvMartinss", "text": "minha m\u00e3e querendo saber pra que tem 4 pacotes de halls preta na minha gaveta, \u00e9 pra eu economizar no Trident ta caro KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "tweet_id": 1135677639665049600, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:23 +0000 2019"}
{"user": "saamendes", "text": "ai a melhor parte de assistir o jornal p\u00f3s vitoria da Macaca, \u00e9 que \u00e9 sempre a primeira mat\u00e9ria e a mais extensa \ud83e\udd24\ud83e\udd24 q orgulhooo", "tweet_id": 1135677640906551296, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:24 +0000 2019"}
{"user": "MyCury", "text": "@AsCoisadoCoiso @jairbolsonaro Hum... No fundo preto esse vermelho destacaria mais! S\u00f3 acho\ud83d\ude1d\ud83d\ude1c", "tweet_id": 1135677641510535169, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:24 +0000 2019"}
{"user": "gabefox_", "text": "e sabe o que mais estraga? as f\u00e3s acharem legal esse neg\u00f3cio de \"ai o tony e como um pai pra ele\" \"ai o peter e como um filho pro tony\" \n\npode ate ser, MAS CADE A PORRA DO PETER PARKER QUE EU CONHE\u00c7O SENDO DESENVOLVIDO? CADE O GAROTO QUE PERDEU OS PAIS E SOFRE POR CAUSA DISSO?", "tweet_id": 1135677645155426305, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:25 +0000 2019"}
{"user": "Luanamagno_", "text": "Galera, esse neg\u00f3cio de ter amizades com pessoas mais novas que voc\u00ea, at\u00e9 pode dar bom, mas na hora do vamo v\u00ea aqueles 2, 3 aninhos fazem uma diferen\u00e7a danaadaaaaaaaaa!", "tweet_id": 1135677650960310277, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:26 +0000 2019"}
{"user": "VeraLciaTeixei7", "text": "Com Bolsonaro Brasil se livrou da era de um governo ladr\u00e3o que escravizou milh\u00f5es na pobreza , doou bilh\u00f5es pra na\u00e7\u00f5es comandadas por ditaduras , saquearam estatais , deram poder a ex guerrilheiros , fizeram parcerias com pa\u00edses comunistas...etc\n\n#SomosTodosBolsonaro", "tweet_id": 1135677652856135681, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:26 +0000 2019"}
{"user": "licasmeli", "text": "@Iustension menina paga esses neg\u00f3cio pq foi a maior besteira da minha vida financeira deixar meu nome ficar sujo", "tweet_id": 1135677653850251266, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:27 +0000 2019"}
{"user": "silveirab05", "text": "@luiiz_2m O preto, qual o nome e n\u00famero q tu quer na tua camisa??", "tweet_id": 1135677654835900421, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:27 +0000 2019"}
{"user": "IvaCCastro", "text": "@jeanwyllys_real Vai encher outro maconheiro. Se somos eleitores de amigo de miliciano,  vc \u00e9 de Ladr\u00e3o.", "tweet_id": 1135677659453841408, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:28 +0000 2019"}
{"user": "marcelaorabelo", "text": "@GDimenstein Tonto \u00e9 voc\u00ea que fica babando ovo pra ladr\u00e3o descarado.", "tweet_id": 1135677659638317056, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:28 +0000 2019"}
{"user": "maturnernusz", "text": "j\u00e1 t\u00f4 querendo superar um neg\u00f3cio que nem aconteceu ainda", "tweet_id": 1135677662498885632, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:29 +0000 2019"}
{"user": "ge_nado", "text": "Caralhooo, 36K \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udd25 E pra comemorar, v\u00eddeo novo pra voc\u00eas...Eu e um brother colocando o puto do @semblano_diego pra mamar. Eai, vai sentar na preta ou na branca? \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/tRTKzZZC5Z", "tweet_id": 1135677665573265409, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:30 +0000 2019"}
{"user": "pretinhagataaa", "text": "Tenho um surto com preto gente\nAcho preto maravilhoso cara \nEra s\u00f3 um na minha vida \u2665\ufe0f", "tweet_id": 1135677667532050432, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:30 +0000 2019"}
{"user": "GabizinhaaLA", "text": "Qual vers\u00e3o da camiseta voc\u00eas preferem para ser inclusa na 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o da #KpopBox: preta ou branca?\n\nLembrando que a estampa \u00e9 exclusiva e foi ilustrada pela talentos\u00edssima @roogomes. Vamos liberar o formul\u00e1rio de compra em breve!!! \ud83d\udc93 #BTS #BoyWithLuv https://t.co/0ZGEDjnOF2", "tweet_id": 1135677671076257792, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:31 +0000 2019"}
{"user": "jeanviictorr", "text": "#Capric\u00f3rnio (03/06) N\u00e3o lute contra o que percebe que lhe trar\u00e1 uma vida com mais profundidade e significado. Mudan\u00e7as familiares, internas e emocionais caracterizam um contato mais aut\u00eantico consigo e com os outros. Cor: Preto.", "tweet_id": 1135677684766392320, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:34 +0000 2019"}
{"user": "backande", "text": "@randolfeap Quem apoia comunista ladr\u00e3o genocida tem as m\u00e3os sujas de sangue.\nComunistas porcos imundos s\u00e3o a maior desgra\u00e7a da humanidade! https://t.co/wzgVebhTEt", "tweet_id": 1135677692681105408, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:36 +0000 2019"}
{"user": "ImNotVincent_", "text": "Como as pessoas acham que a gente \u00e9 burro n\u00e9?\nVoc\u00eas v\u00e3o ter que aturar um preto num lugar onde jamais imaginaram!\n\ud83d\udd95\ud83c\udffe", "tweet_id": 1135677694639837186, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:36 +0000 2019"}
{"user": "veronsilva", "text": "@BonitaPreta @PauloTruglio NOJO DESSA LACAIA. \u00c9 DA MESMA LAIA DO PRETO ESCRAVO DO BOZO.", "tweet_id": 1135677696380420096, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:37 +0000 2019"}
{"user": "Andrew44Rj", "text": "esse neg\u00f3cio de maquiagem de gatin no olho faz milagre menor, tmlc", "tweet_id": 1135677697856811009, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:37 +0000 2019"}
{"user": "Lorena05802692", "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o fica t\u00e3o quentinho quando vejo esse v\u00eddeo olha a felicidade deles \u00e9 t\u00e3o bom ver eles assim fora essas vozes perfeitas\nEu quero colar esse v\u00eddeo na testa pra todo mundo ver o quanto Noah e Josh s\u00e3o uns amores\n@NoahUrrea @joshbeauchamp https://t.co/NuG1UqS3TS", "tweet_id": 1135677702588063744, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:38 +0000 2019"}
{"user": "anaasntts", "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fMENINAS\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nUm homem (pele morena, cabelo preto, uns 35, 40 anos) num carro sed\u00e3 branco (n\u00e3o sei modelo, n\u00e3o sei placa porque sa\u00ed correndo) tentou me raptar na rua agora h\u00e1 pouco (me encurralou, falou pra eu entrar no carro e, depois da minha negativa, come\u00e7ou a me seguir)", "tweet_id": 1135677710762688512, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:40 +0000 2019"}
{"user": "LuiizLacerda", "text": "Serase no show de calcinha preta eu ainda estarei aguentando beber ?", "tweet_id": 1135677744891781120, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:48 +0000 2019"}
{"user": "NastaciaPeixoto", "text": "Se foi bom? Foi muito bom! \n\n#forrolgada2019 em Pousada Olho D' gua Rio Preto Campos/rj https://t.co/1VxfuNndfZ", "tweet_id": 1135677746733092864, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:49 +0000 2019"}
{"user": "BTheshapeof", "text": "@iijunior + dia a dia numa ag\u00eancia de publicidade, a ambienta\u00e7\u00e3o da \u00e9poca, o machismo, racismo, etc... ela tb fala sobre alguns marcos importantes da \u00e9poca e como isso afeta a vida deles e tal. Eu j\u00e1 to apaixonada kkkk", "tweet_id": 1135677753259438080, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:50 +0000 2019"}
{"user": "jakkkkkjj", "text": "o homem macaco tem alma e coracao sim ok https://t.co/kwh2bRhTiJ", "tweet_id": 1135677764068171776, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:53 +0000 2019"}
{"user": "Velleda_10", "text": "Que preta\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "tweet_id": 1135677766295330816, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:54 +0000 2019"}
{"user": "RCastigatM", "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio erra ao explicar neg\u00f3cio de Fl\u00e1vio Bolsonaro via @@AgoraNoticiasBr https://t.co/Vx7CByKKj7", "tweet_id": 1135677770099580929, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:54 +0000 2019"}
{"user": "seixas_lua", "text": "garotas de cabelo curto, m\u00e9dio, longo, liso, cacheado, crespo, castanho, preto, loiro, ruivo ou colorido, dos olhos pretos, castanhos, azuis ou verdes, da pele branca, morena, parda ou negra,  magra, gordinha ou malhada, etc etc: a\n\neu: https://t.co/RGangluevx", "tweet_id": 1135677774155460610, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:55 +0000 2019"}
{"user": "vxmarvel", "text": "pq querendo ou nao esse neg\u00f3cio de  imagem \u00e9 muito importante pra gente", "tweet_id": 1135677782594326531, "created_at": "Mon Jun 03 22:40:57 +0000 2019"}
{"user": "ijouguet", "text": "@a_estter @pandinha_vi descobrir uma coisa \nmaluca demais\nou \nlavar um macaco \nna banheira a a", "tweet_id": 1135677803616264197, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:02 +0000 2019"}
{"user": "legajuanaa", "text": "Mano eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo nada desse neg\u00f3cio do Neymar, e se ele estuprou mesmo a mina n\u00e3o t\u00f4 entendendo a chacota, estupro \u00e9 coisa s\u00e9ria !", "tweet_id": 1135677812797562881, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:05 +0000 2019"}
{"user": "JBrigatto", "text": "@10Danielpio @Paiffer10 Fora da sala s\u00f3 a neg\u00f3cios \ud83d\ude21\ud83e\udd2a\ud83d\ude0e", "tweet_id": 1135677815054094336, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:05 +0000 2019"}
{"user": "CpsSilveira13", "text": "Eu estou assistindo \"Olhos que condenam\", s\u00e9rie que conta a condena\u00e7\u00e3o injusta de quatro jovens negros e um latino nos Estados Unidos e olha: \u00e9 preciso ter est\u00f4mago pra ver como este sistema judicial racista funciona, nos Estados Unidos (e certamente por aqui). Mas \u00e9 preciso ver!", "tweet_id": 1135677830195556353, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:09 +0000 2019"}
{"user": "DeHdbc", "text": "@giovanam_s Gozei 2x pensando no preto ai\nT\u00e1 foda!!", "tweet_id": 1135677845110476803, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:12 +0000 2019"}
{"user": "henrwq", "text": "Mano agora eu pensei que eu ia rodar bonito, maluco parou com o carro todo preto quase encima de mim. Foi a cara do assalto, vem assim n\u00e3o chefe", "tweet_id": 1135677864219684864, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:17 +0000 2019"}
{"user": "krbn14x_", "text": "@_reiiis__ @SebasMorreNoFim @whereismydignit @robxrtooo Cuidado preto cuidadoooo", "tweet_id": 1135677867868807168, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:18 +0000 2019"}
{"user": "brandao_lai", "text": "Glauco me deu um neg\u00f3cio horrivel, eca", "tweet_id": 1135677877083676672, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:20 +0000 2019"}
{"user": "fancyjhope", "text": "TAEKOOK AU\n\nTaehyung entrou naquele mercado com apenas um intu\u00eddo: Assaltar e ir embora. Por\u00e9m, ocorreu aquilo que ele menos esperava. \n\nOu \n\nOnde Jungkook se v\u00ea em um assalto e, sem pensar antes, acaba beijando o ladr\u00e3o, gostando do gosto de seus l\u00e1bios.\n\nhttps://t.co/kf4uZ8chJi", "tweet_id": 1135677877729599489, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:20 +0000 2019"}
{"user": "phraguiar", "text": "@thaisgsnt \u00e9 um neg\u00f3cio pra assistir filmes e s\u00e9ries... tipo popcorn time", "tweet_id": 1135677878606159872, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:20 +0000 2019"}
{"user": "escute_fbc", "text": "@dckaroldc \u00c9 tipo aquele caso de Uber recusando corrida pra negros. Quem nunca passou por isso pode s\u00f3 pensar \"ah o carro \u00e9 dele, ningu\u00e9m pode obrigar... o cara que pe\u00e7a outro Uber\". Mas quem vive sofrendo isso que sabe o que \u00e9 ser recusado, visto como ladr\u00e3o sempre, etc. \u00c9 foda.", "tweet_id": 1135677881898676224, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:21 +0000 2019"}
{"user": "YagoHolderbaum", "text": "@01Alanjacobsen @reidaamerica19 @LucasCollar Renan Lodi \u00e9 o melhor lateral esquerdo disparado no Brasil, e sim, o Atl\u00e9tico vai pagar os 25 milh\u00f5es nele. O neg\u00f3cio feito vai parecido com o que o Gr\u00eamio fez cx h", "tweet_id": 1135677885728141313, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:22 +0000 2019"}
{"user": "podeservi", "text": "@kassiaquis Esses dias pensei em comprar aquele neg\u00f3cio que bola sozinho mas achei muito juvenil p mim", "tweet_id": 1135677888680923139, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:23 +0000 2019"}
{"user": "SoMachosPutos", "text": "Moren\u00e3o botou pra fuder na raba do bombad\u00e3o https://t.co/aXFnka8V7V", "tweet_id": 1135677902421450756, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:26 +0000 2019"}
{"user": "flynowunited", "text": "@maliwalz depende por\u00e9m uso mais preto", "tweet_id": 1135677904841564160, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:27 +0000 2019"}
{"user": "bruno_marques02", "text": "@ricardomrlima O gajo e preto e tu pareces uma nuvem ao lado dele", "tweet_id": 1135677905185517568, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:27 +0000 2019"}
{"user": "vltnaolguins", "text": "P\u00c9SSIMO NEG\u00d3CIO CORA\u00c7\u00c3O", "tweet_id": 1135677906674491394, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:27 +0000 2019"}
{"user": "joao_pedro2408", "text": "Se alguem ficou sabendo de um fone  preto me fala", "tweet_id": 1135677908566122498, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:27 +0000 2019"}
{"user": "amandaa_pk", "text": "@B_Negresco Q q c ta falando o preto kkkkkk c presta menos ainda", "tweet_id": 1135677911766319105, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:28 +0000 2019"}
{"user": "Fredy19721", "text": "@jose_simao Calma macaco! Iremos superar esta desgra\u00e7a de governo!", "tweet_id": 1135677913959948289, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:29 +0000 2019"}
{"user": "HelderAndra", "text": "@zeca_dirceu E seu papai ladr\u00e3o como vai?\nN\u00e3o foi ele um dos que ajudou a afundar o Brasil?", "tweet_id": 1135677914215788544, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:29 +0000 2019"}
{"user": "Ronaldo69750843", "text": "@senadorhumberto @LulaOficial Q bosta!! Lula ladr\u00e3o", "tweet_id": 1135677950412697605, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:37 +0000 2019"}
{"user": "isirarap", "text": "grande abra\u00e7o pros f\u00e3s do macaco do Michael jackson", "tweet_id": 1135677955282210817, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:39 +0000 2019"}
{"user": "horrandiaxu", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 que eu t\u00f4 mal, e sem suporte", "tweet_id": 1135677966548119552, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:41 +0000 2019"}
{"user": "Livbs_", "text": "@myas_yasmin J\u00e1 sabia q cobra preta n era boa coisa kkkkk mas essa n parece ser a mesma", "tweet_id": 1135677968309719042, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:42 +0000 2019"}
{"user": "tilpzeira", "text": "@FelipeTx01 Lklkkkkkkkkkkkkkkk  neguim e foda kkkkkk", "tweet_id": 1135677969161211907, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:42 +0000 2019"}
{"user": "phfernandes", "text": "Tamo a\u00ed pra ser impopular, n\u00e9? N\u00e3o acho absurda a regulamenta\u00e7\u00e3o de patinete. Prefiro um neg\u00f3cio menos solto, como as bicicletas do Ita\u00fa - que t\u00eam esta\u00e7\u00f5es, s\u00e3o mais organizadas etc. O problema \u00e9 que as prefeituras n\u00e3o querem regulamentar \u00e9 porra nenhuma, s\u00f3 querem s\u00f3 ISS a mais.", "tweet_id": 1135677982847229952, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:45 +0000 2019"}
{"user": "sarinhaaacp", "text": "n entendi minha m\u00e3e jogando na cara o neg\u00f3cio do fone, como se eu quisesse ter perdido a merda de um fone", "tweet_id": 1135677984424300544, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:46 +0000 2019"}
{"user": "philosopop", "text": "@AlanOcupado \u00e9 uma coisa linda! uma barra preta na TV...perde at\u00e9 o contraste! s\u00f3 consegui ver o cabelo. lindo demais!", "tweet_id": 1135677991441354752, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:47 +0000 2019"}
{"user": "Dratletico13", "text": "@asilva_ch @joao97jesus @FCPortoTransfer @faridgermano @gremistasnet S\u00f3 desmentiram o Capixaba (gra\u00e7as a Deus), pelo que o neg\u00f3cio do Luan n\u00e3o deve ser mentira.", "tweet_id": 1135677993253265408, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:48 +0000 2019"}
{"user": "brunomoraesbs", "text": "@RickTWD_FLA @Veriximus @EuclidesFla Mas a\u00ed at\u00e9 macaco veio pode sentir. Tem que dar rodagem pro moleque pra ele estar mais preparado poss\u00edvel", "tweet_id": 1135677995753123841, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:48 +0000 2019"}
{"user": "olltiibabe", "text": "professora pediu pra fazer um neg\u00f3cio la e eu pintei com as cores das minhas bandeiras https://t.co/i0Eq5kNIjs", "tweet_id": 1135677998349344769, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:49 +0000 2019"}
{"user": "adv_vera", "text": "Acho muito engra\u00e7ado esse neg\u00f3cio de ter q articular com os senadores pra votar hj a MP871, por acaso eles n\u00e3o sabem q segunda-feira \u00e9 dia \u00fatil ou que o prazo acaba hj?\n#SenadoQuorumMP871", "tweet_id": 1135678003038621700, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:50 +0000 2019"}
{"user": "giordannaneves", "text": "A recess\u00e3o no primeiro trimestre ressalta que a gente n\u00e3o pode discutir s\u00f3 01 reforma. A Nova Previd\u00eancia \u00e9 ponto de partida. N\u00e3o ter d\u00edvida explosiva \u00e9 s\u00f3 o b\u00e1sico. O desafio real \u00e9 aumentar a produtividade que, h\u00e1 d\u00e9cadas, anda de lado: melhorar educa\u00e7\u00e3o e ambiente de neg\u00f3cios.", "tweet_id": 1135678006087823360, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:51 +0000 2019"}
{"user": "vltnaolguins", "text": "como q vc faz um neg\u00f3cio desse", "tweet_id": 1135678008294068226, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:51 +0000 2019"}
{"user": "jsserthford", "text": "CURTE QUE EU MANDO NA DM\n\n1- n\u00e3o\n2- sim \n3- r,v,l,m,b,g,f...\n4- sim\n5- bi\n6- sim\n7- nao\n8- solteira\n9- sim\n10- aries\n11- nao\n12- a,l,r\n13- 04/05 \n14- preto\n15- nao\n16- 4\n17-\n18- 0\n19- 28/03\n20- sim", "tweet_id": 1135678009950777344, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:52 +0000 2019"}
{"user": "santoaleixo2", "text": "Veja o ladr\u00e3o que foi furtar uma loja, fica confuso e acaba n\u00e3o levando nada: https://t.co/SrosTKxbgw", "tweet_id": 1135678015093051392, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:53 +0000 2019"}
{"user": "liviaapintoo", "text": "@PauloVi25368684 @StockOsvaldo @toni__45 Preta aposto que \u00e9s lindo de morrer", "tweet_id": 1135678016191913984, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:53 +0000 2019"}
{"user": "sccplira", "text": "@NaythanMatos essa listra branca n\u00e3o faz sentido\na de treino jogaram uma blusa preta na candida\na azul eu prefiro nem comentar \n\nsaudades camisa listrada.", "tweet_id": 1135678019379617793, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:54 +0000 2019"}
{"user": "AronMariano2", "text": "@mariadorosario @LulaOficial Lula \u00e9 ladr\u00e3o! Voc\u00eas do PT n\u00e3o tem quem por no lugar, por isso insistem nessa mentira. Ele teve a chance, mas resolveu roubar e trair o povo que o elegeu. At\u00e9 agora cad\u00ea a reforma agr\u00e1ria para o MST? Cad\u00ea a melhora no ensino de base p\u00fablico?", "tweet_id": 1135678024085639168, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:55 +0000 2019"}
{"user": "Fealmeida84", "text": "@vavammoura @SuperesportesMG Vai tomar no cu @Cruzeiro \n#foraitair ladr\u00e3o", "tweet_id": 1135678027214544897, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:56 +0000 2019"}
{"user": "childofthechaos", "text": "l\u00edbido \u00e9 um neg\u00f3cio desgracento viu aaaaaaa", "tweet_id": 1135678031744380934, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:57 +0000 2019"}
{"user": "ttalitta_costa", "text": "Como dizia meu prof de gest\u00e3o e neg\u00f3cios: nunca aceite um sal\u00e1rio menor do que a mensalidade da faculdade", "tweet_id": 1135678034663682055, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:57 +0000 2019"}
{"user": "gustavo_grt", "text": "@roxmo @monicabergamo a lingua preta mais maldosa do Brasil. Espero sinceramente que ela colha os planta.", "tweet_id": 1135678040858648577, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:59 +0000 2019"}
{"user": "crepaldivitoria", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte vai tomar no cu", "tweet_id": 1135678041009610752, "created_at": "Mon Jun 03 22:41:59 +0000 2019"}
{"user": "crfambrosio", "text": "s\u00f3 queria meu preto aqui", "tweet_id": 1135678055169609728, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:02 +0000 2019"}
{"user": "Denisesandrades", "text": "O anti racismo me ensinou a amar e defender as pessoas negras, mas vou ficar devendo isso a Neymar, sonegador de imposto, e que promove vingan\u00e7a pornogr\u00e1fica ao mostrar fotos \u00edntimas de uma mulher para tentar se defender de uma acusa\u00e7\u00e3o.", "tweet_id": 1135678055530336257, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:02 +0000 2019"}
{"user": "MariluParreiras", "text": "@berieux O neg\u00f3cio \u00e9 o exerc\u00edcio do cargo p\u00fablico \u2026", "tweet_id": 1135678060488011782, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:04 +0000 2019"}
{"user": "aahmtaok", "text": "e se eu pintar meu cabelo de preto", "tweet_id": 1135678068876611584, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:06 +0000 2019"}
{"user": "Araujosvitoria", "text": "esse preto PUTA QUE PARIU", "tweet_id": 1135678078112415745, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:08 +0000 2019"}
{"user": "merylfisherr", "text": "MDS CARA VCS S\u00c3O MUITO CHATOS COM ESSE NEG\u00d3CIO DE VEGANISMO/ VEGETARIANISMO \nE VCS TEM QUE ACORDAR PRA ALGUMAS COISAS\n\ne eu vou explicar ela pra voc\u00eas:", "tweet_id": 1135678081027530752, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:09 +0000 2019"}
{"user": "borgoues", "text": "@texteddyz A\u00ed tudo certo, mas imagina que era eu que dizia, haveria pessoas a dizer que eu era um homof\u00f3bico, quando na minha cabe\u00e7a o preto lhe assentava melhor, a linha que separa opini\u00e3o de homofobia \u00e9 muito t\u00e9nue!", "tweet_id": 1135678081098768386, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:09 +0000 2019"}
{"user": "godknowsko", "text": "preta do cabelo cacheado da cor do pecadooo", "tweet_id": 1135678083917393921, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:09 +0000 2019"}
{"user": "pamellarayely", "text": "Esse neg\u00f3cio do aterro \u00e9 o que me deixa mais angustiada sei l\u00e1 passei 5 anos da faculdade estudando sobre gerenciamento de res\u00edduos s\u00f3lidos os cara deixa essa merda acontecer", "tweet_id": 1135678085049835521, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:10 +0000 2019"}
{"user": "DenerS_01", "text": "@Silva_Freiree T\u00e1 doido semana que vem j\u00e1 t\u00e1 preto kkkkk", "tweet_id": 1135678085397921794, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:10 +0000 2019"}
{"user": "greglima2018", "text": "Um \u00f3timo domingo a todos e principalmente aos meus seguidores um excelente domingo cheio de tes\u00e3o, VEM CHUPAR? \ud83d\ude08\u26bd\ufe0f\n\n#futebol #cal\u00e7\u00e3o #preto #nike #tes\u00e3o #fetiche https://t.co/APfyr6KPGE", "tweet_id": 1135678093245501443, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:11 +0000 2019"}
{"user": "euhaariel", "text": "Meu Instagram s\u00f3 da esse neg\u00f3cio do outback,eu quero \ud83d\ude29", "tweet_id": 1135678094910656512, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:12 +0000 2019"}
{"user": "dudscaonf", "text": "Sg n da mais p sair mesmo, o neg\u00f3cio \u00e9 juntar os friends e fazer algo em casa", "tweet_id": 1135678097381122048, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:12 +0000 2019"}
{"user": "caraissan", "text": "quero saber como essa ma\u00e7\u00e3 n\u00e3o t\u00e1 toda preta de oxidada pq eu tiro um peda\u00e7o com faca e dois segundos depois j\u00e1 t\u00e1 ficando preta https://t.co/7sLbGte2rR", "tweet_id": 1135678103915847681, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:14 +0000 2019"}
{"user": "_voDKa_19", "text": "@Fuckerskiller quando eu estava pintando percebi a ir\u00f4nica do dylann estar usando camiseta preta https://t.co/O5naNJy6iN", "tweet_id": 1135678104557502467, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:14 +0000 2019"}
{"user": "SuianeDal", "text": "\"Um branco e um preto unido\nrespostas que cala o rid\u00edculo\"", "tweet_id": 1135678109552992256, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:15 +0000 2019"}
{"user": "AleeSaunders", "text": "@fndsoares famoso verde ne meu preto", "tweet_id": 1135678113059430402, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:16 +0000 2019"}
{"user": "ComunidadePadua", "text": "Agradecemos \u00e1 todos que participaram do nosso 2\u00b0 Semin\u00e1rio de Empreendedores - Neg\u00f3cio Certo \ud83d\udcb2\n\nEsperamos que todos possam obter sucesso em seus neg\u00f3cios, e coloquem em pr\u00e1tica todos os ricos conhecimentos que adquirimos neste dia.\nQue Deus aben\u00e7oe \u00e1 todos, at\u00e9 o pr\u00f3ximo !!", "tweet_id": 1135678114015645696, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:16 +0000 2019"}
{"user": "rodriguess_mile", "text": "Passei a tarde todinha com o preto, como eu amo", "tweet_id": 1135678116905529354, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:17 +0000 2019"}
{"user": "queporraglenda", "text": "Na \u00e1rea da sa\u00fade ningu\u00e9m pode usar unhas pintadas e o que eu fa\u00e7o? Pinto logo tudo de preto", "tweet_id": 1135678119661252613, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:18 +0000 2019"}
{"user": "GtSuChiYa_", "text": "N\u00e3o t\u00f4 entendendo esse neg\u00f3cio do meu pai querer tanto que eu arrume um emprego", "tweet_id": 1135678119875108864, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:18 +0000 2019"}
{"user": "sccplira", "text": "@NaythanMatos essa listra rosa n\u00e3o faz sentido\na de treino jogaram uma blusa preta na candida\na azul eu prefiro nem comentar \n\nsaudades camisa listrada.", "tweet_id": 1135678119849988096, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:18 +0000 2019"}
{"user": "RizzoWilma", "text": "Oscar, o \u201cM\u00e3o Santa\u201d, marca pontos para Bolsonaro em plena tela da Globo (Veja o V\u00eddeo)\nhttps://t.co/8rxW91fDn2\n\u201cAlgu\u00e9m precisa dar uma chacoalhada nesse neg\u00f3cio. E esse \u00e9 o Bolsonaro\u201d.", "tweet_id": 1135678122609782784, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:18 +0000 2019"}
{"user": "fluccats", "text": "Voc\u00ea faz neg\u00f3cios pela internet e tem portais ou aplicativos publicados por l\u00e1? Saiba que voc\u00ea pode estar sofrendo diversos ataques e nem se deu conta ainda.... Descubra como a #Akamai pode ajuda-los a proteger seu neg\u00f3cio e seus dados de ataques de nega\u00e7\u2026https://t.co/wktlVevISo", "tweet_id": 1135678127190020097, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:20 +0000 2019"}
{"user": "sorayabborges", "text": "Pois \u00e9.  Da s\u00e9rie: basta saber em quem votou! \nJuiz descobre que quem o ofendeu por defender Marcha da Maconha s\u00e3o policiais acusados de tortura e racismo https://t.co/E1cl5s9wXW", "tweet_id": 1135678129022939137, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:20 +0000 2019"}
{"user": "artsyfalls", "text": "@jub_arte simmkkkk \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ficar puta com um neg\u00f3cio desse", "tweet_id": 1135678131069734912, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:20 +0000 2019"}
{"user": "RayanJR_", "text": "@catefultifu13 Joga muito neguin", "tweet_id": 1135678134664290305, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:21 +0000 2019"}
{"user": "accoubert", "text": "chocolate branco ou preto ? \u2014 tenho prefer\u00eancia pelo branco. https://t.co/q5UBRHAxVz", "tweet_id": 1135678136648122368, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:22 +0000 2019"}
{"user": "91sproud", "text": "Qual melhor foto do Louis?\n\nPrimeira: branco\nSegunda: preto\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/oZvdZFhjvO", "tweet_id": 1135678139567366146, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:23 +0000 2019"}
{"user": "GuihCN67", "text": "@marisacfs @bastidoressccp Deixam falar , o neg\u00f3cio \u00e9 que o carille errou e mt feio \u2018", "tweet_id": 1135678139718361088, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:23 +0000 2019"}
{"user": "lu_blue9", "text": "Sabe por que tal artista se assumiu lgbtq+ e voc\u00ea n\u00e3o percebeu antes? Porque sexualidade n\u00e3o t\u00e1 na testa, esse neg\u00f3cio de gaydar e adivinhar s\u00f3 refor\u00e7a estere\u00f3tipos de que toda sapat\u00e3o \u00e9 butch, todo gay \u00e9 \u201cafeminado\u201d, que toda mulher/mulher \u00e9 l\u00e9sbica, todo homem/homem \u00e9 gay, etc.", "tweet_id": 1135678142339833856, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:23 +0000 2019"}
{"user": "biajkarmy", "text": "@youthwxz KKKKK meu Deus n eh poss\u00edvel q algu\u00e9m est\u00e1 l\u00e1 fazendo o neg\u00f3cio e s\u00f3 depois v\u00ea q eh um erro kkkk https://t.co/pAKfQUjBt6", "tweet_id": 1135678142260097026, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:23 +0000 2019"}
{"user": "b_eyondthewall2", "text": "As primeira smart tv \u00e9 um neg\u00f3cio t\u00e3o de corno n\u00e9, pior ainda foi os trouxa que compraram, os cara querendo vender por 10 20 mil uma tv que trava ao tentar o abrir o app do YouTube e n funciona direito", "tweet_id": 1135678144231460865, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:24 +0000 2019"}
{"user": "beatrzhelena", "text": "ELES QUEREM O PRETO COM ARMA PRA CIMA NUM CLIPE NA FAVELA GRITANDO COCAINA", "tweet_id": 1135678144827088896, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:24 +0000 2019"}
{"user": "chaves_matheus7", "text": "Voc\u00ea me tem como um reu o culpado e o ladr\u00e3o, por tentar ganhar seu cora\u00e7\u00e3o", "tweet_id": 1135678152179638273, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:26 +0000 2019"}
{"user": "anaflavia836", "text": "gente me mandem os seus ocs pra eu tbm fazer esse neg\u00f3cio de desenhar oc do amigo \n\nqro ver se eu ainda tenho algum amigo nesse twitter", "tweet_id": 1135678154306199552, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:26 +0000 2019"}
{"user": "badgalkills", "text": "Feminismo branco eh diferente de feminismo preto viu. Vcs tavam l\u00e1 lutando por uma coisa e n\u00f3s est\u00e1vamos l\u00e1 cuidando dos seus filhos, servindo voc\u00eas - sempre importante estudar recortes - a milit\u00e2ncia \u00e9 profunda e exige muito daquele que quer entender.", "tweet_id": 1135678155400908801, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:26 +0000 2019"}
{"user": "negociacoes", "text": "Marcos Rojo sobra no futebol brasileiro em quest\u00e3o de qualidade. Resta saber o motivacional do jogador e o custo-benef\u00edcio, que n\u00e3o devem ser favor\u00e1veis ao neg\u00f3cio com o Flamengo. H\u00e1 melhores op\u00e7\u00f5es.", "tweet_id": 1135678156013277184, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:26 +0000 2019"}
{"user": "liviaapintoo", "text": "@LukaFlix1 @PauloVi25368684 @StockOsvaldo @toni__45 Preta estes gajos n\u00e3o sabem o que falam \u00e9s lindo eles t\u00eam inveja", "tweet_id": 1135678157007347712, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:27 +0000 2019"}
{"user": "danielmarquesvg", "text": "Uma mulher negra sentada ao ch\u00e3o \u00e9 automaticamente uma bab\u00e1, uma empregada. O problema nessa situa\u00e7\u00e3o foi essa colagem autom\u00e1tica\u201d, disse. https://t.co/w0zxAGs40j", "tweet_id": 1135678167715373062, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:29 +0000 2019"}
{"user": "chesller", "text": "Se voc\u00ea abrir um neg\u00f3cio 90% dos seus amigos n\u00e3o v\u00e3o te prestigiar, a n\u00e3o ser que voc\u00ea d\u00ea algo de gra\u00e7a. \nSe voc\u00ea fizer uma festa e cobrar entrada de R$20.00, 90% dos seus amigos e familiares n\u00e3o v\u00e3o, mas v\u00e3o... https://t.co/SlyYNobPDY", "tweet_id": 1135678168185131009, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:29 +0000 2019"}
{"user": "WesleyOli_", "text": "@alissonSF28 De leve ne neg\u00e3o kkkkk", "tweet_id": 1135678186963066883, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:34 +0000 2019"}
{"user": "micronucleo", "text": "@luciano_hang Vai tomar no seu cu, velho sonegador.\nQuem paga imposto \u00e9 o consumidor ; o lojista s\u00f3 repassa para o Fisco.\nAl\u00e9m de ladr\u00e3o \u00e9 mentiroso.", "tweet_id": 1135678186975576067, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:34 +0000 2019"}
{"user": "Gabriel61393294", "text": "ai gente, acho m\u00f3 ideia errada esse neg\u00f3cio de trai\u00e7\u00e3o \n\nSE TU QUER FICAR COM OUTRAS PESSOAS  T E R M I N A \n\nngm t\u00e1 aqui pra ser feito de ot\u00e1rio, as pessoas t\u00eam sentimentos, levem ao menos isso como valida\u00e7\u00e3o... o que o outro sente, importa", "tweet_id": 1135678187256655874, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:34 +0000 2019"}
{"user": "anakbrisa", "text": "Nesse trevas quero tirar uma onde contigo preta \u2014 Preta ? Cancela essa intimidade https://t.co/zEiTjRPn9x", "tweet_id": 1135678189416722433, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:34 +0000 2019"}
{"user": "FreeFireMobile", "text": "@lolozinhacec Do icon azul ou preto?", "tweet_id": 1135678193233539072, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:35 +0000 2019"}
{"user": "andmilhomem", "text": "@1BertoColorado Mesmo com o @VilaNovaFC capengando o ano todo, nunca pensei em cancelar meu @SocioTigrao pq torcedor tem q t\u00e1 junto nos momentos ruins tb. Mas vendo o presida nas \u00faltimas entrevistas fica dif\u00edcil n\u00e3o cancelar esse neg\u00f3cio.", "tweet_id": 1135678206504296450, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:38 +0000 2019"}
{"user": "IngridOliveiraq", "text": "esse neg\u00f3cio t\u00e1 tomando um rumo que eu n\u00e3o esperava kkkkkkkk rindo de nervoso", "tweet_id": 1135678214041419777, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:40 +0000 2019"}
{"user": "cranknewt", "text": "pauta contra o racismo em foco pra defender o Neymar\n\npauta contra o machismo em foco pra ir contra ele\n\ne voc\u00ea acha que os dois lados t\u00e3o dialogando? kkkk ai olha", "tweet_id": 1135678214687342593, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:40 +0000 2019"}
{"user": "lvieiraluiza", "text": "queria uma cal\u00e7a de moletom preta da nike", "tweet_id": 1135678215710806017, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:41 +0000 2019"}
{"user": "HYUGAKASHI", "text": "surtando com essa festa junina que nada ta pronto e o neg\u00f3cio eh s\u00e1bado e nao temos dinheiro nem tempo e eu quero morrer", "tweet_id": 1135678221456957442, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:42 +0000 2019"}
{"user": "lucas_rispoli", "text": "@camsventura te amo Preta \u2764\u2764", "tweet_id": 1135678221847093248, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:42 +0000 2019"}
{"user": "Mics081", "text": "Hj foi mec na sala,niver do meu preto\u2764", "tweet_id": 1135678222765633536, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:42 +0000 2019"}
{"user": "blazedbloodline", "text": "@louiepcx Ess* racista toda hora fica fazendo exposed dos outros, e depois fica pagando de sons*, n\u00e3o aguento mais ver el* e os amigos del* na timeline, chacota demais!", "tweet_id": 1135678227693940738, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:44 +0000 2019"}
{"user": "tufarias_", "text": "Meu deus eu cheguei agora e j\u00e1 via a @xndriele comendo 2 cus pq conseguiu acertar o neg\u00f3cio do gif", "tweet_id": 1135678239517659136, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:46 +0000 2019"}
{"user": "benedejour", "text": "@gallifreytas importa o que eu acho e eu te acho linda, porra, te amo demais minha preta", "tweet_id": 1135678242973736960, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:47 +0000 2019"}
{"user": "jungwooblue", "text": "@wangseyo cal\u00e7a preta + camisa ou um moletom fica top", "tweet_id": 1135678244898971649, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:48 +0000 2019"}
{"user": "luizzzaperini", "text": "@desconstruidex @FelipeParmejan1 uma galinha preta e um cabelo dele", "tweet_id": 1135678246337560576, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:48 +0000 2019"}
{"user": "wesleydagama", "text": "VAZOU. O CENTR\u00c3O Combinando nos bastidores como desidratar a reforma da previd\u00eancia e derrubar o governo Bolsonaro.(via Facebook) https://t.co/oAgYmKBeMU", "tweet_id": 1135678247889526785, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:48 +0000 2019"}
{"user": "alamoju", "text": "@geocaio H\u00e1 outras maneiras de ter acesso ao conhecimento, de questionar a estrutura racista e reivindicar. Muitas maneiras que inclusive nos tiram desse lugar de implorar ao algoz que parem de fazer mal pra gente, quando a gente tinha que exigir, n\u00e3o implorar por miseric\u00f3rdia", "tweet_id": 1135678249810444293, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:49 +0000 2019"}
{"user": "cgrosendo28", "text": "Acabei de sair do banho e n\u00e3o consigo decidir qual calcinha colocar\ud83e\udd28...Voc\u00ea acha melhor a fio dental preta ou a de rendinha?\ud83e\udd70 https://t.co/1UeyGzIREp", "tweet_id": 1135678269741830146, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:54 +0000 2019"}
{"user": "camiladofficial", "text": "Gray Sorrenti, a filha do grande fot\u00f3grafo de moda Mario Sorrenti, \u00e9 a respons\u00e1vel pela capa do \"She Is Coming\" e deu a entender que tamb\u00e9m ir\u00e1 fotografar a capa do \"Here\" e do \"Everything\".\n\nParab\u00e9ns a ela pelo trabalho de capturar a Miley lind\u00edssima em preto e branco anal\u00f3gico! https://t.co/CWu3gK0MKF", "tweet_id": 1135678269829894144, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:54 +0000 2019"}
{"user": "excluizaa", "text": "Aqui em BA t\u00f4 metendo a cara, pegando subte e indo in\u00fameras vezes sozinha conhecer lugares. Aquele neg\u00f3cio de ser sua melhor companhia \u00e9 ver\u00eddico viu", "tweet_id": 1135678292890128385, "created_at": "Mon Jun 03 22:42:59 +0000 2019"}
{"user": "JornalOTempo1", "text": "Acredita\u00e7\u00e3o: gest\u00e3o com clareza do neg\u00f3cio\n\n03 Junho 2019 18:37:34\n\nGovernan\u00e7a Cl\u00ednica \u00e9 um dos pilares da Acredita\u00e7\u00e3o Internacional Canadense (Qmentum\n\nModelo de gest\u00e3o por compet\u00eancias com foco no neg\u00f3cio, nova\u2026 https://t.co/LtD0McK2hS", "tweet_id": 1135678296128073728, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:00 +0000 2019"}
{"user": "RIJUFEDRI", "text": "@Fasalles Olhem bem para a fu\u00e7a desse lixo, e n\u00e3o se esque\u00e7am, ele \u00e9 amigo \u00edntimo de GEDDEL VIEIRA...  Representante PURO SANGUE do balc\u00e3o de neg\u00f3cios no congresso!!\n#ElmarNascimentoInimigoDoBrasil https://t.co/tMVH24wKER", "tweet_id": 1135678299726909441, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:01 +0000 2019"}
{"user": "blendaa_sales", "text": "Eu : Pai viu o neg\u00f3cio pra mim, preciso do dinheiro\nPai : Jae de quanto voc\u00ea precisa\nEu : sla 50 ou 60 reais acho q d\u00e1\nPai : Jae vou v\u00ea essa vis\u00e3o p voc\u00ea \nEu : Aula chefe \n\nEle come\u00e7ou a rir kkkkkkkkkk", "tweet_id": 1135678302524530690, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:01 +0000 2019"}
{"user": "vihoffmann14", "text": "gente esse cachorro eh da minha v\u00f3 e sumiu pr\u00f3ximo ao aeroparque \nele eh preto, velho, basset, beeemm gordo, faz tratamento de cancer e o nome dele eh Mico\n\npfv se algu\u00e9m ver me avisa pq vov\u00f3 ta com diabete alterada e super tristinha :c\nrt p ajuda https://t.co/w3uHv8lF0Q", "tweet_id": 1135678309600243713, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:03 +0000 2019"}
{"user": "blazedbloodline", "text": "@louiepcx Ess* racista toda hora fica fazendo exposed dos outros, e depois fica pagando de sons*, n\u00e3o aguento mais ver el* e os amigos del* na timeline, chacota demais...", "tweet_id": 1135678310829219841, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:03 +0000 2019"}
{"user": "YagoHolderbaum", "text": "@01Alanjacobsen @reidaamerica19 @LucasCollar Renan Lodi \u00e9 o melhor lateral esquerdo disparado no Brasil, e sim, o Atl\u00e9tico vai pagar os 25 milh\u00f5es nele. O neg\u00f3cio feito vai  ser parecido com o que o Gr\u00eamio fez com o Arthur, foi paga a metade do valor \u00e0 vista e a outra metade parcelada", "tweet_id": 1135678313438023680, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:04 +0000 2019"}
{"user": "vtdasillva", "text": "\u00c9 isso minha fam\u00edlia, mais um lan\u00e7amento do Baile da Argentina, pique da rave, imposs\u00edvel ficar parado ouvindo essa, ritminho de toda sexta-feira no Urubu \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nhttps://t.co/Wm0JZM0Zex\n\n@DaNormaDj @djdinho_vn @pretochiquevn @MC_Guerreiro_22 @FachasGuilherme @BailedaNorma", "tweet_id": 1135678328340459522, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:08 +0000 2019"}
{"user": "marciar85238977", "text": "@LMede72 @deltapi84 @mariadorosario Kkkk Robozinho e voc\u00ea seu AC\u00c9FALO, \u00e9 voc\u00ea que segue esses ladr\u00f5es bandidos do PT PSOL PCDB...voc\u00ea \u00e9 o BURRO e ot\u00e1rio, seguidor de ladr\u00e3o seu escroto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_id": 1135678337987354624, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:10 +0000 2019"}
{"user": "doktorsoo", "text": "A quem possa n\u00e3o ter visto ainda, ontem escrevi sobre esse \u00faltimo filme do Godzilla com a cara mais lavada do mundo sem um pingo de vergonha na cara, caso queiram me ver elogiando o neg\u00f3cio e falando um pouco sobre espet\u00e1culo.\n\nhttps://t.co/XLwHLbLclu", "tweet_id": 1135678338100543489, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:10 +0000 2019"}
{"user": "marymel1811", "text": "@canalpedrugo @roogomes uma duvida quem \u00e9 o do topo parece o V mais ele ta embaixo de cabelo azul pq o SUGA n\u00e3o ta parecendo. obs a preta tem contraste melhor mais esse problema se \u00e9 o SUGA ou V atrapalha a estampa bjos @BTS_twt", "tweet_id": 1135678341598601217, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:11 +0000 2019"}
{"user": "mcullenmm", "text": "ESSE NEG\u00d3CIO T\u00c1 PINICANDO ALGU\u00c9M ME AJUDA", "tweet_id": 1135678341774749699, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:11 +0000 2019"}
{"user": "yoongixlovely", "text": "@erosjkjm tudo preto amg https://t.co/eJ3pSCoIwU", "tweet_id": 1135678345432186885, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:12 +0000 2019"}
{"user": "NatyArm17487629", "text": "@canalpedrugo @roogomes Preta\u2764", "tweet_id": 1135678351119724544, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:13 +0000 2019"}
{"user": "mariviannax", "text": "banho \u00e9 um neg\u00f3cio incr\u00edvel n\u00e9 \u2665\nrenova minhas energias de um jeito", "tweet_id": 1135678352180858880, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:13 +0000 2019"}
{"user": "Camisa9DePoa", "text": "Odeiam ver um preto no poder e n\u00e3o \u00e9 novidade!", "tweet_id": 1135678354726805505, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:14 +0000 2019"}
{"user": "paulo_lacerd", "text": "Neg\u00f3cio de destino \u00e9 uma parada muito loca...", "tweet_id": 1135678355456647168, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:14 +0000 2019"}
{"user": "schlammig", "text": "@br_romancat \"N\u00e3o acumulem para voc\u00eas tesouros na terra, onde a tra\u00e7a e a ferrugem  destroem e onde os ladr\u00f5es arrombam e furtam. Mas acumulem para voc\u00eas  tesouros nos c\u00e9us, onde a tra\u00e7a e a ferrugem n\u00e3o destroem e onde os  ladr\u00f5es n\u00e3o arrombam nem furtam. (...)", "tweet_id": 1135678359265001473, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:15 +0000 2019"}
{"user": "azar_meu_lema", "text": "Se esse neg\u00f3cio de \"voc\u00ea colhe oq planta\" for vdd\n\neu tenho at\u00e9 d\u00f3 de voc\u00ea", "tweet_id": 1135678370862260225, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:18 +0000 2019"}
{"user": "ortizzisa", "text": "@CarlosNeumannF N\u00c3O \u00c9 N\u00c3O. N SERVIU PRA NADA ESSE NEG\u00d3CIO", "tweet_id": 1135678372347088898, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:18 +0000 2019"}
{"user": "bellars18", "text": "vou comprar os neg\u00f3cio p Lara fazer bolo quando ela chegar \ud83d\ude0a", "tweet_id": 1135678373827633158, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:18 +0000 2019"}
{"user": "hellenoliveer_", "text": "ia postar um neg\u00f3cio mais desistir", "tweet_id": 1135678381603872768, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:20 +0000 2019"}
{"user": "Stefany_Santo17", "text": "Quando meu tio t\u00e1 com essa moto preta todo mundo sabe quando ele chega por causa do barulho", "tweet_id": 1135678384523173895, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:21 +0000 2019"}
{"user": "Monaly25", "text": "\ud83d\ude08RESENHA DA MONALY || NOITE DA PERDI\u00c7\u00c3O\ud83d\ude08\n\n\ud83d\udcc613 de JULHO \n\ud83d\udd5418:00 hrs\n\n\ud83d\udd25ATRA\u00c7\u00d5ES\ud83d\udd25\n\u2022 SODR\u00c9\n\u2022 HENRIQUE DA VK \n\u2022 MT FAIXA PRETA\n\n\ud83d\udca5ICE E COROTE 1,00\ud83d\udca5\n\nINGRESSO 5$ UNISSEX \ud83d\udd16\n\n\ud83d\udccc Emo\u00e7\u00e3o das Flores https://t.co/0Mr6qsDIcX", "tweet_id": 1135678387836600320, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:22 +0000 2019"}
{"user": "LaheylbMendes", "text": "@lunarcollins Marrom, preto \u00e9 feijoada", "tweet_id": 1135678388956520450, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:22 +0000 2019"}
{"user": "_WesleyRiicardo", "text": "@negoney123 Verdade neg\u00e3o, cr\u00e9ditos a voc\u00ea", "tweet_id": 1135678390822985735, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:22 +0000 2019"}
{"user": "quenga666", "text": "aqui em Bras\u00edlia fizeram a primeira cirurgia pra separar g\u00eameos e meu cora\u00e7\u00e3o chega enche de orgulho quando eu lembro que foi um m\u00e9dico PRETO que mudou o jogo  \n\nDR. BEN CARSON PAVED THE WAY", "tweet_id": 1135678398314008577, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:24 +0000 2019"}
{"user": "Rafael_Bh19", "text": "@sasa28123 @deustedibre @AnisioCiscotto Ent\u00e3o a \"condena\u00e7\u00e3o\" dele ser ladr\u00e3o \u00e9 por isso ? \n\nTendiii", "tweet_id": 1135678402806059011, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:25 +0000 2019"}
{"user": "fcardoso92k", "text": "@_andamentomaze @pedroavpribeiro O Vale Preto \u00e9 o Michael B Jordan", "tweet_id": 1135678404282474497, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:26 +0000 2019"}
{"user": "jesssmw", "text": "kero volta c esse cabelo preto :( #NewProfilePic https://t.co/Y5ferP6RMo", "tweet_id": 1135678404924190720, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:26 +0000 2019"}
{"user": "Rflordelizz", "text": "E aquele morenin parou de falar ? \u2014 Que moreninho an\u00f4nimo? https://t.co/xufJmQTf0E", "tweet_id": 1135678408992657600, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:27 +0000 2019"}
{"user": "91sproud", "text": "Qual melhor foto do Louis?\n\nPrimeiro: preto\nSegundo: vermelho\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/Dpj2JjyZgj", "tweet_id": 1135678409349222401, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:27 +0000 2019"}
{"user": "RussoCrf_", "text": "@wesllleysiquei1 @belieberloc @Ricardin021 Ql foi neg\u00e3o kkkk", "tweet_id": 1135678412079665159, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:27 +0000 2019"}
{"user": "Thaypretinha3", "text": "S\u00f3 os carinhos do preto agora \ud83d\ude15", "tweet_id": 1135678414558568449, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:28 +0000 2019"}
{"user": "Bfr_Quel", "text": "Cabelo preto \u00e9 uma merda pra descolorir", "tweet_id": 1135678415351222272, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:28 +0000 2019"}
{"user": "InLanita", "text": "O Duarte acabou de confundir um branco com um preto\nSe ele n \u00e9 dalt\u00f3nico ent\u00e3o n\u00e3o sei \ud83d\ude02", "tweet_id": 1135678421378490368, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:30 +0000 2019"}
{"user": "chiaradialuis", "text": "E aqui estou considerando o pre\u00e7o em US$. Pq t\u00e1 complicado comprar algo assim no Brasil, ainda mais se tratando de Apple que j\u00e1 deixa o neg\u00f3cio um pouco mais caro por si s\u00f3.", "tweet_id": 1135678425841188864, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:31 +0000 2019"}
{"user": "relou_boy", "text": "N\u00e3o consigo superar o show do calcinha preta mdssss, a Silv\u00e2nia mandou um cora\u00e7\u00e3o pra mim! MANOOOOO", "tweet_id": 1135678426306793482, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:31 +0000 2019"}
{"user": "kahCvlh2", "text": "Gente q neg\u00f3cio e esse,nude do Neymar kkk\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_id": 1135678429842616322, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:32 +0000 2019"}
{"user": "carol_ribeiro59", "text": "Eu estou atentando  com essse neg\u00f3cio do menino Ney", "tweet_id": 1135678429884555265, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:32 +0000 2019"}
{"user": "texteddyz", "text": "@borgoues Pois \u00e9, por isso \u00e9 que a forma como te expressas \u00e9 muito importante. Se dissesses \"acho que preto te ficava melhor\" era uma coisa, se dissesses \"foda-se puta de paneleiro devia morrer\" se calhar eu j\u00e1 te considerava homof\u00f3bico", "tweet_id": 1135678432606638080, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:32 +0000 2019"}
{"user": "uliube", "text": "t\u00f4 vivendo aquele neg\u00f3cio do meme do 3ao pra vida sendo QUE NEM NO 3\u00ba ANO EU TO pra ta com isso porra serio", "tweet_id": 1135678437602074624, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:34 +0000 2019"}
{"user": "jpedroetc", "text": "@aluottolau porra de mandioca o neg\u00f3cio \u00e9 MACAXEIRA\n\nNORDESTE CARAIO", "tweet_id": 1135678440965836805, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:34 +0000 2019"}
{"user": "bangtaegirll", "text": "@gguklesbian PUTA MERDA EU TENHO UM NEG\u00d3CIO PRA TE FALAR NEGA", "tweet_id": 1135678442874265601, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:35 +0000 2019"}
{"user": "esnyIoved", "text": "@91slmj @louiexplict me deixa em paz urubu", "tweet_id": 1135678453729177607, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:37 +0000 2019"}
{"user": "_Vr00", "text": "@geocaio O filme 12 anos de escravid\u00e3o me despertou para a vida em rela\u00e7\u00e3o a estrutura racista que a gente vive, j\u00e1 assisti 3 vezes, fico mal, mas ajudou.", "tweet_id": 1135678454467309569, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:38 +0000 2019"}
{"user": "mncafejm", "text": "E o preto sempre foi melhor caminho", "tweet_id": 1135678456015052800, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:38 +0000 2019"}
{"user": "leeandrexx", "text": "Sabem aquela necessidade enorme de mudar de ares? Preciso desesperadamente de algo novo. Pessoas novas, estilos novos, costumes novos, sentimentos novos, preciso de sentir que as coisas n\u00e3o s\u00e3o preto e branco e que ainda h\u00e1 imenso p descobrir, que isto vale tudo mm a pena", "tweet_id": 1135678456514187269, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:38 +0000 2019"}
{"user": "ElvisLuis", "text": "@Roh_Andrad Neg\u00e3o do pinto  PP? KKK PREFERIU UM DEDO MESMO KKKK...\n\nGabriel Jesus vc nao \u00e9 a raz\u00e3o dos pensamentos impuros da @Ludmilla", "tweet_id": 1135678457466241025, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:38 +0000 2019"}
{"user": "ittoniblab", "text": "@luucas_rod O atirador assiste neg\u00e3o tu vai curtir dms", "tweet_id": 1135678461928980480, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:39 +0000 2019"}
{"user": "mayarxss", "text": "gente alguem tem o link daquele neg\u00f3cio colorido do lgbt pride na foto de perfil s\u00f3 que o o roxo/azul e rosa??", "tweet_id": 1135678461937430534, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:39 +0000 2019"}
{"user": "dudarosajj", "text": "eu to muito gata com meu gloss e minha toca preta", "tweet_id": 1135678462675619846, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:40 +0000 2019"}
{"user": "andersonlerinha", "text": "Rog\u00e9rio Ceni conquista seu terceiro t\u00edtulo com o Fortaleza. Seu perfeccionismo e esp\u00edrito vencedor n\u00e3o combinavam mesmo com o que existe dentro do S\u00e3o Paulo hoje. Foi \u00f3timo neg\u00f3cio para ele ter sa\u00eddo.", "tweet_id": 1135678478177787904, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:43 +0000 2019"}
{"user": "staywthlalisa", "text": "minha maior frustra\u00e7\u00e3o \u00e9 n\u00e3o poder fumar em casa, eu ia viver de cigarro e caf\u00e9 preto", "tweet_id": 1135678483395502085, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:44 +0000 2019"}
{"user": "FontesStefany", "text": "@hawkamala @explicitymarvel O neg\u00f3cio \u00e9 difundir informa\u00e7\u00e3o. a periferia precisa inclusive saber que ela tem como comer melhor (pq as carnes piores e os piores alimentos ficam pros pobres infelizmente) e que nao ter carne todo dia na mesa nao \u00e9 sinonimo de n comer bem (senti isso a vida toda)", "tweet_id": 1135678487174504450, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:45 +0000 2019"}
{"user": "Sepotten", "text": "ah vou aproveitar a deixa entao\n\nAPOIO O PT HADDAD, LULA LIVRE, BOLSONARO MILICIANO CAIXA DOIS Q SEJA TIRADO DA PRESIDENCIA E SEJA PRESO HOMOFOBICO, RACISTA NOJENTO, LULA LIVREEEEEEEEEEEEEEE https://t.co/SC8x9ldLPf", "tweet_id": 1135678495525392385, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:47 +0000 2019"}
{"user": "jovemptk", "text": "N\u00e3o aguento mais ver esse neg\u00f3cio de neymar", "tweet_id": 1135678497509318656, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:48 +0000 2019"}
{"user": "Ei_Rodriguess", "text": "Entra na fila que a pegada \u00e9 de neg\u00e3o..kkk", "tweet_id": 1135678498637537282, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:48 +0000 2019"}
{"user": "XxAraujooxX", "text": "N- Perfei\u00e7\u00e3o, A preta mais bonita do 32, ainda \u00e9 simp\u00e1tica", "tweet_id": 1135678501690978307, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:49 +0000 2019"}
{"user": "fluminenze", "text": "CURTE QUE EU MANDO NA DM\n\n1- sim\n2- sim\n3- B, L, V, C, S, G\n4- sim \n5- Hetera top\n6- n\u00e3o mais \n7- nao\n8- solteira \n9- ja \n10- virgem\n11- j\u00e1\n12- H\n13- semana retrasada \n14- preto\n15- ainda bem que n\u00e3o \n16- nenhuma kkkk\n17- lilianne \n18- um total de 0\n19- 27/08\n20- se morasse perto", "tweet_id": 1135678504874512386, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:50 +0000 2019"}
{"user": "maaribertoldo", "text": "j\u00e1 que eu vou ter que come\u00e7ar esses neg\u00f3cios tudo de novo, algu\u00e9m me faz uma pergunta https://t.co/ZyHR9INfuO", "tweet_id": 1135678506455699457, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:50 +0000 2019"}
{"user": "BorbaNicollyy", "text": "Postei um neg\u00f3cio no story sobre sorteio dos dias dos namorados pra ajudar a guria l\u00e1 e a Brenda veio toda cheia de gra\u00e7a. O jeito que a minha prima se acha engra\u00e7ada \u00e9 diferente", "tweet_id": 1135678507084845058, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:50 +0000 2019"}
{"user": "JSatsala", "text": "Eu t\u00f4 t\u00e3o feliz q primeira loja que eu fui j\u00e1 achei meu vestido pro casamento \ud83d\ude0d mais pra variar \u00e9 preto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_id": 1135678511023308800, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:51 +0000 2019"}
{"user": "MiKarolliny", "text": "a senhorinha t\u00e1 bem, foi o neg\u00f3cio q tava meio fora do lugar", "tweet_id": 1135678512029929473, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:51 +0000 2019"}
{"user": "camsinfiel", "text": "cora\u00e7\u00e3o me fala, como \u00e9 que voc\u00ea faz um neg\u00f3cio desses, trocar um pra sempre por as vezes, uma aventura por uma paix\u00e3o \ud83c\udfb6", "tweet_id": 1135678512105476096, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:51 +0000 2019"}
{"user": "macedo_sierra", "text": "@Amarulacarvalho Negro pobre defendendo um governo racista que n\u00e3o gosta de pobre \u00e9 o fim.\n\nD\u00e1 at\u00e9 pena dessa criatura.", "tweet_id": 1135678526361919488, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:55 +0000 2019"}
{"user": "braz_vitor", "text": "Ia sair de casa come\u00e7ou a chover vsf neg\u00e3o kkkkk", "tweet_id": 1135678528257703936, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:55 +0000 2019"}
{"user": "hailsuprem", "text": "@haileyiconic fogo na racista \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "tweet_id": 1135678538563145728, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:58 +0000 2019"}
{"user": "PedroPaulo_PS", "text": "Ser branco \u00e9 bizarro pq surgem esses exemplos de racismo que os caras devem sofrer direto e quando eu leio eu fico tipo ???? NEM SABIA QUE ISSO ACONTECIA ai eu me sinto um lixo por nunca ter pensado nisso kkkkkk ai ai https://t.co/oMXFV1nGGW", "tweet_id": 1135678539972435968, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:58 +0000 2019"}
{"user": "gabrielssssss_", "text": "Jesus era anarquista, n\u00e3o era racista\njogado na pista\nbebia vinho e chupava Madalena \nrespeitava as mina e fudia o sistema", "tweet_id": 1135678541926928384, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:58 +0000 2019"}
{"user": "Rodrigo__SP", "text": "@Francis52667689 @LulaOficial @antunes_arnaldo N\u00e3o, mas vou lhe apresentar a verdade. As pessoas estavam ali pelos shows gratuitos, pela imposi\u00e7\u00e3o dos sindicatos, pelo p\u00e3o com mortadela. Ningu\u00e9m estava preocupado com o ladr\u00e3o e muito menos com o futuro do pa\u00eds.", "tweet_id": 1135678543722160128, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:59 +0000 2019"}
{"user": "_dessalourenco_", "text": "@kamsleroy \u00c9 aquele ditado se a coisa t\u00e1 preta \u00e9 pq t\u00e1 boa", "tweet_id": 1135678544581935106, "created_at": "Mon Jun 03 22:43:59 +0000 2019"}
{"user": "MoraisKleverson", "text": "@gleisi IBOPE? N\u00e3o foi o mesmo que disse que Bolsonaro perderia at\u00e9 para amoedo? HADDAD ladr\u00e3o e outros a\u00ed? Kkkkkkk \u00e9 uma sem no\u00e7\u00e3o mesmo. O que vem da Globo como pesquisa e a mesma coisa que nada.", "tweet_id": 1135678557693370370, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:02 +0000 2019"}
{"user": "MarceloPintoBA", "text": "O laranjal de Bolsonaro \u00e9 um neg\u00f3cio de fam\u00edlia\u2024 Por Fernando Brito https://t.co/KCbpVqx9OB via @iG", "tweet_id": 1135678562520973312, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:03 +0000 2019"}
{"user": "BruxinhaRabuda_", "text": "Tirei Tudo preto! \nhttps://t.co/gBS04a352K", "tweet_id": 1135678576467107840, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:07 +0000 2019"}
{"user": "XXIVCLNDR", "text": "@arth_ie Ele era o \u00fanico macho e preto do local, ent\u00e3o... sei l\u00e1?", "tweet_id": 1135678583828074496, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:08 +0000 2019"}
{"user": "luscausando", "text": "tempinho bom pra nois organizar uma fogueira coletiva, meninos trazem um homofobico e meninas trazem um racista", "tweet_id": 1135678585103114241, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:09 +0000 2019"}
{"user": "deborasplendore", "text": "Ohhh Neg\u00e3o, Antonio Luiz Silva Dos Santos Santos. Vamos tomar uma Budureise? \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/1vEC97CbEz", "tweet_id": 1135678585866465280, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:09 +0000 2019"}
{"user": "Alansilvaws10", "text": "O mal do urubu \u00e9 achar que o boi t\u00e1 morto!", "tweet_id": 1135678586197872640, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:09 +0000 2019"}
{"user": "hiagoedu", "text": "@lightsucks Eu sou seu gato preto", "tweet_id": 1135678600076812290, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:12 +0000 2019"}
{"user": "akbilbo", "text": "Ta com aquele PC parado em casa? \nAquele notebook que s\u00f3 trava e voc\u00ea n\u00e3o sabe o que fazer?\nOu ent\u00e3o ta precisando de confeccionar um cart\u00e3o de visita para o seu neg\u00f3cio, um banner para seu com\u00e9rcio? \nEntra em contato! Dispon\u00edvel para qualquer d\u00favida! https://t.co/h4ajIfgmyI", "tweet_id": 1135678602668859392, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:13 +0000 2019"}
{"user": "Will__Bueno", "text": "Chocolate branco ou chocolate preto? \u2014 Os 2 pode? kkkk https://t.co/UNwosKFWYI", "tweet_id": 1135678604690542592, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:13 +0000 2019"}
{"user": "Crvgindiara", "text": "@JuPorraaa Cidade amiga! S\u00f3 n\u00e3o consegui aquela cor que queria, comprei preta mesmo", "tweet_id": 1135678605206310912, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:14 +0000 2019"}
{"user": "meuqueixo", "text": "@vickfernandes tem que acabar \u00e9 esse neg\u00f3cio de cu", "tweet_id": 1135678621190905865, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:17 +0000 2019"}
{"user": "marcosauugustol", "text": "@alface_lisa Ah mig rolo nesse neg\u00f3cio do fies eu to super preocupado !!! Nosso grand\u00edssimo presidente com seu super ministro fudendo nossa vida", "tweet_id": 1135678630372225025, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:20 +0000 2019"}
{"user": "VenusIzy", "text": "@evynayara E olha se vc acha q n\u00e3o foi racismo meu anjo problema seu pq vc conhece muito bem a pessoa e sabe oq t\u00e1 acontecendo, ou seja, t\u00e1 achando ruim doque eu coloquei, pois bem, ache ruim a\u00ed na sua e sem me incomodar fazendo favor", "tweet_id": 1135678637418721280, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:21 +0000 2019"}
{"user": "gbzzim", "text": "@BellaBacker3 @emillyvaleriox Vemk preta \u2764\ufe0f", "tweet_id": 1135678638848970759, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:22 +0000 2019"}
{"user": "thays_araujo18", "text": "@isabsvian ou ent\u00e3o quando t\u00f4 em algum lugar onde tem uma pessoa negra e eu acabo achando que t\u00f4 olhando demais e a pessoa vai pensar que sou racista", "tweet_id": 1135678642082713601, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:22 +0000 2019"}
{"user": "Marianynha3", "text": "Cora\u00e7\u00e3o me fala, como \u00e9 que vc faz um neg\u00f3cio desses?! \ud83c\udfb6", "tweet_id": 1135678642598666240, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:22 +0000 2019"}
{"user": "borbgio_13", "text": "O assalto \u00e9 o q mant\u00e9m a economia de um pais:\n*pessoa compra celular \n*pessoa \u00e9 roubado\n*ladr\u00e3o vende celular\n*pessoa compra outro celular ou ganha desconto se for dela\nCHANGE MY MIND !!", "tweet_id": 1135678647967387649, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:24 +0000 2019"}
{"user": "Vicck_souza18", "text": "O ruim do cabelo vermelho \u00e9 que desbota r\u00e1pido \ud83d\ude2d", "tweet_id": 1135678649666068480, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:24 +0000 2019"}
{"user": "mareu1991", "text": "@onlyviike @Tayledadour @CaioFreduzeski KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK NEM vc acredita nisso. Ela saiu na 3\u00b0 semana e n\u00e3o sabia o que tinha acontecido? S\u00f3 para ou de seguir pq foi extremamente criticada por chamar Paula de racista e sair com um agressor.", "tweet_id": 1135678653763870720, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:25 +0000 2019"}
{"user": "NandoSa70943551", "text": "A cor preta \u00e9 predominante na minha gaveta \ud83d\ude05 https://t.co/qyGmFThYoT", "tweet_id": 1135678658377650176, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:26 +0000 2019"}
{"user": "RudiNeninho", "text": "@Madruga_Lessa Ksjsksksk tendi agora neg\u00e3o", "tweet_id": 1135678660122427393, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:27 +0000 2019"}
{"user": "cotajete", "text": "@bmoliveiraa Claro aquilo \u00e9 tudo pessoal culto com muito vocabul\u00e1rio eu ia l\u00e1 falar \u00e1 preto kkk", "tweet_id": 1135678669853249536, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:29 +0000 2019"}
{"user": "tranquilokk", "text": "@luvcxntrol @demicarus @LwithP tinha feito 18 h\u00e1 umas duas semanas e fui numa social, tava conversando com um carinha h\u00e1 um tempo e ele tava l\u00e1 ai a gente bjou hsuhs tremendo que tava, sabia nem o que fazer com a l\u00edngua mas o neg\u00f3cio saiu", "tweet_id": 1135678685737095168, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:33 +0000 2019"}
{"user": "dreamidam", "text": "a foto de 2016 q eu achei misericordia eh isso q da tentar descolorir cabelo preto com 5 dedos de raiz https://t.co/sOX0hP8ZDv", "tweet_id": 1135678697325977600, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:35 +0000 2019"}
{"user": "ricardobrto", "text": "@volt Chega deu um neg\u00f3cio aqui kkkkk", "tweet_id": 1135678699460857858, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:36 +0000 2019"}
{"user": "piresfran22", "text": "Suplemento do mal... de repente vi tudo ficando preto  ... QUE LOUCOOOO!\ud83d\ude1d", "tweet_id": 1135678702254247938, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:37 +0000 2019"}
{"user": "kccpxwer", "text": "cad\u00ea o link do neg\u00f3cio pra colocar a borda no meu icon \ud83d\ude14", "tweet_id": 1135678706125594624, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:38 +0000 2019"}
{"user": "siebrasep", "text": "E esse neg\u00f3cio do djonga ai no sesc hein, interessante", "tweet_id": 1135678718058344448, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:40 +0000 2019"}
{"user": "medeiiros00", "text": "@99leolima N\u00e3o, isso \u00e9 crime tbm. Sofra calado enquanto a pol\u00edcia faz a investiga\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 ladr\u00e3o. Ou\u00e7a as pessoas te julgando e te acusando se no final voc\u00ea for inocente, foda-se. Importante \u00e9 chamar a aten\u00e7\u00e3o", "tweet_id": 1135678726245617670, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:42 +0000 2019"}
{"user": "Amancio_Nata", "text": "@exposeddec @classicsts essa gay h\u00e1 uns tempos atr\u00e1s veio me atacar e foi exposta no twitter, ao ponto de ter q desativar. a\u00ed depois de um tempo ele voltou dizendo q era \"comeback\". porra nenhuma. covarde q n aguentou o roj\u00e3o e desativou por medo\nsegue os prints dele sendo transf\u00f3bico/racista https://t.co/WjPCI1VEA2", "tweet_id": 1135678726421831681, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:42 +0000 2019"}
{"user": "crybabywhorebi", "text": "@Lehcbj1 itizinho o modo preto \ud83d\udc49\ud83d\ude1e\ud83d\udc95 obg mo \ud83e\udd70", "tweet_id": 1135678733518594051, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:44 +0000 2019"}
{"user": "mara_aldrighi", "text": "Rodrigo Maia jura de p\u00e9 junto que a C\u00e2mara dos deputados \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o  do Brasil, que Jair Bolsonaro s\u00f3 atrapalha a \"Santa C\u00e2mara\" que ficou 115 dias com a MP 871 quem tem 120 dias para ser votada.\n\nPelo jeito faltou articula\u00e7\u00e3o do \"Her\u00f3i nacional\" Rodrigo Maia?? \ud83e\udd14", "tweet_id": 1135678737461186561, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:45 +0000 2019"}
{"user": "lypini", "text": "@ecIipsehyuck KKKKKKKK AMIGO. o esc\u00e2ndalo foi ele fazer um rap e falar que o DK tinha cabelo sujo e enrolado (algo assim) ai foi meu racista", "tweet_id": 1135678739684175873, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:46 +0000 2019"}
{"user": "joiana_horrana", "text": "@Cani_gabriell AH N NEG\u00c3O... QUINTA-FEIRA EU FICO SIM", "tweet_id": 1135678740866961408, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:46 +0000 2019"}
{"user": "mabeledjour", "text": "\"tenho um neg\u00f3cio pra te falar mas s\u00f3 pessoalmente\"\n\nENTAO ESPERA ME ENCONTRAR PRA FALAR FILHO DA PUTA", "tweet_id": 1135678747208761345, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:47 +0000 2019"}
{"user": "gpontoi", "text": "Auto-realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 um neg\u00f3cio muito louco", "tweet_id": 1135678747695357958, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:47 +0000 2019"}
{"user": "CalmaTorcedor", "text": "@thammy_dantas Se voc\u00ea conhecer a pe\u00e7a um dia, no outro j\u00e1 vai associar \u00e0 esse tweet meu, minha amiga. O neg\u00f3cio \u00e9 grave", "tweet_id": 1135678752309108744, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:49 +0000 2019"}
{"user": "PrelsYasmim", "text": "@BoladaoLenin @Ann_aD_ Pro racismo o negro j\u00e1 nasce adulto e perigoso.\nJ\u00e1 os privilegiados ter\u00e3o sempre um motivo que \"justifique\" suas cagadas.", "tweet_id": 1135678756968914944, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:50 +0000 2019"}
{"user": "G_zeloni", "text": "t\u00e1 na hora de pintar a parte preta do cabelo dnv, mas to com medo de fazer cagada e pintar o rosa junto KKAKAKAKAK", "tweet_id": 1135678769228857345, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:53 +0000 2019"}
{"user": "zedotoko", "text": "Michelle Obama diz que sofreu racismo at\u00e9 quando era primeira-dama https://t.co/D6IwWL4Ukd", "tweet_id": 1135678775511986176, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:54 +0000 2019"}
{"user": "taehyungehgay", "text": "aki o rock dos anos 2000 ate 2010 do nordeste\n\n02 - A Calcinha Preta \u00e9 nossa - Calcinha Preta. [volume 12] https://t.co/2LVLSEeZMg via @YouTube", "tweet_id": 1135678776275324930, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:54 +0000 2019"}
{"user": "91sproud", "text": "Qual melhor sorriso?\n\nPrimeiro: preto\nSegundo: azul\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/T0Z1b6lKYr", "tweet_id": 1135678776401154048, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:54 +0000 2019"}
{"user": "twoleftsides", "text": "amo \no \nimagin\u00e1rio \nque \ns\u00f3\nbolsonarista \n\u00e9 \nabusador \ne/ou \nracista \n\ncomo\nse\na \nesquerda\nfosse\n100%\nperfeita\nsem\nracismo\nsem\nhist\u00f3ria \nde \nabusadores\n\n&lt;3", "tweet_id": 1135678780272521216, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:55 +0000 2019"}
{"user": "amazonmarcos", "text": "A Ferrovia Norte-Sul deve atender mercados como Bras\u00edlia e Goi\u00e2nia com o transporte de produtos industrializados em cont\u00eainers. Esse neg\u00f3cio vem crescendo, por exemplo, no corredor ferrovi\u00e1rio entre os munic\u00edpios de Sumar\u00e9 (SP) e Rondon\u00f3polis (MT).Entenda: https://t.co/YCsQwoOsE1 https://t.co/hHAl68SWMJ", "tweet_id": 1135678780616429575, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:55 +0000 2019"}
{"user": "Inforexbrasil", "text": "Alaris, unidade de neg\u00f3cios Kodak Alaris apresenta solu\u00e7\u00f5es de transforma\u00e7\u00e3o digital em conjunto com sua nova parceira de tecnologia SoftExpert ofertando solu\u00e7\u00f5es de digitaliza\u00e7\u00e3o e automa\u00e7\u00e3o de processos de neg\u00f3cios na CIAB 2019 https://t.co/UHqNGQf0Jl", "tweet_id": 1135678786081607686, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:57 +0000 2019"}
{"user": "_mariajuliaas", "text": "cora\u00e7\u00e3o me fala como \u00e9 que vc faz um neg\u00f3cio desses", "tweet_id": 1135678796852580352, "created_at": "Mon Jun 03 22:44:59 +0000 2019"}
{"user": "SilvioAfrica", "text": "Angela Davis: \u201cO racismo voltou a ser mais violento e expl\u00edcito\u201d https://t.co/2xuBWYRcAh", "tweet_id": 1135678798148583424, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:00 +0000 2019"}
{"user": "titibau_", "text": "Clara \u00e9 mt desesperada kkkk tem medo do neg\u00f3cio de enrolar o cabelo, da panela de press\u00e3o kkkkkkkkk", "tweet_id": 1135678799218118656, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:00 +0000 2019"}
{"user": "dudardt", "text": "foda que ontem eu fui dormir muito tarde pq fiquei fazendo um neg\u00f3cio que o professor nem cobrou hoje", "tweet_id": 1135678800677806080, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:00 +0000 2019"}
{"user": "Mari_Gomes03", "text": "T\u00fa \u00e9 uma preta muito linda, come\u00e7o a me seguir no tt,vi suas fotos e apaixonei \u2014 Se EU te segui,n foi atoa kkkkk mas obg\ud83e\udd70 https://t.co/ANSIzxrVGx", "tweet_id": 1135678800543588352, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:00 +0000 2019"}
{"user": "JoaoCelestino16", "text": "@rodrigoseabra11 uma camisola preta com lix\u00edvia ... GOD", "tweet_id": 1135678807854260229, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:02 +0000 2019"}
{"user": "Caionetodo", "text": "Filha os homens s\u00f3 pensam em uma coisa\n\nOque m\u00e3e?\n\nMacaco zaranha fodase\ud83d\udc12", "tweet_id": 1135678812610600960, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:03 +0000 2019"}
{"user": "patrik_ribeiro", "text": "@Savagefiction @jairbolsonaro Que coisa curiosa, agora vao colicar racismo onde nao existe? Que comodo.", "tweet_id": 1135678814141526017, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:03 +0000 2019"}
{"user": "Se1234Foda", "text": "Minha Preta\u2665 https://t.co/d1M6JxBeYe", "tweet_id": 1135678823637368832, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:06 +0000 2019"}
{"user": "gabrielcooper23", "text": "preta, voc\u00ea tem no\u00e7\u00e3o do que voc\u00ea tem?\nme deixa no ch\u00e3o, por favor, vem com amor e carin", "tweet_id": 1135678827139620864, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:06 +0000 2019"}
{"user": "Sebrae_MA", "text": "Aumentar as vendas e gerar uma maior visibilidade aos pequenos neg\u00f3cios \u00e9 a proposta da Feira de Oportunidades em Barra do Corda realizada pelo #SebraeMA e v\u00e1rios parceiros + https://t.co/x939NtpNn5", "tweet_id": 1135678827823357955, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:07 +0000 2019"}
{"user": "pownanaa", "text": "As pessoas composta desse grupo, s\u00e3o eu, ela e mais 3. E essas tr\u00eas pessoas em si, se acham as rainha da cocada preta", "tweet_id": 1135678831619137537, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:08 +0000 2019"}
{"user": "_mariajuliaas", "text": "p\u00e9ssimo neg\u00f3cio cora\u00e7\u00e3o", "tweet_id": 1135678840842465286, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:10 +0000 2019"}
{"user": "jack24hors", "text": "Thiago Neves destaca bom jogo do Cruzeiro e quer confirmar rea\u00e7\u00e3o contra o Fluminense.               \n\nhttps://t.co/ytI2xVkvzk https://t.co/ygfGbItoeS", "tweet_id": 1135678848073383937, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:11 +0000 2019"}
{"user": "maria_padu", "text": "Estou aqui no Plen\u00e1rio do Senado Federal para fazer minha parte na aprova\u00e7\u00e3o do MP 871 de 2019, que combate a corrup\u00e7\u00e3o no INSS. Vota\u00e7\u00e3o deve acontecer jaja! https://t.co/xjcjntToWz", "tweet_id": 1135678850954907648, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:12 +0000 2019"}
{"user": "morinjhen", "text": "@nalbuquerqueg ent\u00e3o pq vc rt que queria 12 desses past\u00e9is sua vaca preta", "tweet_id": 1135678852313899009, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:12 +0000 2019"}
{"user": "MilaViit", "text": "P\u00e9ssimo neg\u00f3cio cora\u00e7\u00e3o", "tweet_id": 1135678852502642689, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:12 +0000 2019"}
{"user": "whanderzooommmm", "text": "@caioandre99 @luisfabi0 j\u00e1 sabemos como ele passou em f\u00edsica 1 neg\u00e3o", "tweet_id": 1135678853840588800, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:13 +0000 2019"}
{"user": "taissaayres", "text": "Fechei pacote pra Ouro Preto mas confesso que n\u00e3o to com essa anima\u00e7\u00e3o toda n\u00e3o", "tweet_id": 1135678857791660032, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:14 +0000 2019"}
{"user": "nozinhoviana", "text": "@Diogoringenberg @proliveir T\u00e1 certo, bandido em SP s\u00f3 o Paulo Preto, o resto livres e soltos...", "tweet_id": 1135678863948820481, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:15 +0000 2019"}
{"user": "wingspatch", "text": "jesus preto os motivos pra criticar o filme do rei le\u00e3o kkkkkkkkkk vcs j\u00e1 foram melhores", "tweet_id": 1135678871737643008, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:17 +0000 2019"}
{"user": "00KYERI", "text": "Foi s\u00f3 eu chegar em casa pra descobrir que aqui ta sem internet. Oh inferno eu s\u00f3 queria postar o neg\u00f3cio do Garu e depois sumir. Meu 3G n\u00e3o aguenta nem carregar uma foto mano.", "tweet_id": 1135678874271059969, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:18 +0000 2019"}
{"user": "laaricass", "text": "Rapaz esse neg\u00f3cio de querer/tentar ser fitness \u00e9 complicado", "tweet_id": 1135678877387436032, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:18 +0000 2019"}
{"user": "red_pessimist", "text": ".\nSe \u00e9 eleitor confesso do Bostossauro e n\u00e3o defende miliciano, misoginia, racismo, machismo, escrotid\u00e3o e toda forma de preconceito, esse eleitor bostonarista do print defende o qu\u00ea??? https://t.co/Nyo7KCUgTB", "tweet_id": 1135678901206827009, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:24 +0000 2019"}
{"user": "fernxndak", "text": "a minha m\u00e3e sempre tenta empurrar homem pra mim, parece que ela n\u00e3o entende que meu neg\u00f3cio eh outro", "tweet_id": 1135678905728327681, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:25 +0000 2019"}
{"user": "savemesuga", "text": "E eu que tenho uma cena do Jungkook em Kings Of Suburbia pintando a unha de preto a\u00ed me vem o Jungkook na live dizendo que quer pintar, eu dei um GRIT\u00c3O", "tweet_id": 1135678905694605314, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:25 +0000 2019"}
{"user": "SpiviTech", "text": "Angelica  S. has joined the Spivi network from  Nova Fiusa - Ribeir\u00c3\u00a3o Preto S\u00c3\u00a3o Paulo , salute!", "tweet_id": 1135678920022532096, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:29 +0000 2019"}
{"user": "vickvsl155", "text": "@LuanFaixapreta apt faixa preta", "tweet_id": 1135678925374406657, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:30 +0000 2019"}
{"user": "murilosampaio98", "text": "estava pensando aqui nunca vi manequim na cor preta?\nou se tem \u00e9 raro", "tweet_id": 1135678928016814080, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:30 +0000 2019"}
{"user": "AkisaCarvallho", "text": "Pessoas falando que Monteiro Lobato \u00e9 racista: a\nEu: ELE FOI UM FIKHA DA PITA ISSO NAO TEM COMO A PROBABILIDADE ELE \u00c9 UM ASCO PORRA DE IMPORT\u00c2NCIA \u00c9 O CSRAKHO", "tweet_id": 1135678940096409601, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:33 +0000 2019"}
{"user": "gikaprincess", "text": "bom twitter o neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte, eu n\u00e3o posso estar de tpm e ler livros rom\u00e2nticos ao mesmo tempo porque a\u00ed eu fico no cio pra ter um romance e fico toda fofinha com os contatinho", "tweet_id": 1135678943015686150, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:34 +0000 2019"}
{"user": "JeffMartins12th", "text": "@gianoddi Lembrando q Douglas Costa cuspiu em um sujeito q o ofendia de forma racista, e o Tite, subalterno d marmanjo mlq, o cortou\n\nNeymar, pisa no PSG, da soco na cara de torcedor, se envolve em esc\u00e2ndalo, comete crime por ser mto burro...e no m\u00e1ximo vai ficar sem a sobremesa na granja", "tweet_id": 1135678952054411264, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:36 +0000 2019"}
{"user": "AlexVille1907", "text": "Twitter : Pelo cancelamento da conta fake @lulaoficial no Twitter! - Assine a peti\u00e7\u00e3o!\nPresidi\u00e1rio n\u00e3o tem que estar em rede social dando palpites, se n\u00e3o \u00e9 ele, ent\u00e3o \u00e9 perfil fake se passando por ele. \n#lulaTeEnganouBabaca\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n https://t.co/nCPZwN2eaI via @change_br", "tweet_id": 1135678957108498434, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:37 +0000 2019"}
{"user": "liviaapintoo", "text": "@PauloVi25368684 @StockOsvaldo @toni__45 Cheguei  mesmo com a minha preta minguem se mete ya", "tweet_id": 1135678957599297539, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:38 +0000 2019"}
{"user": "lutrouxa", "text": "Rolou a reuni\u00e3o de neg\u00f3cios", "tweet_id": 1135678958983426049, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:38 +0000 2019"}
{"user": "scoutjeon", "text": "pra mim a turn\u00ea acabou depois dos shows do brasil mas s\u00f3 to esperando acabar isso oficialmente porque a bighit s\u00f3 t\u00e1 fazendo o neg\u00f3cio ir ladeira abaixo", "tweet_id": 1135678960728195073, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:38 +0000 2019"}
{"user": "91sproud", "text": "Qual melhor sorriso?\n\nPrimeiro: azul\nSegundo: preto\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/8ghVviRAVf", "tweet_id": 1135678965476143106, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:39 +0000 2019"}
{"user": "psycholwver", "text": "Eu s\u00f3 tenho a Alice de amigas, t\u00e1 feio o neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135678978017116160, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:42 +0000 2019"}
{"user": "YanBiana", "text": "@friaveI MAS OQ \u00c9 ISSO , MAS OQ \u00c9 ISSO? RACISTA https://t.co/mZoSoChDD6", "tweet_id": 1135678978772127749, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:43 +0000 2019"}
{"user": "slythrixshawn", "text": "falaram que a beyonce n\u00e3o \u00e9 boa pra dublar a Nala porque ela n\u00e3o tem voz de leao KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK QUEM \u00c9 QUE TEM VOZ DE LEAO", "tweet_id": 1135678986883874816, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:45 +0000 2019"}
{"user": "D_AleSouza20", "text": "@caslu_sousaa Sabe que \u00e9 neguin, quer resenha kkkkkkk", "tweet_id": 1135678996782428160, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:47 +0000 2019"}
{"user": "Thiago321_g", "text": "geral falando dessa cabana, me explica esse neg\u00f3cio de cabana, qnt \u00e9 o ingresso? onde vai ser? q dia? quero \u2014 \u00e9 um evento de funk aqui em santa cruz, baseado em resenha, o ingresso fem t\u00e1 5,00 e masc t\u00e1 10, mas amanh\u00e3 tem mudan\u00e7a\u2026 https://t.co/LLK7RtzmZh", "tweet_id": 1135678997231284225, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:47 +0000 2019"}
{"user": "ggukuchiha", "text": "caraca essa foto eh velha o higor de cabelo preto ainda serio eu sou completamente apaixonada por esses meninos nossa senhora eu nao aguento fe tanto q eu amo esses filhos da puta bando de corno do caralho", "tweet_id": 1135678998816710657, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:47 +0000 2019"}
{"user": "thaisramaciote", "text": "Eu e minha m\u00e3e nos empolgamos de verdade quando o neg\u00f3cio \u00e9 fazer festa \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_id": 1135679008530685952, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:50 +0000 2019"}
{"user": "mlkjv_33", "text": "Juntou eu neg\u00e3o andriel e bei\u00e7o s\u00f3 bobeira kkkkkkkkkkkkkk", "tweet_id": 1135679009382182913, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:50 +0000 2019"}
{"user": "nopsmila", "text": "O neg\u00f3cio chega ta ardendo a boca", "tweet_id": 1135679012972453889, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:51 +0000 2019"}
{"user": "sk12burned", "text": "@Barum___ yuuka\n16 anos, short bob preto\nchubby\nmt fofa e linda\nmete porrada em todo mundo\na namoradinha chama miyuu\num pouco alta e magra, loira\nparece braba mas \u00e9 um amorzinho, mt fofa, ama bichinhos\naquele yuri clichezao", "tweet_id": 1135679015753256961, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:51 +0000 2019"}
{"user": "Talitantofaz", "text": "fodase irmao vcs s\u00f3 gostam de cabelo volumoso e negros na internet, eu vejo os olhares de vcs, eu sinto a energia ruim de vcs, pau no cu de vcs", "tweet_id": 1135679031083507712, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:55 +0000 2019"}
{"user": "GuiZeraSF", "text": "@kamsleroy N\u00e3o acredito q a corna t\u00e1 tuitando um neg\u00f3cio desse \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "tweet_id": 1135679034539630593, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:56 +0000 2019"}
{"user": "minojhsk", "text": "@winwiau @_moonStay @faiirywoo amiga me manda pfvv s\u00f3 pra mim v\u00ea um neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135679039413338112, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:57 +0000 2019"}
{"user": "rafa182", "text": "sabe um neg\u00f3cio que ia ser muito massa? ver Aniquila\u00e7\u00e3o na casa do @GABSLOCKBICHO", "tweet_id": 1135679043884466176, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:58 +0000 2019"}
{"user": "Srta_Naju", "text": "@illumioes @ForecastBR I Mo, sou de Rio Preto \nMas a minha gata sumiu, acabei de chegar e fui procurar ela, n\u00e3o achei \nEu vou chorar, socorro", "tweet_id": 1135679044786302976, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:58 +0000 2019"}
{"user": "klifebala", "text": "elogie a r\u00e9gua do seu preto", "tweet_id": 1135679047269269505, "created_at": "Mon Jun 03 22:45:59 +0000 2019"}
{"user": "Guimaraesanajuh", "text": "Ana\n\nPrimeira impress\u00e3o: metida\nOnde te conheci: CTG\nConfesso que: depois de te conhecer de vdd mudei minha opini\u00e3o sobre vc\nTe shippo com: com um neg\u00e3o que te fa\u00e7a feliz", "tweet_id": 1135679062964428800, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:03 +0000 2019"}
{"user": "Levi_Samuel4", "text": "Tens descend\u00eancia africana? \u2014 N\u00e3o sou preto mas n\u00e3o tenho descend\u00eancia africana\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/fk9eUTViL0", "tweet_id": 1135679063962652672, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:03 +0000 2019"}
{"user": "dudxx06", "text": "como e que vc faz um neg\u00f3cio desses", "tweet_id": 1135679066227597314, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:03 +0000 2019"}
{"user": "dugordorapi", "text": "se a moda \u00e9 pegar a preta pega as branca kskskaksks\n\n- vetim \n\nlil e @ChrisCarlos22 fazendo fofoca", "tweet_id": 1135679074922356737, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:06 +0000 2019"}
{"user": "jeraamos", "text": "Pelo menos uma preto e branco https://t.co/xIJ0VgSl6x", "tweet_id": 1135679075211763713, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:06 +0000 2019"}
{"user": "Ka_Bral", "text": "Mais de uma vez j\u00e1 vi falarem que meus livros versam sobre racismo. N\u00e3o \u00e9 verdade. Produ\u00e7\u00e3o feita de negros para negros n\u00e3o precisa ser necessariamente sobre racismo. Ra\u00e7a n\u00e3o \u00e9 o mesmo que racismo. Meu Afrofuturismo n\u00e3o \u00e9 sobre gatilhos raciais. Somos MUITO MAIS que o racismo!", "tweet_id": 1135679079343173633, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:07 +0000 2019"}
{"user": "vhopegogh", "text": "voc\u00eas vivem militando em cima de neg\u00f3cio de sasaeng e invas\u00e3o da privacidade dos meninos, mas \u00e9 s\u00f3 um deles colocar um p\u00e9 na rua e algu\u00e9m tirar foto que voc\u00eas espalham ela at\u00e9 o c* do mundo", "tweet_id": 1135679085252882435, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:08 +0000 2019"}
{"user": "luanabalmas", "text": "Achei a namorada da Ludmilla a cara da Ashanti, principalmente com o cabelo preto.", "tweet_id": 1135679089396858882, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:09 +0000 2019"}
{"user": "DIREITAFORTE17", "text": "@randolfeap NEM PRECISEI PERDER TEMPO,QUANDO VEJO UM SENADOR OU DEPUTADO CONTRA AS MEDIDAS DO BOLSONARO,DIGA-SE DE PASSAGEM,S\u00c3O FEITAS POR PROFISSIONAIS E N\u00c3O PELOS POL\u00cdTICOS LADR\u00d5ES COMO FOI DE SARNEY AT\u00c9 AGORA/18, LOGO EU PERCEBO H\u00c1 RABO PRESO E DEVE ALGUMA COISA,EM CULPA NO CART\u00d3RIO.SUJO.", "tweet_id": 1135679092978855936, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:10 +0000 2019"}
{"user": "lucas11nn", "text": "@sra_datas A forma de falar foi massa kkk, sabe aquele neg\u00f3cio que acende a\u00ed come\u00e7a a sair uma cor, foi assim kkkk eu cair com a roxa", "tweet_id": 1135679094631337984, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:10 +0000 2019"}
{"user": "exosxdium", "text": "@squadexolsbr @RadioDisneyBRA @weareoneEXO Boa noite @RadioDisneyBRA, gostaria de ouvir \"Love Shot\" do @weareoneEXO em sua programa\u00e7\u00e3o, obrigado! #PediuTocouRD #SegundaComEXO\n@weareoneEXO\nMacaco", "tweet_id": 1135679098456563712, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:11 +0000 2019"}
{"user": "btspropose", "text": "eu s\u00f3 pintei uma vez de preto, tentei pintar de azul e ficou horrivel ksks qual cor voc\u00ea gostou mais? \ud83e\udd27 \u2014 o verde!! ali\u00e1s quero pintar de novo. seu cabelo deve ser lindo. https://t.co/5idg9VDosD", "tweet_id": 1135679101384220678, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:12 +0000 2019"}
{"user": "ops_scaliante", "text": "@Mayara__Roberta vc viu ele falando o neg\u00f3cio da cueca?", "tweet_id": 1135679109626023937, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:14 +0000 2019"}
{"user": "cotajete", "text": "@bmoliveiraa Hahahahaha quanto me das se for l\u00e1 meter me \u00e1 preto", "tweet_id": 1135679111794495488, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:14 +0000 2019"}
{"user": "pretinha_danii", "text": "@tiagoclc @CMelquiades1 @beruta E eu te xinguei onde, meu deus? Vai usar a desculpinha racista da mulher preta agressiva tb inventando que eu te xinguei? hahahahahhah", "tweet_id": 1135679112612331521, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:15 +0000 2019"}
{"user": "lhamadodeserto", "text": "O neg\u00f3cio agora \u00e9 delas. Assista ao novo trailer de #RainhasDoCrimeoFilme, estrelando Melissa McCarthy, Tiffany Haddish, e Elisabeth Moss. Em Agosto somente nos cinemas. https://t.co/TqiyZeDr3X", "tweet_id": 1135679113799307265, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:15 +0000 2019"}
{"user": "pridenbooks", "text": "a homeopata me passou mais um remedinho \ud83d\ude4f desde que eu comecei o tratamento n\u00e3o tive nem uma crise, acho que esse neg\u00f3cio funciona mesmo", "tweet_id": 1135679115888091136, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:15 +0000 2019"}
{"user": "raissarosap", "text": "Sdds do meu preto \u2764", "tweet_id": 1135679124033478656, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:17 +0000 2019"}
{"user": "SOFIAAAnaR", "text": "Minha av\u00f3 procurando minha chave dentro do  neg\u00f3cio de ovokkkkkkkkkk", "tweet_id": 1135679128554889216, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:18 +0000 2019"}
{"user": "Raon09210173", "text": "T\u00f4 na d\u00favida de desenho na folha preta,no celular ou ir joga the Sims", "tweet_id": 1135679129175674880, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:18 +0000 2019"}
{"user": "Ketheri28972401", "text": "fam\u00edlia \u00e9 um neg\u00f3cio que mexe de um jeito bizarro com a cabe\u00e7a de um ser vivo \nbizarro", "tweet_id": 1135679129620295681, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:19 +0000 2019"}
{"user": "rafaruiz1910", "text": "Voc\u00ea sabia que...\n\nO moleque Deltan Dallagnol, conhecido no submundo co crime como 'DD', teve um mi$terio$o encontro secreto, fora da agenda, com o 'homem da mala de dinheiro' do ladr\u00e3o Temer, na v\u00e9spera do golpe contra Dilma?\n\nCumequi\u00e9, merm\u00e3o?\n\nSuspeito? N\u00e3o! Suspeit\u00edssimo!", "tweet_id": 1135679129649590273, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:19 +0000 2019"}
{"user": "dear58teacher", "text": "@Welling04505601 Excelentes perguntas!\nPor mais que eu me esforce n/ consigo conceber que existam pessoas que entram na pol\u00edtica cheio de \"boas inten\u00e7\u00f5es\", com o peito estufado dizendo que trabalhar\u00e1 p/ o Bem Geral, mas quando l\u00e1 dentro se tornam cafajestes, cretinos, safados, bandidos e ladr\u00f5es!", "tweet_id": 1135679148461088769, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:23 +0000 2019"}
{"user": "Zysuta", "text": "@alexstrategos @jairbolsonaro Vc vota em um cara machista,homofobico,xenofobico,racista e ainda se arrepende de ter votado nele?", "tweet_id": 1135679151204122624, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:24 +0000 2019"}
{"user": "KLxrd_16", "text": "@jzwfm O preto \ud83d\udda4\ud83d\udda4", "tweet_id": 1135679164462374917, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:27 +0000 2019"}
{"user": "FredyLuiss", "text": "@CURTAOUGROSSA @andrelucaceres @Camilageorg O tal racismo velado. Quem sabe um dia ela entender\u00e1 que est\u00e1 se \"deitando\" com o inimigo.", "tweet_id": 1135679165343129601, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:27 +0000 2019"}
{"user": "vhopegogh", "text": "voc\u00eas vivem militando em cima de neg\u00f3cio de sasaeng e invas\u00e3o da privacidade dos meninos, mas \u00e9 s\u00f3 um deles colocar um p\u00e9 na rua e algu\u00e9m tirar foto que voc\u00eas espalham ela at\u00e9 o c* do mundo hmkk entendi", "tweet_id": 1135679168941895681, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:28 +0000 2019"}
{"user": "carlessoleticia", "text": "@vicrrlh Eu estava fazendo o trabalho de filosofia, e terminei o de artes e estava esperando a Carol mandar os neg\u00f3cios de mat", "tweet_id": 1135679171458416640, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:29 +0000 2019"}
{"user": "wonderwandra", "text": "Ele disse que n\u00e3o viu gato nenhum\nMAS EU TENHO CERTEZA que um gato preto correu pra frente do carro", "tweet_id": 1135679174184751106, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:29 +0000 2019"}
{"user": "rafamottt", "text": "CURTE QUE EU MANDO NA DM\n\n1- sim\n2- n\u00e3o \n3- c \n4- sempre  \n5- h\u00e9tero \n6- sim\n7- sim\n8- solteiro \n9- n\u00e3o\n10- le\u00e3o\n11- n\u00e3o\n12- c \n13- s\u00e1bado \n14- preto\n15- quem sabe \n16- 11\n17- Ta\u00eds \n18- 3 \n19- 30/07 \n20- n\u00e3o", "tweet_id": 1135679176948748288, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:30 +0000 2019"}
{"user": "AurineideProfr2", "text": "Preparei uma aula sobre variedade e varia\u00e7\u00e3o lingu\u00edstica utilizando basicamente tr\u00eas musicas: Rosa, do Pixinguinha, Negro Drama, do Racionais MC e Assim Preto, de Luiz Gonzaga. Minha nossa, como o jovem da periferia se identifica com Negro Drama! Coisa mais linda!", "tweet_id": 1135679179066957830, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:30 +0000 2019"}
{"user": "WalterGBarboza", "text": "\ud83d\udce2 ATEN\u00c7\u00c3O!! FIQUEM ATENTOS \ud83d\udd08\ud83d\udd09\ud83d\udd0a\n\nSe acordar no meio da noite e perceber que as torneiras de \u00e1gua externas est\u00e3o abertas, n\u00e3o v\u00e1 para fora para fech\u00e1-las. Os ladr\u00f5es, agora, est\u00e3o usando isso para que as v\u00edtimas abram\u2026 https://t.co/rfWVFUOWDJ", "tweet_id": 1135679181256183808, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:31 +0000 2019"}
{"user": "diegomiraeanda", "text": "neg\u00f3cio \u00e9 nao se apegar q dai quando morre vc n sente nada, isso\n\nMAS AS HIST\u00d3RIAS S\u00c3O TRISTES DEMAIS E EU ACABO ME SENSIBILIZANDO MEU FEUS DO CEU AQAAAA", "tweet_id": 1135679190781636610, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:33 +0000 2019"}
{"user": "thiagosplima", "text": "#ibovespa subiu 0,7% no m\u00eas. \n\nE o #idiv 3,14%.\n\nNo ano, a diferen\u00e7a passa de 4% de alpha. \n\nEm resumo: comprar boas pagadoras (ser socio) de dividendos sempre \u00e9 um bom neg\u00f3cio. \n\nIsso vale para grandes gestores at\u00e9 os pequenos investidores.", "tweet_id": 1135679194308993025, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:34 +0000 2019"}
{"user": "MattheusMaciel_", "text": "No Brasil, os PRETOS, s\u00e3o os que mais morrem, s\u00e3o os que mais matam, e s\u00e3o os que mais s\u00e3o presos. Ser PRETO \u00e9 foda. E eu to aqui pra contrariar as estat\u00edsticas, ser PRETO \u00e9 foda em todos os sentidos, logo menos, eu mais um preto RICO !", "tweet_id": 1135679198155157507, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:35 +0000 2019"}
{"user": "mayaradmingues", "text": "LEGENDADO: Novo trailer de \"O Rei Le\u00e3o\", onde finalmente mostra as vozes de Beyonc\u00e9 como Nala e, demais personagens como Tim\u00e3o, Pumba e o macaco, Rafiki. \ud83d\udc51\ud83e\udd81\n\nEstreia dia 18 de Julho nos cinemas brasileiros. https://t.co/hqtV5yfu1U", "tweet_id": 1135679200134930434, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:35 +0000 2019"}
{"user": "smthngcandy", "text": "No entanto, um funcion\u00e1rio a abordou e a tratou como se estivesse trabalhando no espa\u00e7o.\n\n\u201cUma mulher negra sentada no ch\u00e3o, independente de quanto tenha no bolso, neste pa\u00eds, \u00e9 uma bab\u00e1\"\n https://t.co/4UqHCtCoLS", "tweet_id": 1135679200185278465, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:35 +0000 2019"}
{"user": "LucassSalazar", "text": "\"No dia dos protestos (Weintraub) fez uma apresenta\u00e7\u00e3o Disney c o neg\u00f3cio do guarda-chuva, batendo na bancada do Rio, como se \u00f1 fosse precisar de nenhum deputado do Rio p votar.Ent\u00e3o, ele \u00f1 \u00e9 ator.\u00c9 ministro da Educa\u00e7\u00e3o. Respeito, mas est\u00e1 errando.E est\u00e1 errando contra o governo\" https://t.co/rqa98xlKcc", "tweet_id": 1135679205839114240, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:37 +0000 2019"}
{"user": "BebelaBelloni", "text": "@ClaraDiniz11 ouro preto \u00e9 perigoso", "tweet_id": 1135679210943590400, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:38 +0000 2019"}
{"user": "MurilloLeston", "text": "O Neg\u00f3cio \u00e9 n\u00e3o dar moleza n\u00e9, se der moleza tu sabe.. GAME OVER", "tweet_id": 1135679211312701442, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:38 +0000 2019"}
{"user": "Leo18404", "text": "@essediafoilouco S\u00e3o Paulo \nSantos \nGuarani \nPortuguesa \nPaulista \nCorinthians \nSanto Andr\u00e9 \nS\u00e3o Caetano \nPonte Preta \nPalmeiras", "tweet_id": 1135679213351182341, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:39 +0000 2019"}
{"user": "GinWolf_h", "text": "@jose_amorim_ Hahaha sou de usar, e uma cal\u00e7a preta pra fechar com chave de ouro", "tweet_id": 1135679215670632450, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:39 +0000 2019"}
{"user": "199XHYUNA", "text": "o neg\u00f3cio eh que a gente tem que INCENTIVAR as pessoas a deixar de consumir alimento de origem a animal e n\u00e3o enfiar a guela a baixo das pessoas, como uma ditadura vegana, assim nada muda", "tweet_id": 1135679219072217089, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:40 +0000 2019"}
{"user": "Laryhrdr", "text": "Comprei uma cal\u00e7a tactel ros\u00ea e j\u00e1 quero comprar outra na cor preta e de outras cores tamb\u00e9m pq eu t\u00f4 um nojo de t\u00e3o apaixonadaaaaa", "tweet_id": 1135679220791877634, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:40 +0000 2019"}
{"user": "larixpita", "text": "@rodsuxs sendo q passei a inf\u00e2ncia toda como\n\naladdin: foi s\u00f3 um p\u00e3ozinho\neu junto com os guardas: PEGUEM LOGO O LADR\u00c3OZINHO", "tweet_id": 1135679228702265345, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:42 +0000 2019"}
{"user": "meduardaaf", "text": "@PxEmilly03 aqui t\u00e1 tudo preto", "tweet_id": 1135679233022472192, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:43 +0000 2019"}
{"user": "Dudixxm", "text": "queria um rel\u00f3gio preto", "tweet_id": 1135679239422906368, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:45 +0000 2019"}
{"user": "vitoriabiral", "text": "Ol\u00e1 eu sou Rute Sant Anna tenho 20 anos estudo marketing.\nEu preciso muito de um computador para estudar estou no 3\u00b0 per\u00edodo e p/ trabalhar.\nAcredito que aos pouquinhos e com muita empatia conquistamos nossos sonhos \nAjude uma Preta a comprar um notebook.\nhttps://t.co/esyLtqjiNe", "tweet_id": 1135679240110858240, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:45 +0000 2019"}
{"user": "bbdiab0", "text": "Todo esse lugar vago e o infeliz me escolhe a blusa preta pra deitar em cima https://t.co/M2DrWIk4jy", "tweet_id": 1135679238898688000, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:45 +0000 2019"}
{"user": "felipe_setragni", "text": "@landimgaabriel Meu neg\u00f3cio e dar tiro na vida real,jogo nem pa nao kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_id": 1135679245030760448, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:46 +0000 2019"}
{"user": "PsouzRoger", "text": "@marijpark Quando vamos marca o encontro para fechar neg\u00f3cio? \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08 https://t.co/tH4BRuj68m", "tweet_id": 1135679255579451394, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:49 +0000 2019"}
{"user": "whogabii", "text": "@realityxs @marcusmaiaa Ahhhh, mas desse jeito parece que deu bug no celular, fica meio esquisito ahhahahah acho q nova vers\u00e3o vai vir como se fosse o twitter preto", "tweet_id": 1135679259001991170, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:49 +0000 2019"}
{"user": "PedroBeeck", "text": "feij\u00e3o tem que ser preto, n\u00e3o aquele marrom", "tweet_id": 1135679259693985792, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:50 +0000 2019"}
{"user": "Edua5daSilveira", "text": "Ele escreve uns neg\u00f3cios nada v\u00ea", "tweet_id": 1135679260813877248, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:50 +0000 2019"}
{"user": "LukaxXimenes", "text": "Esse neg\u00f3cio de ah... vou lutar por algu\u00e9m msm que essa pessoa te de gelo n\u00e3o existe parceiro, o bagulho tem de ser rec\u00edproco!", "tweet_id": 1135679263833841665, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:51 +0000 2019"}
{"user": "jiminshikk", "text": "@JaoKookie1 ent\u00e3o, me chama na dm pra gente resolver o neg\u00f3cio do beijo dkfjfkfkf", "tweet_id": 1135679278190907393, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:54 +0000 2019"}
{"user": "EdilsonSrgiode2", "text": "@GFiuza_Oficial .\nN\u00e3o consigo ver o PSDB se n\u00e3o em museu de antropologia. Na \u00e9poca que podiam voar, era comum posarem nas escolas p\u00fablica no hor\u00e1rio da merenda, nas esta\u00e7\u00f5es de metro, pr\u00f3ximos ao Rodo Anel e existia um cidad\u00e3o chamado Paulo Preto que alimentava muitos deles..... https://t.co/rd2mH2vxY1", "tweet_id": 1135679279252090880, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:54 +0000 2019"}
{"user": "adilson86227341", "text": "@eu_Beatriz_Liz Imposs\u00edvel! a defini\u00e7\u00e3o de ladr\u00e3o, deve estar ao contr\u00e1rio para essa gente, S\u00f3 pode.", "tweet_id": 1135679280833355776, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:55 +0000 2019"}
{"user": "LuizgatoM", "text": "Vou postar picado essa foda. Olha o n\u00edvel do mlkao roludo neg\u00e3o \ud83d\udc93\ud83d\ude08\ud83c\udf46 qndo viu meu rabo pirou no tamanho. Ele manda e eu obede\u00e7o q nem puta no cio. #metecao #novinho #MLK #Sexo #gay #amador #bundao @Biboyfreeek https://t.co/JvTBBGMw7f", "tweet_id": 1135679291025448960, "created_at": "Mon Jun 03 22:46:57 +0000 2019"}
{"user": "phmec_", "text": "esse neg\u00f3cio ta fodendo minha sa\u00fade de cabo a rabo", "tweet_id": 1135679314098307073, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:03 +0000 2019"}
{"user": "kissystyIess", "text": "@harylouxswc ai deu at\u00e9 um neg\u00f3cio aqui", "tweet_id": 1135679314454863874, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:03 +0000 2019"}
{"user": "VioletTachihara", "text": "S\u00f3 vi agora que o Mac Pro tem o T2. O que \u00e9 uma merda. Tu compra esse neg\u00f3cio, que \u00e9 upgrade\u00e1vel, pra durar anos. A\u00ed teu armazenamento morre e voc\u00ea n\u00e3o consegue trocar porque o chip bloqueia. N\u00e3o consegue, na real, nem tentar restaurar pra recuperar algo, porque o chip bloqueia", "tweet_id": 1135679323459989504, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:05 +0000 2019"}
{"user": "sapatassa", "text": "gente \nquero desenhar aqueles cabelo tijelinha sabe \npreto e tal\nalguem sabe o nome t\u00e9cnico desse cabelo? shskdbkdbdj", "tweet_id": 1135679329688596482, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:06 +0000 2019"}
{"user": "jhonni_br", "text": "E os maluco do Senado puto porque t\u00e3o trampando numa Segunda-Feira. KKKKKK Bem vindo ao Brasil negaiada onde as coisa s\u00f3 funciona por livre e espont\u00e2nea press\u00e3o.", "tweet_id": 1135679333538967552, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:07 +0000 2019"}
{"user": "OMeninoGh", "text": "TA ROLANDO EM AMIGOS !!\nIPHONE 6 : PRETO/DOURADO - 32GB\nIPHONE 7 \n\nDm dm !!", "tweet_id": 1135679348948840448, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:11 +0000 2019"}
{"user": "hyunie_cokr", "text": "@canalpedrugo @roogomes A preta \u00e9 linda e a estampa combinou", "tweet_id": 1135679352044171264, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:12 +0000 2019"}
{"user": "PomadadoSA155", "text": "[3/6 19:45] \ud83e\udd2c: \u00e9 n\u00f3s, cara de bosta \ud83e\udd70\n[3/6 19:45] preta \u2764\ufe0f: Vlw, Graxa de sapato \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ud83e\udd70\n\ngasta a onda ela \ud83d\ude02\u2764\ufe0f", "tweet_id": 1135679369576361985, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:16 +0000 2019"}
{"user": "Fenris_Lupus", "text": "Um neg\u00f3cio que me deixa puto (porque eu acho de extrema m\u00e1 f\u00e9) \u00e9 gente em rede social comparando o Brasil com [INSIRA O PA\u00cdS ESTRANGEIRO AQUI].\nPorra, parece que saiu do Brasil o neg\u00f3cio vira N\u00e1rnia, \u00e9 tudo lindo, o governo funciona, etc.\nParece que n\u00e3o tem pobreza, nada.", "tweet_id": 1135679372323688448, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:16 +0000 2019"}
{"user": "alan_guilhermee", "text": "13 PERGUNTAS ALEAT\u00d3RIAS DEMAIS PARA SEREM RESPONDIDAS RAPIDAMENTE:\n\n1 - sla\n2 - sla\n3 - \n4 - \n5 - hoje\n6 - suco de caja\n7 - yakisoba\n8 - M\n9 - @samiramendon \n10 - nn\n11 - -\n12 - preto/azul\n13 - nn consigo escolher\n\ncurte que eu mando", "tweet_id": 1135679378057310209, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:18 +0000 2019"}
{"user": "lohannasilveira", "text": "ai que \u00f3dio do inferno, n\u00e3o consigo gravar a merda do neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135679380104130560, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:18 +0000 2019"}
{"user": "jiminiebear", "text": "grito no neg\u00f3cio do haha cair no soco e amei wpp funcionando", "tweet_id": 1135679385380499456, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:20 +0000 2019"}
{"user": "NbiaBez1", "text": "@tiaMiriao Eitaaaa, segura que a preta bolada kkkkk \ud83d\udd25", "tweet_id": 1135679385837670406, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:20 +0000 2019"}
{"user": "luzirete", "text": "@xfischer O que t\u00e1 faltando expulgar esse ladr\u00e3o da vida p\u00fablica e mandar de voltar pra sua lai\u00e1!", "tweet_id": 1135679387922251777, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:20 +0000 2019"}
{"user": "Luuuuizinho", "text": "[3/6 14:08] : Cal\u00e7a larga preta gente!\n[3/6 19:42] : Gente, voc\u00eas teriam um tecido de prefer\u00eancia ? Pra n\u00e3o ter erro\n[3/6 19:45] Lp: Sim\n[3/6 19:45] Lp: O tecido conjuntivo\n\nFiz o meu papel", "tweet_id": 1135679390283653122, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:21 +0000 2019"}
{"user": "MatheusArpinii", "text": "responsabilidade social \u00e9 entender nosso privil\u00e9gio branco (e na maioria do meu c\u00edrculo social privil\u00e9gio econ\u00f4mico associado) e explicar pro teu amiguinho racista que n\u00e3o \u00e9 pq ele n viveu h\u00e1 300 anos e n\u00e3o escravizou ninguem diretamente que ele n\u00e3o \u00e9 fruto privilegiado tbm https://t.co/DsU5vCOoMO", "tweet_id": 1135679401155268608, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:23 +0000 2019"}
{"user": "felipRMD", "text": "eu sinto que o homo sapiens t\u00e1 desevolu\u00edndo  j\u00e1 j\u00e1 nois vira macaco de novo", "tweet_id": 1135679405571883009, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:24 +0000 2019"}
{"user": "mouragalo", "text": "@ferreiragnilso1 Esse neg\u00f3cio das marias ja ta ficando esquecido. Ou seja, nao vai dar em nada.", "tweet_id": 1135679410240151552, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:25 +0000 2019"}
{"user": "kdyamourx", "text": "olha eu amo minha soul @pwrjhs que tem paci\u00eancia pra fazer meus neg\u00f3cios no twitter https://t.co/Mt15ZumkLI", "tweet_id": 1135679412601589760, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:26 +0000 2019"}
{"user": "scarletfav", "text": "@allystevex meu cabelo t\u00e1 muito bem aqui todo preto", "tweet_id": 1135679418511384576, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:27 +0000 2019"}
{"user": "gvnnlima", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: 90% dos caras que eu beijei no inter passado t\u00e3o namorando hoje. Ent\u00e3o se voc\u00ea quer namorar (mas n\u00e3o comigo) \u00e9 s\u00f3 me procurar no inter desse ano #pas", "tweet_id": 1135679421128593408, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:28 +0000 2019"}
{"user": "Leticiadesenha", "text": "@AntonnyXD5 @CiroLopes10 @maisa @XboxMilGrau_ Humor negro \u00e9 errado, j\u00e1 come\u00e7a pelo nome racista\nHumor \"negro\"", "tweet_id": 1135679422642774019, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:28 +0000 2019"}
{"user": "luh_cukk", "text": "@canalpedrugo @roogomes A preta com certeza", "tweet_id": 1135679423838076928, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:29 +0000 2019"}
{"user": "_Luan_TA", "text": "@TA_Edgard Tbm n\u00e3o entendo neguin, \u00e9 osso", "tweet_id": 1135679425759129606, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:29 +0000 2019"}
{"user": "carolinezanette", "text": "E eu hoje, toda feliz que tinha comprado dois l\u00e1pis de olho na kiko e gasto um total de R$ 24, sendo um preto, e outro azul bic MARAVILHOSO, chego em casa e o azul na verdade \u00e9 um verde bandeira porque eu tansa n\u00e3o conferi o n\u00famero da cor na caixa. Show de bola", "tweet_id": 1135679428539932672, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:30 +0000 2019"}
{"user": "Ops_larya", "text": "Eu e minhas amigas quando fomos pra balada chique e s\u00f3 tinha menino branquinho riquinho, zero bandido zero neguin safado https://t.co/2AtCDSe6iC", "tweet_id": 1135679432683872256, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:31 +0000 2019"}
{"user": "conradorodrigo0", "text": "@DudaMRL Confesso que at\u00e9 estranhei o Jay z se tornar bilion\u00e1rio s\u00f3 agora haha O homem tem v\u00e1rios neg\u00f3cios e investe em uma cambada de coisa", "tweet_id": 1135679433296228353, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:31 +0000 2019"}
{"user": "sweetmarier", "text": "t\u00f4 at\u00e9 agora tentando superar o neg\u00f3cio do ian, t\u00f4 triste demais", "tweet_id": 1135679434323824640, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:31 +0000 2019"}
{"user": "Aloucadacasa", "text": "@BrasilEscritor @tvnofuturo A licia vai deixar de ser racista at\u00e9 l\u00e1?", "tweet_id": 1135679450786467840, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:35 +0000 2019"}
{"user": "eilycosta", "text": "Cara ficar s\u00f3 eu e meu av\u00f4 em casa da merda, \u00e9s a pergunta que n\u00e3o quer falar. O saci transa de perna fechada ou de perna aberta ?", "tweet_id": 1135679464988434432, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:39 +0000 2019"}
{"user": "cristani_kelvin", "text": "@Rafaa_cavalcann @AdnaNazari @G_graciolli Eu e o neg\u00e3o tbm vamo", "tweet_id": 1135679472647249920, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:40 +0000 2019"}
{"user": "_dudaso", "text": "Chuvinha + saci + canjica doce de vov\u00f3", "tweet_id": 1135679476518592519, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:41 +0000 2019"}
{"user": "RaquelArnold28", "text": "@artur_toni \u00c9 s\u00e9rio, eu n tenho esse neg\u00f3cio q pergunta", "tweet_id": 1135679484412276738, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:43 +0000 2019"}
{"user": "Bre_Taira", "text": "Minha m\u00e3e fez eu baixar um neg de localiza\u00e7\u00e3o q eu amei, s\u00f3 q ela se ferrou pq agr vou sempre saber onde ela ta rs", "tweet_id": 1135679487717400578, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:44 +0000 2019"}
{"user": "CaD_U1", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 ficar suave", "tweet_id": 1135679497284608001, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:46 +0000 2019"}
{"user": "MlkTelli", "text": "Preto \u2014 Oi https://t.co/nBGZMj8Kw4", "tweet_id": 1135679501462097921, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:47 +0000 2019"}
{"user": "ninadistraida", "text": "Um dia vou viver um lance foda pra cantar a m\u00fasica leal no ouvidinho de um preto foda", "tweet_id": 1135679501889937410, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:47 +0000 2019"}
{"user": "myllagre", "text": "@minseokbaae acho que nem quando o mundo inteiro reclama eles parecem perceber que foi errado \npelo menos eu n\u00e3o sei dos casos de racismo em que teve um pedido de desculpas", "tweet_id": 1135679502120640513, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:47 +0000 2019"}
{"user": "nseiandadebike", "text": "@uncsver kkkkskkkk e eu fui olhar dnv o tuite \"valha sera q eu marquei errado o neg\u00f3cio\"", "tweet_id": 1135679503416594443, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:48 +0000 2019"}
{"user": "ricominion", "text": "Booooa boite minionzada gourmet! Algu\u00e9m explica por que algumas pessoas simplesmente n\u00e3o conseguem cozinhar nada com cheiro bom? Tem um vizinho q cada vez q vai pra cozinha, parece q t\u00e1 cozinhando urubu enlatado. Aquele aroma de gamb\u00e1 frito. \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #SenadoQuorumMP871 https://t.co/OEOrbbQQL0", "tweet_id": 1135679525042491394, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:53 +0000 2019"}
{"user": "artjunseo", "text": "eu esperando o junseo e o seunghwan pintarem o cabelo de qualquer outra cor que n\u00e3o seja castanho ou preto\nhttps://t.co/k6zSjeiZ6y", "tweet_id": 1135679529505173504, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:54 +0000 2019"}
{"user": "xiumnslatte", "text": "t\u00f4 trabalhando na divulga\u00e7\u00e3o de uma loja online de berloques e preciso mt da ajuda de voc\u00eas! Eu t\u00f4 sem trampo e estou me virando. Cmo o neg\u00f3cio est\u00e1 come\u00e7ando eu n ganho nd basicamente. Ent deem rt se n puderem ajudar comprando, eu preciso bater uma meta de 200 seguidores no ig+ https://t.co/gg2eaZfiXr", "tweet_id": 1135679532441247744, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:55 +0000 2019"}
{"user": "wellch7", "text": "Ia fazer uns neg\u00f3cios mt legal, mas ela nem t\u00e1 merecendo", "tweet_id": 1135679534802579457, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:55 +0000 2019"}
{"user": "apenasteixeira", "text": "Tava trocando uma ideia com o neg\u00e3o Tiago que me fez repensar algumas coisas", "tweet_id": 1135679537168228352, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:56 +0000 2019"}
{"user": "isabellaateix", "text": "eu ainda vou surtar com esse neg\u00f3cio de lista", "tweet_id": 1135679537931542528, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:56 +0000 2019"}
{"user": "jusstavares", "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 anivers\u00e1rio do preto. E advinha quem n\u00e3o vai v\u00ea-lo? Eu mesma.", "tweet_id": 1135679540334923777, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:56 +0000 2019"}
{"user": "JulioMota6x1", "text": "Na\u00e7\u00e3o Azul, a venda de ingressos para a partida decisiva entre Cruzeiro e Fluminense, pelas oitavas de final da Copa do Brasil, continua hoje nas BILHETERIAS do BARRO PRETO e MINEIR\u00c3O. \ud83d\udd35\ud83e\udd8a\n\nDetalhes de pre\u00e7os, local e hor\u00e1rios voc\u00eas acompanham no link \u27a1 https://t.co/mBqjaeIXPh https://t.co/crX5eclvqz", "tweet_id": 1135679540485865472, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:57 +0000 2019"}
{"user": "jeonbisque", "text": "@afjooheon @RMsKoya1 berroh, o miau preto sou eu tentando dizer p elas pararem com o ci\u00fames", "tweet_id": 1135679543426109441, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:57 +0000 2019"}
{"user": "dgtrem_155", "text": "SAIU FAM\u00cdLIA LAN\u00c7AMENTO PRO BAILE DO KRT \n\n#FAIXA PRETA \ud83e\udd4b\ud83e\udd4b\n\nSE LIGA .\ud83d\udc83\n\nCHAMA NO RT  RT \ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\nDJS HENRIQUE &amp; DJ PEDRINHO\n\n@KrTCity\n@BAILEDOKARATE\n@borgesdokrt\n@2wcdokrt\n@djdavibrr\n@djdiegofaixa\n\nhttps://t.co/Jyx3sB5yGW", "tweet_id": 1135679551395303430, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:59 +0000 2019"}
{"user": "Thaailatalitaa", "text": "N\u00e3o sei pq esse povo coloca enquete do Instagram bem na onde a gente passa os stories \ud83e\udd26\nVotei no neg\u00f3cio da menina falando que tenho \u00f3dio dela, e eu nem conhe\u00e7o ela \ud83d\ude02", "tweet_id": 1135679552133509122, "created_at": "Mon Jun 03 22:47:59 +0000 2019"}
{"user": "DuuGarcia15", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 guarde pra si e ja era", "tweet_id": 1135679553697964032, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:00 +0000 2019"}
{"user": "isaac_rdn", "text": "Cabritinha racista da porra kkkkkkkkk https://t.co/aGl798Fgmd", "tweet_id": 1135679554826199040, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:00 +0000 2019"}
{"user": "dlimaa_", "text": "Fico rindo de uns neg\u00f3cio nada haver kkkkkkk", "tweet_id": 1135679559368622080, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:01 +0000 2019"}
{"user": "markehlani", "text": "mermao agora a pouco fui abaixar e meu joelho deu um estralao q miseric\u00f3rdia e agr forcei o bra\u00e7o e meu ombro ta explodindokkk ta foda o neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135679563667611649, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:02 +0000 2019"}
{"user": "baldwirns", "text": "CURTE QUE EU MANDO NA DM\n\n1- n\n2-sagit\u00e1rio \n3- l \n4- err \n5- bi?\n6-ss\n7- n\n8- solteira \n9- ja  \n10- sagit\u00e1rio\n11- n\n12- v\n13- foi topp \n14- verde e preto\n15- n\n16- 0 \n17- nao tenho.\n18- nenhum\n19- 02/12\n20-n", "tweet_id": 1135679570479394816, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:04 +0000 2019"}
{"user": "fckznajas", "text": "@spidergwiron siiiiiim mo um neg\u00f3cio desse mesmo kkkkkkk, s\u00f3 sei q o professor falou q \u00e9 mentira esse hype q tem", "tweet_id": 1135679571016245248, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:04 +0000 2019"}
{"user": "gabre__el", "text": "@_Aguiar_Andre @Cornetabfr1 Mas veja bem, vendeu r\u00e1pido e barato, num neg\u00f3cio da China, por incompet\u00eancia deles mesmo em n\u00e3o conseguir dinheiro pra pagar sal\u00e1rios, obriga\u00e7\u00e3o b\u00e1sica de qualquer lugar. E o Gabriel n\u00e3o veio em definitivo e nem pode ser usado contra o Galo, o que atrapalha muito na Sulamericana", "tweet_id": 1135679573104963585, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:04 +0000 2019"}
{"user": "clarinha_baby_", "text": "brab\u00e3o eu macaca velha fica de castigo,  tmnc", "tweet_id": 1135679577823600640, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:05 +0000 2019"}
{"user": "ThainaraLs18", "text": "Quero comer cachorro quente, tomara q minha m\u00e3e compre os neg\u00f3cios p fazer", "tweet_id": 1135679578716934147, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:06 +0000 2019"}
{"user": "jugata28", "text": "eu vendo a miley cyrus postando aqueles neg\u00f3cios https://t.co/UWQMoUumlY", "tweet_id": 1135679578272387072, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:06 +0000 2019"}
{"user": "brunaobarreto", "text": "@Florzin98724597 O neg\u00f3cio \u00e9 n\u00e3o deixar pra \u00faltima hora. Vamos continuar cobrando. Temos ainda muitos desafios at\u00e9 que eles entendam que quem manda agora \u00e9 o povo. \ud83d\ude0d", "tweet_id": 1135679580193398789, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:06 +0000 2019"}
{"user": "MonchiCotaso", "text": "Non est\u00e1 nada mal a borrasca que se ven modelizando para o Xoves. Pasar\u00e1 moi preto, profundiz\u00e1ndose, e deixando unha xornada marcada polas chuvias abundantes, especialmente no oeste e moito vento tam\u00e9n. Nada, pero nada mal, a verdade para ser Xu\u00f1o. https://t.co/R65azTPklc", "tweet_id": 1135679583204851712, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:07 +0000 2019"}
{"user": "maiiron_", "text": "@kendrickeras @mathesudao pqp n\u00f3is de branco e o pedro de preto ia ficar daora d+", "tweet_id": 1135679584064741376, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:07 +0000 2019"}
{"user": "ReRenatchinha", "text": "Os cara tem que PARAR de achar que so um pinto satisfaz uma mulher. Nos queremos mais q pinto.  Queremos sushi. Bolsa de grife.  Tenis da nova colecao da adidas. Chocolate su\u00ed\u00e7o.  Igualdade de g\u00eanero na sociedade. Que pinto oq", "tweet_id": 1135679585423675392, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:07 +0000 2019"}
{"user": "carraoftjesuita", "text": "Ah, ele tem que ser preso Quinzinho? Poxa, vamos ver quem fica mais tempo na cadeia.... Um assassino ou um ladr\u00e3ozinho #Ver\u00e3o90", "tweet_id": 1135679587604713473, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:08 +0000 2019"}
{"user": "tonsp26", "text": "@rroba_mah @SigaPlayPlus Outra BOSTA esse  Zeca urubu", "tweet_id": 1135679591916421122, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:09 +0000 2019"}
{"user": "AndreLuizNascin", "text": "Kkkkkkk Marketing \u00e9 a chave do neg\u00f3cio ! https://t.co/KxG4gVtJx9", "tweet_id": 1135679603874439168, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:12 +0000 2019"}
{"user": "foxscattergood", "text": "\u00c9 foda saber que, meu escritor favorito, H.P Lovecraft, era racista.", "tweet_id": 1135679609817706496, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:13 +0000 2019"}
{"user": "valens_tina", "text": "@nathy_doro @WagnerGoularte4 Nossa senhora nem sabia de todo esse seu conhecimento a\u00ed \ud83d\ude1c love u loira e love u neg\u00e3o", "tweet_id": 1135679610643976194, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:13 +0000 2019"}
{"user": "palestra7777", "text": "@andre_leon_01 @Carlos_Maria @CarlosBolsonaro Lula ladr\u00e3o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o", "tweet_id": 1135679612611125248, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:14 +0000 2019"}
{"user": "Anacrf3", "text": "Esse neg\u00f3cio t\u00e1 me agoniando \ud83d\ude11", "tweet_id": 1135679619108167680, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:15 +0000 2019"}
{"user": "Joserob20825021", "text": "@globoesportecom Acho q esse neg\u00f3cio d Real guerer o Neymar e s\u00f3 balela", "tweet_id": 1135679622274793478, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:16 +0000 2019"}
{"user": "viniirys", "text": "esse neg\u00f3cio de PPP \u00e9 uma vergonha kkk ngm quer saber se voc\u00ea passa pega ou pensa em pegar algu\u00e9m se toca bicha pelo amor", "tweet_id": 1135679624648826886, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:17 +0000 2019"}
{"user": "18siss", "text": "Lamento quem n\u00e3o me viu hoje com meu turbante preto lindo uma funcion\u00e1ria das lojas americanas me elogiou eu fiquei burra e quase falei obg que colar perseguidas?", "tweet_id": 1135679631451938817, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:18 +0000 2019"}
{"user": "andressazsantos", "text": "Pela primeira vez na minha vida fiz sopa, que por sinal ficou uma del\u00edcia. T\u00f4 gostando desse neg\u00f3cio de tentar cozinhar \ud83e\udd2d", "tweet_id": 1135679632609566720, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:18 +0000 2019"}
{"user": "riumunwithdgor", "text": "Desconfia de quem defende ladr\u00e3o e diz que vai lutar para que ele saia da pris\u00e3o.\nBom sujeito n\u00e3o \u00e9. \n #SenadoQuorumMP871 https://t.co/l5bhIjiTBH", "tweet_id": 1135679641019138053, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:20 +0000 2019"}
{"user": "Rodrigu37785618", "text": "Neg\u00f3cio \u00e9 carbura a tarde inteira e de noite ir pra igreja , vamo queimaaaaaa gurizadaaaaa", "tweet_id": 1135679642633945088, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:21 +0000 2019"}
{"user": "Mulher_Noticia", "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio erra ao explicar neg\u00f3cio de Fl\u00e1vio Bolsonaro\n https://t.co/hvhlJ4gAcF\n\nPromotores citaram aquisi\u00e7\u00e3o de R$ 2,6 milh\u00f5es, mas im\u00f3veis n\u00e3o estavam quitados", "tweet_id": 1135679654902325250, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:24 +0000 2019"}
{"user": "plincesa02", "text": "Tenho que ir no norte shopping ver esse neg\u00f3cio na Est\u00e1cio .", "tweet_id": 1135679655590158336, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:24 +0000 2019"}
{"user": "davicastrro", "text": "s\u00f3 tem gente com esses gif de acertar parando o neg\u00f3cio no lugar certo na tl agora", "tweet_id": 1135679659524460549, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:25 +0000 2019"}
{"user": "lamaridejour", "text": "vontade de pintar meu quarto todo de preto ela combinar com minha escurid\u00e3o", "tweet_id": 1135679661772554242, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:25 +0000 2019"}
{"user": "xvxmds", "text": "eu entro no perfil do povo e esque\u00e7o q entrei, come\u00e7o dar rt em tudo pensando q t\u00f4 no neg\u00f3cio normal", "tweet_id": 1135679663840403458, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:26 +0000 2019"}
{"user": "dudaonograu02", "text": "andar de meia preta pela casa n\u00e3o \u00e9 a mesma coisa que andar de meia branca, meia branca \u00e9 mais gostoso.", "tweet_id": 1135679668206653440, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:27 +0000 2019"}
{"user": "palestra7777", "text": "@EdenilsonFF @CarlosBolsonaro Lula ladr\u00e3o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o", "tweet_id": 1135679670626803712, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:28 +0000 2019"}
{"user": "starshwa", "text": "queria que o seonghwa voltasse pro cabelo preto mas tbm nao quero nao cruzes", "tweet_id": 1135679673529245697, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:28 +0000 2019"}
{"user": "jkjmsuportter", "text": "eu definitivamente N\u00c3O consigo shippar s\u00f3 sope ou s\u00f3 vhope, se eu ver um moment sope eu vou surtar, se eu ver um vhope tamb\u00e9m vou surtarkkkk  n\u00e3o d\u00e1 cara, sope \u00e9 fofo demais mas a\u00ed do nada vem vhope com uma tens\u00e3o do caralho.. o neg\u00f3cio eh n\u00f3s taehyonseokas nos unirmos", "tweet_id": 1135679673688567808, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:28 +0000 2019"}
{"user": "avtcosta", "text": "ganhei um coturno preto t\u00e3o lindinho, mas confesso que tava rezando pra ser t\u00eanis", "tweet_id": 1135679674087071744, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:28 +0000 2019"}
{"user": "GomesGrpjr40", "text": "@SorayaThronicke E de pensar que voc\u00eas est\u00e3o de um sujeito totalmente MIS\u00d3GINO, RACISTA, HOMOF\u00d3BICO, APOIADOR DE TORTURADOR, e tudo mais que uma pessoa poderia ter, este DESgoverno tem.", "tweet_id": 1135679676133912576, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:29 +0000 2019"}
{"user": "maurianep_", "text": "Agora que o neg\u00f3cio ficou s\u00e9rio eu j\u00e1 to aqui na d\u00favida entre pintar ou colocar papel de parede", "tweet_id": 1135679691459846144, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:33 +0000 2019"}
{"user": "b99vibe", "text": "aprendi q existem 3 neg\u00f3cios e eu t\u00f4 pasma", "tweet_id": 1135679693703778305, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:33 +0000 2019"}
{"user": "Monaly25", "text": "lembrando que as 100 primeiras v\u00e3o beijar a Catelli, as 50 primeiras a Monaly e quem comprar ingresso com a Julia ganha um bj dela!!!!\nVem q \u00e9 sucesso https://t.co/WAY16h7eOg", "tweet_id": 1135679699743625216, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:34 +0000 2019"}
{"user": "gleecia", "text": "e se tem um neg\u00f3cio que me deixa irritada \u00e9 v\u00ea filme ruim", "tweet_id": 1135679702637699073, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:35 +0000 2019"}
{"user": "lisboaxonis", "text": "Eu tinha fechado neg\u00f3cio do guarda roupa pra um cara e acabou de me chamar de meu anjo. J\u00e1 descartei pq n\u00e3o dei intimidade. Sou dessas", "tweet_id": 1135679704785137664, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:36 +0000 2019"}
{"user": "Wesalvarenga1", "text": "@TorcidaPAULA @garotxdoblogofc @josicomenta Chacota \u00e9 vc com foto de racista bb KKKKKKKKKKK", "tweet_id": 1135679713723211776, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:38 +0000 2019"}
{"user": "may7crf", "text": "sdd do meu preto :(", "tweet_id": 1135679715933638656, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:38 +0000 2019"}
{"user": "AMAROK_LUPPUS", "text": "Entulho retirado de dentro da casa de idosos acumuladores lota 30 caminh\u00f5es em Jaboticabal, SP | Ribeir\u00e3o Preto e Franca | G1 https://t.co/gRhJqffeDH", "tweet_id": 1135679717422587904, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:39 +0000 2019"}
{"user": "gabi01vargas", "text": "kkdkkkdkkkk e eu q to quase pintando meu cabelo de preto nesse exato momento", "tweet_id": 1135679720979279872, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:40 +0000 2019"}
{"user": "sarefss", "text": "meu deus achei que esse neg\u00f3cio do site pra arrumar um sugar daddy era pura fanfic, mas n\u00e3o, \u00e9 verdade!!!! acabou de passar o an\u00fancio aqui no youtube", "tweet_id": 1135679722111848448, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:40 +0000 2019"}
{"user": "palestra7777", "text": "@solitarymindd @CarlosBolsonaro Lula ladr\u00e3o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o", "tweet_id": 1135679725819564032, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:41 +0000 2019"}
{"user": "_dudaso", "text": "N\u00e3o que eu goste de saci doente", "tweet_id": 1135679731314151424, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:42 +0000 2019"}
{"user": "Marinafifina1", "text": "@heliojunior_the @folha @folha_poder PRETA OPRESSORA A MANDO DE BRANCO RASCISTA HOMOF\u00d3BICO MIS\u00d3GINO TENTA MANCHAR GLEISE E ROS\u00c1RIO E MARIELLE FRANCO. ENT\u00c3O PRETA OPRESSORA\n#MARIELLEVIVE\n#GLEISEHOFFMANHONRA\n#MARIAROS\u00c1RIODIGNIDADE\n\n#camiladumasdamasiogeorgPretaOpressora\n#elan\u00e3o \u00e9 inteligente\n\nE vc meu velho vatom\u00e1n\u00fac\u00fa", "tweet_id": 1135679742387150848, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:45 +0000 2019"}
{"user": "BatistaDaphine", "text": "Vem aqui e tr\u00e1s um neg\u00f3cio pra mim, vai l\u00e1 e leva aquilo, compra isso.....e sem reclamar!!!", "tweet_id": 1135679744551374850, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:45 +0000 2019"}
{"user": "16_ronan", "text": "@Dgeric3 Seu ladr\u00e3ozinho", "tweet_id": 1135679749236436992, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:46 +0000 2019"}
{"user": "Joao_Justiceiro", "text": "Esse neg\u00f3cio da TV A Cr\u00edtica t\u00e1 um samba do crioulo doido.", "tweet_id": 1135679751077748736, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:47 +0000 2019"}
{"user": "heartshapdrbox", "text": "Eu nao sou racista mas \n\nO cearense nitidamente \u00e9 uma ra\u00e7a superior", "tweet_id": 1135679757348212740, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:48 +0000 2019"}
{"user": "jogador_21", "text": "Que Wifi lixo desse morro neguin", "tweet_id": 1135679773328531457, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:52 +0000 2019"}
{"user": "_vanessameira", "text": "@Quinha_14 @DanPimpao N acredito que ela n soube n\u00e3o, todo mundo soube e inclusive acho que aquele neg\u00f3cio da \u201cidade do show\u201d que ela falou foi muito do que j\u00e1 tinha rolado antes tamb\u00e9m.", "tweet_id": 1135679781658333184, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:54 +0000 2019"}
{"user": "machado_andre1", "text": "Hoje to sentindo tanta dor por conta do neg\u00f3cio q peguei da mancha no corpo que nem p faculdade fui", "tweet_id": 1135679782182633472, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:54 +0000 2019"}
{"user": "alineteadori", "text": "queria ter um corpo belo igual das dan\u00e7arinas do calcinha preta no clip baby doll", "tweet_id": 1135679782690197506, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:54 +0000 2019"}
{"user": "marianasiburski", "text": "O neg\u00f3cio acontece s\u00f3 quando lhe conv\u00e9m", "tweet_id": 1135679783348711425, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:54 +0000 2019"}
{"user": "Allan0li_", "text": "@_watsu Tem uns ladr\u00f5es l\u00e1 em cima, foram eles que jogaram a pedra\n\nMuitos deles\n\nSe voc\u00ea morrer, volta do in\u00edcio da montanha \n\nRecomendo dar um save manual a\u00ed antes de subir", "tweet_id": 1135679783516422145, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:54 +0000 2019"}
{"user": "paasiecznik", "text": "\u00e9 aquele neg\u00f3cio n\u00e9, se flopar n\u00e3o aconteceu  https://t.co/B8gbXNtbfd", "tweet_id": 1135679787211603969, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:55 +0000 2019"}
{"user": "danieeeeI", "text": "n chamarei mais de mendigos se estiver vestido de preto e fedendo bastante enquanto mora na rua\n\nchamarei de roqueiros", "tweet_id": 1135679791963750400, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:56 +0000 2019"}
{"user": "anny_lopes25", "text": "Futura faixa preta ? \u2014 Se Deus permitir, sim \ud83e\udd4b\u2764\ud83e\udd1e https://t.co/eDlJylrgUo", "tweet_id": 1135679794505535488, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:57 +0000 2019"}
{"user": "Marcosvilaflor", "text": "@jairbolsonaro Boa!\n\nImportante passo para acabar com a ind\u00fastria da multa.\n\nPara quem dirige muito em estradas PESSIMAMENTE sinalizadas, 20 pontos \u00e9 realmente pouco.\n\nIsso sem falar nos exames de renova\u00e7\u00e3o de Carteira, onde o m\u00e9dico nem olha pra sua cara direito. O neg\u00f3cio \u00e9 pagar a taxa.", "tweet_id": 1135679792831979523, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:57 +0000 2019"}
{"user": "manuzisbr", "text": "vou pontas minhas unhas uma de cada cor e quem achar ruim compra um esmalte preto pra mim", "tweet_id": 1135679799207309316, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:58 +0000 2019"}
{"user": "99sept16", "text": "mano o pontinho preto que eu tenho na vista me desconcentra mt quando to lendo zzzzz", "tweet_id": 1135679793561841665, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:57 +0000 2019"}
{"user": "_metraalha", "text": "Fx preta aqui", "tweet_id": 1135679802558623744, "created_at": "Mon Jun 03 22:48:59 +0000 2019"}
{"user": "palestra7777", "text": "@Lesqui @CarlosBolsonaro Lula ladr\u00e3o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o", "tweet_id": 1135679807365271553, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:00 +0000 2019"}
{"user": "Adivanil", "text": "@brasil_lyna Centr\u00e3o cambada de ladr\u00f5es!", "tweet_id": 1135679812121583616, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:01 +0000 2019"}
{"user": "Liviarar", "text": "Eu sou apx pelo bandid\u00e3o da s\u00e9rie good girls kkkkkk nosso pai", "tweet_id": 1135679815820959745, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:02 +0000 2019"}
{"user": "stevieschild", "text": "hoje eu descobri que ran\u00e7o \u00e9 um neg\u00f3cio que n\u00e3o passa, ele pode at\u00e9 adormecer, mas passa mesmo nunca", "tweet_id": 1135679819797147649, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:03 +0000 2019"}
{"user": "vulgobecca3", "text": "Minha m\u00e3e colocando um neg\u00f3cio estranho na comida:\nEu:oque \u00e9 isso? \nM\u00e3e:veneno garota \nEu:deixa eu gravar,vai que o povo pensa que foi eu que coloquei kkkkk kkk\nM\u00e3e:dx eu ageitar o cabelo\n\nOque ela quer??kkkkkkkklllllllllllll", "tweet_id": 1135679819818164226, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:03 +0000 2019"}
{"user": "gi_schwanke", "text": "PEGA ESSA SINCRONIZA\u00c7\u00c3O BIXO!!! Trouxe pra voc\u00eas 2 formas de usar um macaquinho preto! Um look pro dia a dia e um pra de noite! Gostaram? \u2728\ud83d\ude48\nMacaquinho, chap\u00e9u e bolsa: @lojas_renner \nAcess\u00f3rios: @milbijusoficial\u2026 https://t.co/j7tbYwGRYv", "tweet_id": 1135679827325988865, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:05 +0000 2019"}
{"user": "itsnathxoxo", "text": "@Imjnight Mano, esse neg\u00f3cio de n\u00e3o bin\u00e1rio \u00e9 bem complicado, na minha opini\u00e3o. Eu tamb\u00e9m acredito, apoio e vejo isso do g\u00eanero biol\u00f3gico, que ele tem predomin\u00e2ncia sempre. Mas deve ser o que te falei, sabe? Do interesse nas diversas varia\u00e7\u00f5es de op\u00e7\u00e3o sexual e etc que existem nos generos", "tweet_id": 1135679830111019009, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:06 +0000 2019"}
{"user": "wongyukchanmin", "text": "@Vanguardneed o mesmo argumento \"n\u00e3o sou racista, meu amigo \u00e9 negro\" AUGE", "tweet_id": 1135679836553437185, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:07 +0000 2019"}
{"user": "edmilsonmoura8", "text": "Apertadinha!\nO corninho disse que queria ver uma pica preta no cuzinho da sua putinha! \n\n- Ela mandou o corno olhar e dizer se entrou tudo!\n\n-Ele responde! Amor acho que s\u00f3 a meta! Aguenta a\u00ed que vou tirar uma foto para voc\u00ea ver! \n#cuckold #corno #comedor #interracial #menage https://t.co/meXpjSYRC0", "tweet_id": 1135679837627174912, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:07 +0000 2019"}
{"user": "Luquzia3", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 arriscar. A gente nunca sabe se vai durar uma semana ou uma vida", "tweet_id": 1135679845869002754, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:09 +0000 2019"}
{"user": "DagmarPereira7", "text": "@marcelloneves72 @luciano_hang Para eles, rico s\u00f3 pode ser os Filhos do LULA LADR\u00c3O, ou o pr\u00f3prio LULA LADR\u00c3O @senadorhumberto", "tweet_id": 1135679850793115651, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:10 +0000 2019"}
{"user": "fdsgb_", "text": "Queria ta bebendo com o neguin", "tweet_id": 1135679852655316992, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:11 +0000 2019"}
{"user": "qrodrgues", "text": "@kiierafaela Preto e branco, \u00e0s vezes um vermelho", "tweet_id": 1135679858657386498, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:12 +0000 2019"}
{"user": "palestra7777", "text": "@conjacomunista @CarlosBolsonaro Lula ladr\u00e3o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o", "tweet_id": 1135679867884888064, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:15 +0000 2019"}
{"user": "KethySarmento", "text": "Saudade do meu preto", "tweet_id": 1135679868748947456, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:15 +0000 2019"}
{"user": "WBastos_03", "text": "Sua melhor amiga que te deu essa chuteira preta ? \u2014 Pergunta pra ela https://t.co/9awaUv7n5T", "tweet_id": 1135679869571010561, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:15 +0000 2019"}
{"user": "KimiamiDK", "text": "eu... preciso ir no posto de sa\u00fade amanh\u00e3 pra ver esse neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135679871865241600, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:16 +0000 2019"}
{"user": "DiegoPe20220677", "text": "@jairbolsonaro Caraca, tem gente burra a esquerda e a direita,votamos no senhor,alguns de n\u00f3s votaram em deputados,governadores e senadores novos e mesmo assim os velhos ladr\u00f5es foram eleitos. \nE agora tem gente querendo que o senhor presidente arrume sozinho o que foi estragado por anos .", "tweet_id": 1135679873056464896, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:16 +0000 2019"}
{"user": "TravassosRaiane", "text": "jungkook de cabelo grande preto, unhas pintadas, piercings, tatuagens nos bra\u00e7os e n\u00e3o isso n\u00e3o \u00e9 uma fanfic, jungkook realmente quer fazer tudo isso", "tweet_id": 1135679874495078400, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:16 +0000 2019"}
{"user": "AgnaldoZigZag", "text": "@wxmermaid Conversei com o preto vei hoje e a hist\u00f3ria \u00e9 diferente. Essa sua supersti\u00e7\u00e3o ai t\u00e1 tortona nada com nada", "tweet_id": 1135679883030536193, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:18 +0000 2019"}
{"user": "henriquecipria3", "text": "E eu como sempre esqueci o neg\u00f3cio dos Est\u00f3icos que o @nahorlopesjr ensinou pra gente \nMas corrigi com amor pq fiz varias criticas ao ser humano em fessor", "tweet_id": 1135679885580615683, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:19 +0000 2019"}
{"user": "anafernandes420", "text": "Como se s\u00f3 existisse muie santa na vida s\u00f3 pq a gnt passa por v\u00e1rias situa\u00e7\u00f5es horr\u00edveis. Tem mta muie sem vergonha sim assim como tem homens, assim como existe policial bom e ruim, pastor bom e pastor ladr\u00e3o, e assim vai... h\u00e1 pessoas boas e pessoas ruins e ponto final", "tweet_id": 1135679888009179137, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:19 +0000 2019"}
{"user": "a_n_a_pl", "text": "constantemente me vem essa vontade de investir num neg\u00f3cio de moda meu (tipo uma loja mesmo) mas a\u00ed me lembro do qu\u00e3o trabalhoso \u00e9 lidar com pessoas, fornecedores, etc e deixo a ideia de lado", "tweet_id": 1135679889976254466, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:20 +0000 2019"}
{"user": "suabraba", "text": "Macaco-prego invade bar, pega faca e sobe em telhado de casa no Sert\u00e3o da PB", "tweet_id": 1135679890689351681, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:20 +0000 2019"}
{"user": "NiicoleN_", "text": "Esse neg\u00f3cio parece um filme de terror", "tweet_id": 1135679890961960960, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:20 +0000 2019"}
{"user": "_NicollyBieseck", "text": "Depois de dormir tr\u00eas dias agarradinha no meu preto vou ter que dormir sozinha \u2639\ufe0f", "tweet_id": 1135679905398755336, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:24 +0000 2019"}
{"user": "manuellyg13", "text": "O racismo \u00e9 um problema econ\u00f4mico e, como tal, combat\u00ea-lo deveria ser prioridade para todos os governos, independentemente de sua orienta\u00e7\u00e3o ideol\u00f3gica. \n\nhttps://t.co/AoqxgR2rvp", "tweet_id": 1135679905683910656, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:24 +0000 2019"}
{"user": "bialv_", "text": "Borboleta Preta\nSignifica que ela est\u00e1 lhe protegendo de energias eletromagn\u00e9ticas negativas que voc\u00ea mesmo criou e atraiu pessoas e esp\u00edritos ruins", "tweet_id": 1135679905662951424, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:24 +0000 2019"}
{"user": "keltralha", "text": "Eu sigo uma mina no Instagram que toda vez que ela posta aqueles neg\u00f3cio de fazer pergunta ela recebe um monte de elogio gen\u00e9rico de uns mongol fazendo rodeio pra n\u00e3o chamar de gostosa", "tweet_id": 1135679905700687877, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:24 +0000 2019"}
{"user": "artsyfalls", "text": "eu to rushando 1984 pq n\u00e3o queria ficar muito tempo com ele mas esse neg\u00f3cio de ler livro r\u00e1pido \u00e9 broxante demais", "tweet_id": 1135679907885977602, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:24 +0000 2019"}
{"user": "IIdiotice", "text": "Tudo q eu assisto tenho vontade de fazer assisti \"la casa de papel\" queria virar ladr\u00e3o agora comecei a assistir \" como vender drogas pela internet (r\u00e1pido ) e j\u00e1 estou querendo vender drogas \ud83d\ude32\ud83d\udcaa\ud83d\udd25", "tweet_id": 1135679908078936066, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:24 +0000 2019"}
{"user": "francelli17", "text": "Assistam com aten\u00e7\u00e3o, grave bem todos os rostos que est\u00e3o nesse palanque, grave esse v\u00eddeo no seu celular ou HD, assim vc garante qu3 n\u00e3o ir\u00e1 esquecer em quem n\u00e3o votar as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. https://t.co/ABkjThNtG3", "tweet_id": 1135679920494075905, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:27 +0000 2019"}
{"user": "lfqiankun", "text": "ia dar rt no neg\u00f3cio mas ele sumiu agora n\u00e3o consigo achar na tl", "tweet_id": 1135679928576499713, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:29 +0000 2019"}
{"user": "artbyoongi", "text": "@radsveluv o menino \u00e9 trainee a 8 meses ja as suas favs debutaram, tem tres anos de carreira nas costas e ainda parece que vai dar teto preto nelas", "tweet_id": 1135679929276915712, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:29 +0000 2019"}
{"user": "de_frsncisco", "text": "@senadorhumberto @LulaOficial Cara, vc N\u00c3O cansa fe passar vergonha,  lula \u00e9 o maior ladr\u00e3o do Brasil, isso sim", "tweet_id": 1135679929797005318, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:29 +0000 2019"}
{"user": "sgalkimim", "text": "quem votou nele n vai deixar de apoiar pq ele lamentou a morte do cara que espancou a mulher gr\u00e1vida, pq ele eh machista, racista, falso crist\u00e3o etc pois essas pessoas s\u00e3o iguais https://t.co/dWdiS2xoLv", "tweet_id": 1135679929473994753, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:29 +0000 2019"}
{"user": "alexandroamaro", "text": "@edulf_ Gay, preta, pobre e Vegana!!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 s\u00f3 falta dizer que \u00e9 de esquerda!!!", "tweet_id": 1135679931038539788, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:30 +0000 2019"}
{"user": "noturno019x035", "text": "Limpei meu quarto hoje achei cabelo vermelho, preto grande pequeno kkkkkk", "tweet_id": 1135679932397445121, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:30 +0000 2019"}
{"user": "bringmethemari", "text": "@Leoni_a_jato Mc Rea\u00e7a: Homem de bem traiu mulher, a amante ficou gr\u00e1vida e foi ESPANCADA at\u00e9 ficar a beira da morte! MC n\u00e3o conseguiu concluir o \"aborto\", cometeu suic\u00eddio. E \u00e9 homenageado pelo presidente que n\u00e3o deu uma palavra quando o ''preto'' levou 80 tiros do ex\u00e9rcito.", "tweet_id": 1135679934502977536, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:30 +0000 2019"}
{"user": "Selmafe40418058", "text": "@wg_1898 Me pergunto pra que postar esses maluquetes falando do ladr\u00e3o presidi\u00e1rio????", "tweet_id": 1135679937812324352, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:31 +0000 2019"}
{"user": "gyeomier", "text": "o jackson postou tr\u00eas vezes o neg\u00f3cio da bmw ou meu twitter ta bugado", "tweet_id": 1135679948826562561, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:34 +0000 2019"}
{"user": "gabrsz", "text": "@belairfry eu era do grupo dos g\u00f3ticos que sa\u00edam todo de preto e cal\u00e7a rasgada pra ir pra pra\u00e7a. hj s\u00e3o os kpopper de cabelo colorido", "tweet_id": 1135679958834122753, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:36 +0000 2019"}
{"user": "MlNaToBR", "text": "@maisesportsbr E depois o Brasil que \u00e9 ladr\u00e3o \nOpa kkkkk", "tweet_id": 1135679963187752960, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:37 +0000 2019"}
{"user": "LayseAndd", "text": "Veeemm amooorrr e traz a cor p que era preto e branco", "tweet_id": 1135679965704404993, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:38 +0000 2019"}
{"user": "WallCardozo", "text": "som de preto po \ud83c\udfb1 \nt\u00f4 feliz demais, fortalece um trampo independente ae\nhttps://t.co/sX70UCuv04", "tweet_id": 1135679968795643904, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:39 +0000 2019"}
{"user": "reasonsdybala", "text": "vem amor e tr\u00e1s a cor pro que era preto e branco", "tweet_id": 1135679986554363904, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:43 +0000 2019"}
{"user": "Amanda_Lopees43", "text": "Fui colar o neg\u00f3cio pra minha irm\u00e3", "tweet_id": 1135679987472830464, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:43 +0000 2019"}
{"user": "isaestevess", "text": "N\u00e3o adianta nada postar coisa de paz e amor, fazer yoga e os carai se voc\u00ea gosta de fazer inferno na vida dos outros \ud83d\ude0a neguin gosta de se fazer viu kkk", "tweet_id": 1135679992321495041, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:44 +0000 2019"}
{"user": "FabGalvano", "text": "Pra variar, mais um ato racista na FDSBC", "tweet_id": 1135679993240051714, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:44 +0000 2019"}
{"user": "luucaaiix", "text": "Caralho eu vou ser o preto mais rico do mundo e foda-se quem duvidar\n\nF\u00e9", "tweet_id": 1135680004552101888, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:47 +0000 2019"}
{"user": "palestra7777", "text": "@mirandafabricio @valdocpereira @CarlosBolsonaro Lula ladr\u00e3o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o", "tweet_id": 1135680010264752134, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:49 +0000 2019"}
{"user": "Anenha_L", "text": "@PeixinhuDaMoon @BebesMoonkase @MoonKase eu tava procurando no negocio publico kjsksjksjkjjk\nn\u00e3o sei usar esse neg\u00f3cio :^", "tweet_id": 1135680010495414272, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:49 +0000 2019"}
{"user": "Futexcel", "text": "@SaoPauloFC Vai ser dif\u00edcil se unir, a torcida do S\u00e3o Paulo sempre quer algu\u00e9m pra sacrificar, \u00e9 tipo um culto ao deus do fracasso - enqto a diretoria e o leco vivem errando no planejamento e fazendo neg\u00f3cios suspeitos", "tweet_id": 1135680013762736133, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:49 +0000 2019"}
{"user": "AmSinvaldo", "text": "Hoje no Brasil impera o presidencialismo sem Presidente. O presidencialismo exige o exerc\u00edcio desta fun\u00e7\u00e3o. N\u00e3o adianta dizer que Guedes comanda a economia. O governo \u00e9 invi\u00e1vel, e n\u00e3o tem auto sustenta\u00e7\u00e3o. Bolsonaro n\u00e3o governa o pr\u00f3prio governo, quanto mais o pa\u00eds.", "tweet_id": 1135680021048299520, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:51 +0000 2019"}
{"user": "lescagrecia", "text": "Outra coisa que fico puta \u00e9 quando to falando um neg\u00f3cio e a pessoa pergunta de novo tr\u00eas vezes e o neg\u00f3cio t\u00e1 escrito T\u00c1 ESCRITO PORRA", "tweet_id": 1135680023078350848, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:52 +0000 2019"}
{"user": "Amanda_Lopees43", "text": "Meu dedo t\u00e1 preto agr E eu vou sair pqp", "tweet_id": 1135680028551892992, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:53 +0000 2019"}
{"user": "LeonardoferreGL", "text": "Jesus era anarquista\nNum era racista, jogado na pista\nBebia vinho e chupava Madalena\nRespeitava as mina e fudia o sistema\nTenta enganar falando de fam\u00edlia\nT\u00e1 parecendo o D\u00f3ria, rodeado de puta\nBroxa, todo de pedra", "tweet_id": 1135680030045036544, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:53 +0000 2019"}
{"user": "taysilvaa94", "text": "Nhycolas falando que o ladr\u00e3o que roubou a uni cred deve t\u00e1 em Dubai tomando gin kkkkkkk", "tweet_id": 1135680032855207937, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:54 +0000 2019"}
{"user": "gislaini_b", "text": "T\u00e1 passando as conversa do Neymar na Record e t\u00e1 um neg\u00f3cio s\u00e9rio\nT\u00f4 rindo igual uma filha da puta", "tweet_id": 1135680033740267522, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:54 +0000 2019"}
{"user": "rosefigmartins", "text": "@Camilageorg Sabe qual ser\u00e1 o seu papel no governo do Bozo? Voltar pra senzala, ele j\u00e1 deixou claro q n\u00e3o gosta nem de preto e nem de pobre, lament\u00e1vel vc.", "tweet_id": 1135680049468837891, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:58 +0000 2019"}
{"user": "laurabruzato", "text": "@giovanacoletta Com\u00e9 que c\u00ea faz um neg\u00f3cio desses", "tweet_id": 1135680050198659073, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:58 +0000 2019"}
{"user": "FelipeEmTudo", "text": "@SRigueiras hist\u00f3ria da minha aprova\u00e7\u00e3o no vestibular. Meu v\u00f4 que sempre me disse \"estuda para n\u00e3o ser um fodido como eu\" me diz \"faculdade n\u00e3o t\u00e1 com nada. Neg\u00f3cio \u00e9 ser cantor sertanejo\"... Ele acertou", "tweet_id": 1135680052635537412, "created_at": "Mon Jun 03 22:49:59 +0000 2019"}
{"user": "nayferreira28m", "text": "@canalpedrugo @roogomes Preta \ud83d\ude0d", "tweet_id": 1135680064098590726, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:01 +0000 2019"}
{"user": "palestra7777", "text": "@e_v_0 @CarlosBolsonaro Lula ladr\u00e3o seu lugar \u00e9 na pris\u00e3o", "tweet_id": 1135680066917142528, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:02 +0000 2019"}
{"user": "jv_zoi", "text": "Vcs est\u00e3o muito ligados em quantidade ou qualidade. O neg\u00f3cio \u00e9 o ato, se a pessoa ranca uma florzinha no meio da rua e me d\u00e1, eu ja vou ser a pessoa mais feliz do mundo https://t.co/1uS3xVEw52", "tweet_id": 1135680071799320576, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:03 +0000 2019"}
{"user": "iankkj", "text": "[3/6 17:08] preto meio branco: sua m\u00e3e me deu oi olhando p mim em\n[3/6 17:08] preto meio branco: \u00e9 um avan\u00e7o\n[3/6 17:08] preto meio branco: kkkkkkkkkkkkk\n\nmano ajsksjsksj sla viu", "tweet_id": 1135680077876879360, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:05 +0000 2019"}
{"user": "l1mao_", "text": "n aguento mais esse neg\u00f3cio de ouvir gemido todo dia, eu n\u00e3o transo e tenho q ouvir os outros transando", "tweet_id": 1135680079852388353, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:05 +0000 2019"}
{"user": "miguelito1724", "text": "\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nTOMA \nTOMA \nTOMA\n\ud83c\udf08\u2b50\ud83c\udf20\u26c4\u2744\u26a1\ud83d\udd1b\ud83d\ude08\ud83c\udd99\nNEG\u00c3O GOSTOSO DO CARALH*\nMAIS UM F\u00c3 DO XVIDEIOS TOMANDO NO CU.\nQUANDO VI ESSE NEG\u00c3O TODO MALHADO ACHEI QUE ELE IA ME ARREBENTA.\nPELO CONTR\u00c1RIO NEG\u00c3O GOSTOSO \ud83d\ude0b\u2b50\u2b50\ud83c\udf08\ud83d\ude21\ud83c\udd98\u26c5\u2601\ud83d\udc34\ud83d\udc2e\u2714 https://t.co/5gRrGZBLVo", "tweet_id": 1135680084344475685, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:06 +0000 2019"}
{"user": "omarcelolopes", "text": "@danielhesantos Ontem, onde tem restaurante na Jo\u00e3o Paulo 2, o neg\u00f3cio estava tenso. A mistura de calor, cheiro forte de lixo e falta de \u00e1gua.", "tweet_id": 1135680084721971200, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:06 +0000 2019"}
{"user": "belladesbocada1", "text": "16. Seu voto \u00e9 violento, homof\u00f3bico, racista, ignorante, vexaminoso, fascista, e o mundo inteiro avisou;\n17. Seu voto \u00e9 imperdo\u00e1vel;\n18. Seu voto \u00e9 inesquec\u00edvel;", "tweet_id": 1135680087691599874, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:07 +0000 2019"}
{"user": "giivass", "text": "pq eu me inscrevi nesse neg\u00f3cio de reda\u00e7\u00e3o, agora eu tenho que entregar essa merda \ud83e\udd2f", "tweet_id": 1135680089566457856, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:07 +0000 2019"}
{"user": "DenerS_01", "text": "Pintei o cabelo s\u00f3 pra ir na #RESENHADOESQUADR\u00c3O  depois lan\u00e7o o preto de novo", "tweet_id": 1135680100152893442, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:10 +0000 2019"}
{"user": "cjbiahl", "text": "@vimsous GOSTOSA do CRL, voc\u00ea \u00e9 uma deusa minha deusa, desgra\u00e7ada de gostosa, preta do meu \u00f3dio vc \u00e9 absurda de linda inferno disgra\u00e7a rabuda", "tweet_id": 1135680103659331585, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:11 +0000 2019"}
{"user": "cabrvl", "text": "@AlbertoTeixei19 pagando de doido kkkkkkkkkkkk se veio do macaco viado", "tweet_id": 1135680104678531072, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:11 +0000 2019"}
{"user": "ejuni_", "text": "a\u00ed, se eu fumasse maconha, eu acho que eu seria mais tranquilo, mais compreensivo e mais de boa com a vida. Seria tudo!! Menos uma coisa, sabe o qu\u00ea? LADR\u00c3O! kkk sabe por qu\u00ea? Porque eu n\u00e3o teria disposi\u00e7\u00e3o p roubar, dps q eu fumasse. kkkkk", "tweet_id": 1135680116586098690, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:14 +0000 2019"}
{"user": "gallifreyniana", "text": "Esse neg\u00f3cio que clicar no gif pra encaixar uma imagem \u00e9 a moda mais idiota que o twitter j\u00e1 criou", "tweet_id": 1135680118427475968, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:14 +0000 2019"}
{"user": "LorranMoreira7", "text": "Tem. Inclusive na minha adolesc\u00eancia eram os preferidos delas. At\u00e9 hoje talvez. Mas na internet todo mundo gosta de preto n\u00e9 rs https://t.co/wuQDTipWdQ", "tweet_id": 1135680124819529728, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:16 +0000 2019"}
{"user": "batizwoman", "text": "o que fazer quando eu nem aprendi direito a editar os neg\u00f3cios mas j\u00e1 quero postar as coisas tuda da AU aksksksksajsk", "tweet_id": 1135680127700996096, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:17 +0000 2019"}
{"user": "Rodrigo66461068", "text": "@EstadaoPolitica @jairbolsonaro \u00c9 esse neg\u00f3cio de ser aprovado, ele n\u00e3o deve ser bom mesmo!", "tweet_id": 1135680139336065024, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:19 +0000 2019"}
{"user": "Ana_Cabullozza", "text": "Eu fico bem triste procurando a muito tempo \"Megalovania Vers\u00e3o Forr\u00f3\" e s\u00f3 tem estilo acordeon e tu sabe muito bem que forr\u00f3 \u00e9 mais que trocar o instrumento, tem o ritmo minha gente...\n\nTendo isso em mente, eu meio que fiz um neg\u00f3cio rapid\u00e3o aqui... https://t.co/34N5C01Xdx", "tweet_id": 1135680143920435200, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:20 +0000 2019"}
{"user": "yalcarstairs", "text": "\"\u2014 Atl\u00e2ntida? \u2014 perguntou Jason.\n\n  \u2014 Ela \u00e9 um mito \u2014 afirmou Percy.\n\n  \u2014 Hum\u2026 Mas n\u00f3s n\u00e3o lidamos com mitos?\n\n  \u2014 N\u00e3o, estou dizendo que \u00e9 um mito inventado. Tipo, n\u00e3o \u00e9 um verdadeiro mito real.\"\n\nparece o \"os monstros morrem mas nao morrem\" de O Ladr\u00e3o de Raios", "tweet_id": 1135680144528596992, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:21 +0000 2019"}
{"user": "_watsu", "text": "@Allan0li_ Sim, eu sei, \u00e9 desses ladr\u00f5es que eu venho reclamando por um tempo j\u00e1\nEles s\u00e3o tranquilos at\u00e9, o problema \u00e9 que tem um warrior por mob que mata qualquer um da minha party em dois tapas e demora dois anos pra morrer\nCoincidentemente, todas as sidequests t\u00e3o depois desse morro kkkk", "tweet_id": 1135680146357268486, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:21 +0000 2019"}
{"user": "HonoratoKaue", "text": "Minha m\u00e3e com esse neg\u00f3cio de religi\u00e3o n\u00e3o quer deixar eu assistir L\u00facifer", "tweet_id": 1135680148865474561, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:22 +0000 2019"}
{"user": "andershow1", "text": "@ChristianSouz A coisa t\u00e1 preta , a coisa t\u00e1 feia !!!", "tweet_id": 1135680149771476992, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:22 +0000 2019"}
{"user": "loveoftheo7", "text": "Pintei meu cabelo de preto kkk", "tweet_id": 1135680149968625664, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:22 +0000 2019"}
{"user": "Gordin08998746", "text": "@pezaaoed J\u00e1 te falei kpeta preto vou estuda", "tweet_id": 1135680149947596802, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:22 +0000 2019"}
{"user": "vivianzanardi", "text": "minha m\u00e3e fez um neg\u00f3cio com gosto de morte a\u00ed eu fui fu\u00e7ar na geladeira e tinha pizza de ontem obg meu deus sei que tu me sondas", "tweet_id": 1135680154666184707, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:23 +0000 2019"}
{"user": "Claudia99618377", "text": "@LiliVieira9 @joicehasselmann @gleisi Defesa patol\u00f3gica \u00e9 um bom termo para quem chama o Lula, preso sem provas, de ladr\u00e3o e finge que n\u00e3o v\u00ea os \"rolos\" do capit\u00e3o e dos filhos com os funcion\u00e1rios fantasmas dos seus gabinetes e com os milicianos. Sem contar a elei\u00e7\u00e3o desonesta da mamadeira de piroca", "tweet_id": 1135680155907690496, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:23 +0000 2019"}
{"user": "gislaini_b", "text": "T\u00e1 passando as conversa do Neymar na Record e t\u00e1 um neg\u00f3cio s\u00e9rio\nT\u00f4 rindo igual uma filha da puta lembrando dos meme", "tweet_id": 1135680166968156167, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:26 +0000 2019"}
{"user": "dudu1dud", "text": "to chamando meus amigo pra sair e eles n\u00e3o quer s\u00f3 pq eu chamei pra sair agora \u00e9 o neg\u00f3cio eh agora PRECISO DE GENTE ESPONT\u00c2NEA VAMO VAMO", "tweet_id": 1135680168729686017, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:26 +0000 2019"}
{"user": "LeCicco", "text": "eu t\u00f4 muito triste que o neg\u00f3cio de afinar o viol\u00e3o espanou e n\u00e3o sei como arrumar", "tweet_id": 1135680169807683584, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:27 +0000 2019"}
{"user": "JXZ3_", "text": "esse neg\u00f3cio de autoestima \u00e9 um bagulho mt s\u00e9rio\neu entendo que existem pessoas q n\u00e3o se sentem bem consigo mesma pq eu j\u00e1 fui assim\nhj eu me sinto benzasso e quando eu falo q eu me acho lindo e foda \u00e9 pq eu realmente me acho lindo e foda e n\u00e3o vejo problema nenhum em falar isso+", "tweet_id": 1135680179156766725, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:29 +0000 2019"}
{"user": "lohemonteiro", "text": "meus sonhos t\u00e3o muito aleat\u00f3rios essas \u00faltimas semanas, primeiro o neg\u00f3cio do traficante e agora eu lavando o cabelo \n\nQUEM SONHA QUE T\u00c1 LAVANDO O CABELO ???????", "tweet_id": 1135680180956127232, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:29 +0000 2019"}
{"user": "dinizgf", "text": "@esmaelmorais E nem ser ladr\u00e3o \ud83d\ude02", "tweet_id": 1135680182944182273, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:30 +0000 2019"}
{"user": "westerosensate", "text": "putz n\u00e3o \u00e9 a bey que fala nessa parte n\u00e9? \u00e9 o macaco mas ta perfeita tbm https://t.co/y7RcVQa6HK", "tweet_id": 1135680194092642307, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:32 +0000 2019"}
{"user": "geminianaraiz", "text": "Kkkk qual papo ideal a ser abordado com vc? \u2014 Ah eu n\u00e3o curto perguntinhas j\u00e1 planejadas n\u00e3o, e com segundas inten\u00e7\u00f5es pra cima de mim? Ah fala s\u00e9rio.. sou vacinada contra esses neg\u00f3cios.. quem quer n\u00e3o vem em cc n\u00e3o, p\u00f5e a cara m\u2026 https://t.co/y5zBS2yJFm", "tweet_id": 1135680201747288066, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:34 +0000 2019"}
{"user": "Regina11765445", "text": "@roxmo Quem \u00e9  esse ladr\u00e3o de merenda pra falar alguma coisa contra o governo Bolsonaro ?", "tweet_id": 1135680209259290625, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:36 +0000 2019"}
{"user": "julianapinomkt", "text": "Gostaria de saber quem compra um neg\u00f3cio desse pra decorar a casa. Se for de um biol\u00f3go ainda compreendo. Que mau gosto!! E isso na Zara Home\ud83d\ude48 https://t.co/TKp2G8gllD", "tweet_id": 1135680209557086208, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:36 +0000 2019"}
{"user": "FrancisBlacKn", "text": "@turcorj @birobiorhaueh @folha Mas quem diria que ser bandido independe de ser homem, mulher, hetero, gay, branco, preto, etc... n\u00e9? Ningu\u00e9m iria imaginar.", "tweet_id": 1135680219908587520, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:39 +0000 2019"}
{"user": "jjkpjmisreal", "text": "o neg\u00f3cio nem \u00e9 pra garota e ela t\u00e1 se doendokk o mico", "tweet_id": 1135680223457005568, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:39 +0000 2019"}
{"user": "nandabatt", "text": "Alckmin ataca Bolsonaro,  Maia aplaude e Doria fica com cara de paisagem! Cad\u00ea o Bolsodoria??? Aaaaaa j\u00e1 ganhou a elei\u00e7\u00e3o... N\u00e3o precisa mais! https://t.co/NalbBoEY7x", "tweet_id": 1135680230516023297, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:41 +0000 2019"}
{"user": "naodeleteiainda", "text": "Um neg\u00f3cio q achava que nunca ia passar na vida era reclamar de privada com a tampa levantada, mas agora q as mulheres s\u00e3o minoria nessa casa, t\u00e1 foda.", "tweet_id": 1135680233003245569, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:42 +0000 2019"}
{"user": "SRigueiras", "text": "@FelipeEmTudo d\u00e1 at\u00e9 um neg\u00f3cio ruim, n\u00e9?\na gente estuda, a gente trabalha, a gente abre m\u00e3o da vida e a\u00ed n\u00e3o consegue pagar aluguel e fica chorando sozinho", "tweet_id": 1135680233598849024, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:42 +0000 2019"}
{"user": "anneeicb", "text": "Estamos em Junho e at\u00e9 agora j\u00e1 fui chamada de:\nRacista reversa\nLiberal \nMeritocr\u00e1tica\nRadical\n\nVamos ver daqui pro final do ano. Vou atualizando a lista", "tweet_id": 1135680236694233093, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:43 +0000 2019"}
{"user": "dudanass", "text": "cheguei na fase da viv\u00eancia preta de fechar os olhos e tampar os ouvidos pra certas coisas mesmo que fa\u00e7am parte da realidade, ainda que por hora, o suficiente pra tentar me recompor e me curar um pouco", "tweet_id": 1135680238728491008, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:43 +0000 2019"}
{"user": "stargazer828s", "text": "@claramatheus Mano, que organiza\u00e7\u00e3o, caralho. \n\nMeu color code pra fichamento \u00e9: \n\n- l\u00e1pis: esse trecho \u00e9 importante/confuso/bem escrito/mal escrito/genial/problem\u00e1tico\n- caneta preta - o l\u00e1pis tava longe\n- caneta azul - acabou a tinta da caneta preta", "tweet_id": 1135680244919283712, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:44 +0000 2019"}
{"user": "FPS04", "text": "@Luma75682106 Meu amor, voc\u00ea \u00e9 meio doida, voc\u00ea \u00e9 foda de mais, uma preta linda, sou louco por voc\u00ea e voc\u00ea nessa bobeira, voc\u00ea \u00e9 linda pra caralho doida!\u2764", "tweet_id": 1135680244873158658, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:44 +0000 2019"}
{"user": "leet021", "text": "@RuanKleber11 Preto nojentoooooo cara", "tweet_id": 1135680246848610306, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:45 +0000 2019"}
{"user": "KingK8D", "text": "Come\u00e7a td normal, ai do nada CALCINHA PRETA HAHAHAHAHAHAHA https://t.co/fqFNtDAnir", "tweet_id": 1135680251953111040, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:46 +0000 2019"}
{"user": "marbelxshawn", "text": "Gente s\u00f3 eu que acho esse neg\u00f3cio de arrumar as coisas com miojo muita falta de ju\u00edzo porra vc t\u00e1 desperdi\u00e7ando comida enquanto milhares passam fome pra arrumar a porra de um objeto quebrado que tem outras formas para arrumar", "tweet_id": 1135680256923373569, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:47 +0000 2019"}
{"user": "sariinha193", "text": "Trocar um pra sempre por as vezes, uma aventura por uma paix\u00e3o.... p\u00e9ssimo neg\u00f3cio cora\u00e7\u00e3o \ud83c\udfb6", "tweet_id": 1135680261478391809, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:48 +0000 2019"}
{"user": "Whasuup_Charlie", "text": "Preciso urgente regular meu sono, esse neg\u00f3cio de ficar com sono o dia todo e n conseguir dormir a noite ta um cu", "tweet_id": 1135680262120116225, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:49 +0000 2019"}
{"user": "_myllen4", "text": "Deve ser mt bom ter a pele clarinha e combinar com qualquer cor de cabelo\n\nA unica cor que combina cmg \u00e9 PRETO", "tweet_id": 1135680292272922624, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:56 +0000 2019"}
{"user": "DuuGarcia15", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 guarda pra mim msm e j\u00e1 era", "tweet_id": 1135680293518618624, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:56 +0000 2019"}
{"user": "LuizRPAguiar1", "text": "@LulaOficial @cynaramenezes @antunes_arnaldo @ChicoCesarOf @otto_oficial @FernandaTakai E de outro lado, s\u00f3 no bairro onde est\u00e1 a cadeia do Lula, 200 mil gritaram \"lugar de ladr\u00e3o \u00e9 na cadeia\"", "tweet_id": 1135680293661286404, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:56 +0000 2019"}
{"user": "B0ngster1", "text": "@jorgeraa Inocente \u00e9 o caralho. \u00c9 como aquelas bestas que confundiram drag\u00f5es com \u201cladr\u00f5es\u201d. N\u00e3o \u00e9 inocente, n\u00e3o. Devem ser estes os apelos \u00e0 pacifica\u00e7\u00e3o que a Cartilha tem anunciado por a\u00ed....Estimo q se fodam todos . Paz \u270c\ufe0f", "tweet_id": 1135680301823381504, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:58 +0000 2019"}
{"user": "RomuloCostaaa", "text": "Deus olhou pra mim e falou: te prepara q hj \u00e9 teu dia de estresse neguin", "tweet_id": 1135680305770184705, "created_at": "Mon Jun 03 22:50:59 +0000 2019"}
{"user": "XenetaGil", "text": "\"Ant\u00f3nio Salvador: \u00abO Sporting foi beneficiado todo o ano\u00bb\u201d\n\nSeria uma vergonha a actual direc\u00e7\u00e3o fazer qualquer tipo de neg\u00f3cio com o Braga.\n\n#SportingCP", "tweet_id": 1135680310623068162, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:00 +0000 2019"}
{"user": "lhms11", "text": "manda \"oi preta\" e j\u00e1 quero discutir quem vai levar os moleque pro ingl\u00eas", "tweet_id": 1135680312191737856, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:01 +0000 2019"}
{"user": "bonanestefani_", "text": "@dessaalvess_ Esse neg\u00f3cio \u00e9 de irm\u00e3os pq a Kiara \u00e9 igual", "tweet_id": 1135680314263638016, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:01 +0000 2019"}
{"user": "onemolif", "text": "S\u00e3o Paulo tem est\u00e1tua de Borba Gato, bandeirante q escravizava \u00edndios.\nTem restaurante \u201cSenzala\u201d.\nTem Monumento \u00e0s Bandeiras\nTem rede d TV, escola de elite e rodovia \u201cBandeirantes\u201d.\nElegeu governador um coxinha herdeiro d fam\u00edlia escravocrata.\n\nEsperar o q dai?", "tweet_id": 1135680316511858688, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:02 +0000 2019"}
{"user": "vivi_1333", "text": "Eu sou uma pessoa maravilhosa msm kk fui na chuva hj comprar um neg\u00f3cio pra fazer uma surpresinha pro meu nen\u00e9m e ainda fiz minha m\u00e3e ir na barra comprar os detalhes kkk", "tweet_id": 1135680321293361152, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:03 +0000 2019"}
{"user": "MVnxgx", "text": "@dmzavuador Ficando cria a cada dia mais! O mundo \u00e9 seu PRETO!", "tweet_id": 1135680325164683264, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:04 +0000 2019"}
{"user": "Silvaaaellen", "text": "Esse neg\u00f3cio de \"quem sente tua falta te procura\" \u00e9 mentira, conhe\u00e7o muitas pessoas que sentem falta das outras mas n\u00e3o procuram por o simples fato de n\u00e3o fazer mais sentido t\u00e1 na vida delas", "tweet_id": 1135680328306216962, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:04 +0000 2019"}
{"user": "parfaitsuho", "text": "uma das coisas boas do twitter \u00e9 que eu percebi muitas coisas e tbm mudei pensamentos. gente eu infelizmente cresci dentro de uma fam\u00edlia t\u00e3o racista e preconceituosa que quando eu era crian\u00e7a eu queria ser branca e loira porque achava q era mais bonito e melhor", "tweet_id": 1135680328826347522, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:04 +0000 2019"}
{"user": "Gabriel__GL", "text": "Como \u00e9 que vc faz um neg\u00f3cio desses troca o pra sempre por as vezes \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "tweet_id": 1135680337332330496, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:06 +0000 2019"}
{"user": "TaisSLuiz1", "text": "Nada que um cafezinho preto n\u00e3o resolva", "tweet_id": 1135680343841869826, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:08 +0000 2019"}
{"user": "dinizsioux", "text": "Esse ladr\u00e3ozinho da for\u00e7a merece uma cana bem dura.\n#Ospingosnosis", "tweet_id": 1135680357410512896, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:11 +0000 2019"}
{"user": "larissaahahaha", "text": "porra algu\u00e9m tem saia preta pra emprestar", "tweet_id": 1135680357574029312, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:11 +0000 2019"}
{"user": "alicemonnteiro", "text": "Feliz por saber que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 eu que sou apaixonada pelo bandid\u00e3o de  good girls vulgo Rio", "tweet_id": 1135680361176928257, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:12 +0000 2019"}
{"user": "bbbtwitando", "text": "@intxcavel KKKKKKKKKKKKKK a \"racista\" que nunca destilou \u00f3dio gratuito na internet? SIM! EU SOU MAIS DO QUE F\u00c3, n\u00e3o gostou mo? entra na fila!", "tweet_id": 1135680367728439298, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:14 +0000 2019"}
{"user": "tangerinax", "text": "Eu t\u00f4 com um neg\u00f3cio que esse filme do rei le\u00e3o vai ser meio ruim.", "tweet_id": 1135680368005328901, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:14 +0000 2019"}
{"user": "julio1fla", "text": "@F18ph O alusivo do Preto J\u00f3ia em 94", "tweet_id": 1135680375760576523, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:16 +0000 2019"}
{"user": "maria_desordi", "text": "se at\u00e9 o gid\u2019s eu n\u00e3o tiver sem aparelho o neg\u00f3cio vai fica loco", "tweet_id": 1135680382639251456, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:17 +0000 2019"}
{"user": "Isalaladora", "text": "la vem o homem macaco correndo atr\u00e1s de mim...", "tweet_id": 1135680385520689153, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:18 +0000 2019"}
{"user": "RizatoGiovanna", "text": "\u00danica coisa boa de t\u00e1 doente \u00e9 q vou ver o meu neguin hoj", "tweet_id": 1135680385675927552, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:18 +0000 2019"}
{"user": "Fernanda_daflon", "text": "Quando vc acha q t\u00e1 come\u00e7ando a superar o ser, a pessoa vai e posta um neg\u00f3cio pra fuder tua cabe\u00e7a", "tweet_id": 1135680397881352192, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:21 +0000 2019"}
{"user": "netttinho_", "text": "@OppsLauane Vc gosta n\u00e9 kkk queria gostar do mesmo jeito, mas vai mesmo, arrumo uns neg\u00f3cios p voc\u00ea", "tweet_id": 1135680405137494019, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:23 +0000 2019"}
{"user": "Gius_Alves", "text": "Ai cheguei em casa, tomei uma smirnoff ace e coloquei um neg\u00f3cio de hidrata\u00e7\u00e3o na cara", "tweet_id": 1135680406077018114, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:23 +0000 2019"}
{"user": "MariaDiabelica", "text": "@evandrospsantos Tou pa ver essa puta, espero que te lembres que s\u00f3 vai vodka preta", "tweet_id": 1135680410237775873, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:24 +0000 2019"}
{"user": "AryelleL", "text": "Tenho medo de procedimentos est\u00e9ticos por\u00e9m quando vejo estou fechando neg\u00f3cio \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "tweet_id": 1135680411735089152, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:24 +0000 2019"}
{"user": "IheringAlves", "text": "Esse neg\u00f3cio de dengue e foda...", "tweet_id": 1135680416789225473, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:25 +0000 2019"}
{"user": "azuloucona", "text": "[03/06/19 19:47:01] Sargent\u00e3o: Vou bater bolo\n[03/06/19 19:47:28] Minha preta: Vou bater siririca\n \nsem limites p essa grt cara kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "tweet_id": 1135680418215337986, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:26 +0000 2019"}
{"user": "ikaroNcold", "text": "@katyriica Eu achei esse neg\u00f3cio de postar ft beijando o menino bem ridicula, pra ganhar biscoito n\u00e9...", "tweet_id": 1135680428558434304, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:28 +0000 2019"}
{"user": "biolojuli", "text": "..GENTE S\u00d3 PRA ESCLARECIMENTO O, RAFAEL SOPRANO DE BARRETOS, QUE FOI PRESO PELO DESVIO DE MILHOES DA PREFEITURA DE BARRETOS, \u00c9 O DE COLETE PRETO, VIU...... https://t.co/AQofPSSFdA", "tweet_id": 1135680431788122112, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:29 +0000 2019"}
{"user": "maoaoaljajs", "text": "tem um menino mo bntinho q curtiu o meu neg\u00f3cio,  qr namorar cmg CRTZ", "tweet_id": 1135680437450432512, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:30 +0000 2019"}
{"user": "josteinbiber", "text": "Ap\u00f3s racismo com Sza 400 lojas da Sephora fecham nos EUA para treinamento sobre diversidade https://t.co/GnRuZV13qS", "tweet_id": 1135680461655695360, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:36 +0000 2019"}
{"user": "Rafalleine", "text": "@xLuaax Eu pare\u00e7o um neg\u00f3cio mano", "tweet_id": 1135680479951241216, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:41 +0000 2019"}
{"user": "bebeduda_", "text": "Esse neg\u00f3cio de curioscat \u00e9 uma palha\u00e7ada, os outros fazem as pessoas perdem tempo perguntando p pessoa responder c ignor\u00e2ncia, dando fora, mt m\u00eddia n\u00e3o tenho paci\u00eancia acho que tenho 50 anos", "tweet_id": 1135680484829253632, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:42 +0000 2019"}
{"user": "Poucosamigos", "text": "\u00d3 no teu cu puta loca ladr\u00e3o vagabundo filho da puta cadela loca de coca", "tweet_id": 1135680488780308480, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:43 +0000 2019"}
{"user": "leticiamacastro", "text": "N\u00e3o espere ningu\u00e9m para voc\u00ea mesmo se valorizar. Ame-se! Desapegue-se, fa\u00e7a um bom neg\u00f3cio!\n\n___ Kerley Carvalh\u00eado https://t.co/iQAIznvCo8", "tweet_id": 1135680493570183168, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:44 +0000 2019"}
{"user": "Selmafe40418058", "text": "@marcelloneves72 @luciano_hang Olha o senador  que est\u00e1  respondendo por corrup\u00e7\u00e3o  no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade  ,\u00e9  muito cara de PAU esse ladr\u00e3o.", "tweet_id": 1135680500419432448, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:45 +0000 2019"}
{"user": "passionatehoe", "text": "Algu\u00e9m me me ensina a deixar o twitter preto (meu celular \u00e9 android)", "tweet_id": 1135680508657111040, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:47 +0000 2019"}
{"user": "arthur_elias_", "text": "ficar sem energia \u00e9 um neg\u00f3cio que me deixa muito bolado e eu nem sei pq", "tweet_id": 1135680511534391298, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:48 +0000 2019"}
{"user": "giivass", "text": "pq eu me inscrevi nesse neg\u00f3cio de reda\u00e7\u00e3o ??? agora eu tenho que entregar essa merda \ud83e\udd2f", "tweet_id": 1135680516051689473, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:49 +0000 2019"}
{"user": "duk262", "text": "[#RUMOR] Cho Seungyoun aparentemente usava uma camisa branca de mangas compridas com um colete preto, que parecia a prova de balas em Yes or No (m\u00fasica performada).\n\n#\uc870\uc2b9\uc5f0 #\uc2b9\uc5f0 #ChoSeungyoun #SEUNGYOUN #LUIZINHO #LUIZY #WOODZ #\u66f9\u627f\u884d #PRODUCE_X_101\n#PRODUCEX101 https://t.co/HXAgbtrVgJ", "tweet_id": 1135680519645978624, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:50 +0000 2019"}
{"user": "FtimaCristinaCC", "text": "@Catarina__Ramos O lado preto j\u00e1 tens pintas o ouro de branco , depois de pintares n\u00e3o queres outra coisa", "tweet_id": 1135680520543776768, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:50 +0000 2019"}
{"user": "prosaimpurpura", "text": "Ainda quero falar um dia do recalque e decalque que a mulher branca direciona \u00e0 mulher preta", "tweet_id": 1135680522720555009, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:51 +0000 2019"}
{"user": "Douglas_rl1910", "text": "INSUFICIENTE! A Ponte Preta recusou, nos \u00faltimos dias, uma oferta do @Corinthians pela compra de 70% dos direitos econ\u00f4micos de Abner. O valor esteve muito abaixo do 1 milh\u00e3o de euros negado pela diretoria do mercado europeu no in\u00edcio de maio. \ud83d\udcf8: PontePress https://t.co/PkZg6JkQqs", "tweet_id": 1135680523953758210, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:51 +0000 2019"}
{"user": "marcaofilhao", "text": "ou lavar um macaco na banheira\nfique ligado pois com phineas e ferb tudo pode acontecer (x2)\nmaeee , phineas e ferb est\u00e3o fazendo a abertura da serie", "tweet_id": 1135680524851302400, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:51 +0000 2019"}
{"user": "v_torugo", "text": "Meu precioso, Jesus era anarquista\nNum era racista, jogado na pista\nBebia vinho e chupava Madalena\nRespeitava as mina e fudia o sistema", "tweet_id": 1135680531214024705, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:53 +0000 2019"}
{"user": "erico_lima77", "text": "@liberdade__paz @AndreOliveira60 Tal qual, certo pai,\nque prefere um filho ladr\u00e3o ao Carluxo ...", "tweet_id": 1135680532958896128, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:53 +0000 2019"}
{"user": "ariiques", "text": "N\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 filmes que reproduzem e ajudam na fixa\u00e7\u00e3o do imagin\u00e1rio popular moldado pelo racismo. Propagandas que tbm s\u00e3o produtos audiovisuais contribu\u00edram bastante pra isso . Desde s\u00e9culos passados at\u00e9 atualmente https://t.co/WGsJEiekv0", "tweet_id": 1135680539405557761, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:55 +0000 2019"}
{"user": "biah_salzani", "text": "Oi gosta de um tapa na bunda? \u2014 s\u00f3 tapa na bunda e fogo nos racista https://t.co/N5ufLZPfEl", "tweet_id": 1135680540684804099, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:55 +0000 2019"}
{"user": "Eraldo1964", "text": "O Senador @FlavioBolsonaro deu parecer favor\u00e1vel ao PL n\u00b0266/2018 que pro\u00edbe o sa\u00edd\u00e3o nos dias das m\u00e3es para presos que mataram os pr\u00f3prios pais. Benef\u00edcios de liberdade para ladr\u00f5es, estupradores e assassinos em datas comemorativas \u00e9 algo escarnecedor. Sem cabimento!", "tweet_id": 1135680544174485505, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:56 +0000 2019"}
{"user": "tagyourxits", "text": "Porque o neg\u00f3cio s\u00f3 ficava aberto at\u00e9 as 11h (segundo minha m\u00e3e)\nA gente chegou na esquina e passou o \u00f4nibus tivemos q ficar 2h esperando o pr\u00f3ximo e o foda \u00e9 q a gente tinha ido dormir 6h30 e tava caindo de sono\nNa parada n\u00f3s parec\u00edamos 2 chapados rindo d nada e pro meio d nada+", "tweet_id": 1135680547525668864, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:57 +0000 2019"}
{"user": "Lari86310657", "text": "Gente q nervoso cara kkkkkkk at\u00e9 agora meu preto n ligou estou nervosa kkkk", "tweet_id": 1135680553733304320, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:58 +0000 2019"}
{"user": "andraddmariana", "text": "Fazendo um essay sobre racismo e autoestima e tentando n\u00e3o chorar lembrando de tudo que minha av\u00f3 j\u00e1 deixou de fazer nessa vida por ser negra e ter uma autoestima fodida por causa desse sistema de merda", "tweet_id": 1135680556287569920, "created_at": "Mon Jun 03 22:51:59 +0000 2019"}
{"user": "GabrielRubbo", "text": "@kotdudinha @AndrKnapp4 Esse neg\u00f3cio de apostar n\u00e3o funciona comigo, ganhei 3 caixinhas de Skol de 18 faz 3 semanas e n\u00e3o vi nem a cor kkkkk", "tweet_id": 1135680560356044801, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:00 +0000 2019"}
{"user": "parfaitsuho", "text": "tem V\u00c1RIOS desenhos meus que eu me fazia branca e loira, sinceramente eu n\u00e3o sei como MEUS PAIS NUNCA FALARAM NADA sobre isso tipo dizer que n\u00e3o tinha nada de errado eu n\u00e3o ser branca ou ter cabelo preto e ENROLADO. outra coisa", "tweet_id": 1135680560284782597, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:00 +0000 2019"}
{"user": "ggukiers", "text": "@taehyungehgay calcinha preta", "tweet_id": 1135680560712626176, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:00 +0000 2019"}
{"user": "daforest_", "text": "Ontem eu e o Felipe come\u00e7amos e terminamos duas s\u00e9ries. Os olhos que condenam e como vender uma droga. Recomendo as duas! Principalmente os olhos que condenam que \u00e9 uma hist\u00f3ria real sobre o racismo e sobre como a justi\u00e7a incriminou uns cara s\u00f3 por serem negros", "tweet_id": 1135680573199007745, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:03 +0000 2019"}
{"user": "gastriste_", "text": "vi um v\u00eddeo da mo\u00e7a ensinando a usar giz pastel seco e achei uma porra de material\nagora vi um time lapse de um cara fazendo um trabalho com giz pastel seco e quero comprar esse neg\u00f3cio agora", "tweet_id": 1135680574876770305, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:03 +0000 2019"}
{"user": "larisbzerra", "text": "@er_eduardoo Aquela conversa ali n\u00e3o prova nada pra mim, absolutamente nada. Mas \u00e9 aquela coisa, qualquer neg\u00f3cio \u00e9 motivo pra gente duvidar da palavra da v\u00edtima, pq ela nunca \u00e9 levada a s\u00e9rio, nem mesmo num tribunal, onde esse caso realmente deveria ser julgado.", "tweet_id": 1135680575757541376, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:03 +0000 2019"}
{"user": "ronaldomendes77", "text": "@Brocagol @EuclidesFla Concordo! Trocar o Flamengo pelo West Ham est\u00e1 longe de ser um \u00f3timo neg\u00f3cio", "tweet_id": 1135680577183653888, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:04 +0000 2019"}
{"user": "rosaduda_", "text": "@AmandaCeresa Fiz certo u\u00e9, esse neg\u00f3cio que \u00e9 ruim", "tweet_id": 1135680579494694917, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:04 +0000 2019"}
{"user": "BoNNyDie", "text": "a gente as vezes zoa o pau do pessoal falando que \u00e9 pequeno, rolinha mixuruca, ningu\u00e9m quer 6cm mas voc\u00eas sentariam nessa porra aqui? al\u00e9m de que vai te machucar toda e nem rezando voc\u00ea deve sentir prazer com isso te penetrando \nhttps://t.co/md3igbdxMA", "tweet_id": 1135680590370529281, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:07 +0000 2019"}
{"user": "DIREITAFORTE17", "text": "@BCastanheiras TODO O LUXO,CARR\u00d5ES,ESCOLAS QUE A FAM\u00cdLIA DELES TEM,EXISTE O GOSTO DO SANGUE SOFRIDO DO POVO QUE MORREU POR FALTA DE REM\u00c9DIO E EQUIPAMENTOS PARA GERAR MENOS SOFRIMENTO NO POVO,S\u00c3O LADR\u00d5ES CORRUPTOS E ASSASSINOS P MORREU PESSOAS,A VIDA DELES \u00c9 UMA TRAGEDIA TOTAL.PAGAM TUDO C DOR.", "tweet_id": 1135680591221993472, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:07 +0000 2019"}
{"user": "mcissanogueira", "text": "@senadorhumberto @LulaOficial O maior presidente da nossa hist\u00f3ria est\u00e1 em mandato atualmente,PR Jair Messias Bolsonaro. Enquanto que o maior ladr\u00e3o dos cofres p\u00fablicos da hist\u00f3ria do Brasil est\u00e1 preso em Curitiba.Espero que ele v\u00e1 para cela comum brevemente porque a\u00ed \u00e9 que lugar de bandido ordin\u00e1rio.", "tweet_id": 1135680604626964480, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:10 +0000 2019"}
{"user": "Samuelle3nicoly", "text": "Mano POR FAVOR PAREM DE IMPACAR A VIDA DAS PESSOAS porra velho n\u00e3o quer nada fala deixa preto no preto cara transparencia \u00e8 a questao mano\nNingu\u00e8m veio ao mundo para servir de alimento para seu ego SUA BOSTA", "tweet_id": 1135680604983451648, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:10 +0000 2019"}
{"user": "_Vr00", "text": "N\u00e3o troquem tiros entre n\u00f3s, atire num racista.", "tweet_id": 1135680613493760001, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:12 +0000 2019"}
{"user": "trizpac", "text": "@dornelax @meunomeehcaio @ofc_batistars @arrozmulo @viana1N @Octlippel neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: para de ser t\u00f3xica com gente que ta pouco se fudendo pra voc\u00ea, tu vem da puta que pariu tentar humilhar quem ta quieto e suave, de gente igual voc\u00ea eu tenho pena", "tweet_id": 1135680616303857671, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:13 +0000 2019"}
{"user": "CostaDwayne", "text": "Bom dia, ganhem o h\u00e1bito de apoiar sempre o neg\u00f3cio dos vossos amigos e tudo que \u00e9 nacional...vais almo\u00e7ar o que hoje? https://t.co/gFmgznad47", "tweet_id": 1135680624621228032, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:15 +0000 2019"}
{"user": "lmjattwo", "text": "Esse neg\u00f3cio de cr\u00e9dito de gra\u00e7a, funciona mesmo ou \u00e9 meme?", "tweet_id": 1135680625002917892, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:15 +0000 2019"}
{"user": "3CYdeLIMA", "text": "Estou aq no studio pra por piercings nas tetas. Enquanto os neg\u00f3cios esteriliza o cara ta me mostrando fotos dos dem\u00f4nios que moravam com ele no Studio kkkkk kkkkk Bixo \u00e9 esse homi q eu vou deixar meu furar?", "tweet_id": 1135680627590737922, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:16 +0000 2019"}
{"user": "taveira1melo", "text": "Fa\u00e7o carinho na tela do celular/pc toda vez q vejo o All Star amarelo e o preto", "tweet_id": 1135680628274475008, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:16 +0000 2019"}
{"user": "KARINARUIVAX", "text": "@lyncom02 que cor voc\u00ea  quer ? Rosa, branco, preto, vermelho", "tweet_id": 1135680635509575682, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:18 +0000 2019"}
{"user": "jackvserafims", "text": "Hj foi o melhor dia namoral kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk quase fomos expulsos da biblioteca de tanto que nos rimos Kkkk pra completar o menino bate a cabe\u00e7a no neg\u00f3cio l\u00e1 kkkkkkkkkkkkkkkkkk ai msm que eu rir", "tweet_id": 1135680645303283713, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:20 +0000 2019"}
{"user": "rosefigmartins", "text": "@soueumesmadesde @TheMarceloR @Camilageorg Kkkkkkkk, desde quando em nossa sociedade pratriarcal, mis\u00f3gena e branca h\u00e1 espa\u00e7o pra preto ser opressor? Aff.", "tweet_id": 1135680645831766016, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:20 +0000 2019"}
{"user": "thecosmx", "text": "qual o nome do lugar que vc ficou em ouro preto? \u2014 chama arcanjo pousada   mas l\u00e1 eh meio caro a gente conseguiu ficar l\u00e1 por causa de Contatos https://t.co/DfdMxb4dEh", "tweet_id": 1135680645831831554, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:20 +0000 2019"}
{"user": "ehbrunaE", "text": "q neg\u00f3cio \u00e9 esse de grupo de encontro pra simula\u00e7\u00e3o de Meninas Malvadas (traje obrigat\u00f3rio) na Undb?  HAUAHAUAHUA", "tweet_id": 1135680648793022465, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:21 +0000 2019"}
{"user": "larinhasq", "text": "@Kpopmulti5 @canalpedrugo @roogomes Simm, ficou t\u00e3o lindaa a preta", "tweet_id": 1135680650604896256, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:21 +0000 2019"}
{"user": "coelhinhadohazz", "text": "\u00e9 t\u00e3o simples raciocinar, se voc\u00ea tem condi\u00e7\u00f5es de vida onde nunca precisou passar necessidade, ESSE N\u00c3O \u00c9 SEU LOCAL DE FALA AMOR\n\neu sempre tive condi\u00e7\u00f5es estudei em col\u00e9gio particular a vida toda nunca me faltou nada, eu militar sobre isso seria igual branco com racismo reverso", "tweet_id": 1135680654870482945, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:22 +0000 2019"}
{"user": "napeur", "text": "Combinaram de ir de preto EU N\u00c3O TENHO ROUPA PRETA\n\nagr t\u00e3o combinando de ir de rosa EU N\u00c3O TENHO ROUPA ROSA\nCASSETA COMBINA PARA IR DE CINZA", "tweet_id": 1135680654933397505, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:22 +0000 2019"}
{"user": "AnaCMariaF", "text": "@EstadaoPolitica @jairbolsonaro Se o governo foi o q menos aprovou projetos \u00e9 porque n\u00e3o negociou com uma turma de 228 deputados comunistas, ladr\u00f5es do Centr\u00e3o.\nE a imprensa vermelha pode gritar porque n\u00e3o engana mais ningu\u00e9m.\nVoc\u00eas v\u00e3o engolir Guedes, Moro e Bolsonaro. O choro \u00e9 livre, seus idiotas in\u00fateis.", "tweet_id": 1135680660822200320, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:24 +0000 2019"}
{"user": "ViniciusLodi_", "text": "Al\u00f4 webamigos, que tal adotar uma bolinha de pelo e felicidade? S\u00e3o quatro bichanos: a pretinha \u00e9 f\u00eamea, o Oncinha \u00e9 macho, o malhado com branco e nariz com ponta preta \u00e9 macho, o malhado com branco com duas pintinhas no nariz \u00e9 f\u00eamea. VOC\u00ca QUER EU SEI. Ou d\u00e1 aquele RT dos br\u00f3der https://t.co/5u4AgvGdJe", "tweet_id": 1135680661858201600, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:24 +0000 2019"}
{"user": "g54041419", "text": "Rebolando na rola do neg\u00e3o\n@_P_O_R_N_O_ @troubleBEL @LUCAS__LUCASS @hot_connection2 @new_gaywanking @DivulgaGeralBra @homensdobrasil https://t.co/y0To8NHAuJ", "tweet_id": 1135680665888940033, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:25 +0000 2019"}
{"user": "pedro_barross", "text": "@zebonerges @daviddcn @lancenet O cara \u00e9 do ES n\u00e3o \u00e9 carioca e torce pro urubu no teu estado nem time pra torcer tem a\u00ed vai torcer pra times de outros estados, n\u00e3o tem nada mais nanico que torcedor espiritobaca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_id": 1135680680883564545, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:28 +0000 2019"}
{"user": "miguel_marmelo", "text": "@ritxinha Pois \u00e9s, at\u00e9 em preto e branco", "tweet_id": 1135680694024359936, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:32 +0000 2019"}
{"user": "de_eulania", "text": "@GrupoMetropole Ladr\u00e3o s\u00f3 faz ampliar o quadrilhao", "tweet_id": 1135680700261261312, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:33 +0000 2019"}
{"user": "_larimarquess", "text": "esse neg\u00f3cio de ficar esquecendo as coisas ainda vai fuder minha vida", "tweet_id": 1135680710545739777, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:35 +0000 2019"}
{"user": "BolinhaBangtan", "text": "O neg\u00f3cio aq t\u00e1 t\u00e3o feio q eu t\u00f4 recorrendo a hipnose pra perder a timidez kkk", "tweet_id": 1135680715184627712, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:37 +0000 2019"}
{"user": "898NHL", "text": "@disorderkiz eles come\u00e7aram a encher de farofa depois de que o mist\u00e9rio do menino l\u00e1 que morreu foi desvendado, aquele neg\u00f3cio de guerra de gangues ent\u00e3o kk", "tweet_id": 1135680721832599557, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:38 +0000 2019"}
{"user": "LoveDirsu", "text": "@planteumbruno Peguei o preto pq igual \u00e9 muito lindo e o azul do redmi \u00e9 meio cagado", "tweet_id": 1135680725225738240, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:39 +0000 2019"}
{"user": "manuelamilitao8", "text": "Q mane beijar na boca o neg\u00f3cio \u00e9 dan\u00e7ar e ser feliz maksksksksksksksks", "tweet_id": 1135680734344163330, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:41 +0000 2019"}
{"user": "wingert_rafaela", "text": "ai o neg\u00f3cio \u00e9 ir dormir", "tweet_id": 1135680745954058242, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:44 +0000 2019"}
{"user": "lightonee", "text": "Qual melhor foto de suspens\u00f3rios?\n\nPrimeiro: preto\nSegundo: branco\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/1jTgUajsVb", "tweet_id": 1135680741449314304, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:43 +0000 2019"}
{"user": "analucandido_", "text": "ora ora seria uma pena se o neg\u00f3cio q uso pra fazer resumo simplesmente n\u00e3o funcionasse mais", "tweet_id": 1135680752522317824, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:45 +0000 2019"}
{"user": "alvriotw", "text": "@jlbraga Gostei mais da picaretagem da Grow em falar que seu neg\u00f3cio \u00e9 de \u201caluguel de bens m\u00f3veis\u201d e que eles n\u00e3o est\u00e3o no modal de transporte. Foda-se onde largam os bens no caso, \u201cestamos inovando\u201d.", "tweet_id": 1135680755676471302, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:46 +0000 2019"}
{"user": "didyoulaufeyson", "text": "@karlashits meu preto t\u00e1 ruim", "tweet_id": 1135680759640055809, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:47 +0000 2019"}
{"user": "phalanxportugal", "text": "O @EsquerdaNet \u00e9 anti-touradas e anti-capitalista mas aproveita uma festa tipicamente taurom\u00e1quica para fazer neg\u00f3cio e obter capital.\n\nAlgu\u00e9m consegue encontrar coer\u00eancia nisto? https://t.co/I7DTnNT0RK", "tweet_id": 1135680761460383750, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:48 +0000 2019"}
{"user": "gaybriel00", "text": "Caldo de mocot\u00f3 ? De onde minha m\u00e3e tirou a ideia de fazer esse neg\u00f3cio v\u00e9i, Deus me livre", "tweet_id": 1135680764534829056, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:48 +0000 2019"}
{"user": "BraboPH2", "text": "Esse neg\u00f3cio de dengue n \u00e9 de Deus", "tweet_id": 1135680770826297344, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:50 +0000 2019"}
{"user": "Douglas97321", "text": "Eu em meu 7\u00b0filme com a @indyaradourado essa preta espetacular em uma cena que teve muita Qu\u00edmica ,dirigido pelo diretor @BradMontana.\n\n#porn #sexy https://t.co/lJFIw2G51O", "tweet_id": 1135680776220172289, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:51 +0000 2019"}
{"user": "izzylightwod", "text": "eu estar na faculdade hj \u00e9 a defini\u00e7\u00e3o daquele meme \"guerreira\" \n\nt\u00f4 de preto pra representar o luto \nminha vontade de estudar q morreu", "tweet_id": 1135680779277754369, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:52 +0000 2019"}
{"user": "Wonsikxfx", "text": "Bom hj eu consegui resolver o neg\u00f3cio do cart\u00e3o agora estou com o provis\u00f3rio at\u00e9 o fixo chega \ud83d\ude0b", "tweet_id": 1135680782046048256, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:53 +0000 2019"}
{"user": "aftermidngt", "text": "@ShawnMendes pinta sua unha de preto eu nunca te pedi nada", "tweet_id": 1135680782482235397, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:53 +0000 2019"}
{"user": "bfrlyy", "text": "@GBL_CRFla @ThomascMelo @luischazylp @fckcabeeyo @cabelloxharmo censurava!!! eu que nem mecho com essas coisas sei fazer. ele poderia ter colocado uma tarja preta e escrito \u201cnude\u201d \u201cconte\u00fado expl\u00edcito\u201d o caralho que fosse", "tweet_id": 1135680782775783425, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:53 +0000 2019"}
{"user": "DiogoGwBruck", "text": "@Ane_Kine @wongyukchanmin @duqwicked @7banglove @Vanguardneed Aquele neg\u00f3cio, n\u00e9:\n\nMulher pode tudo, menos discordar das feministas aborteiras...", "tweet_id": 1135680791730634752, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:55 +0000 2019"}
{"user": "mardoc17", "text": "Algu\u00e9m fala pra essa ex bbb que existe a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia? Ou seja,  at\u00e9 que de PROVE ao contr\u00e1rio, ningu\u00e9m \u00e9 bandido, estuprador, ladr\u00e3o, etc. Algu\u00e9m manda ela estudar, pq isso n\u00e3o \u00e9 feminismo, \u00e9  paga\u00e7\u00e3o de mico. https://t.co/Nj0tIENXbz", "tweet_id": 1135680791814516736, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:55 +0000 2019"}
{"user": "euflavialinda", "text": "Minhas cores preferidas sao: \nPreto, preto claro, preto escuro,  preto fosco, preto brilhante, preto blackout, e preto glitter.", "tweet_id": 1135680796059230208, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:56 +0000 2019"}
{"user": "monteirovinha", "text": "vou pintar o cabelo de preto, se ele quebrar de novo eu vou ficar muito puta, mas fds", "tweet_id": 1135680802279317506, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:57 +0000 2019"}
{"user": "Alvaquenga", "text": "@Camilageorg \u201cPreta opressora\u201d..rsrs.. Quando estiver sendo perseguida por seguran\u00e7as em lojas devido \u00e0 sua cor, avise a eles que voc\u00ea \u00e9 \u2018opressora\u2019, quem sabe assim o racismo deixa de existir.", "tweet_id": 1135680810764427264, "created_at": "Mon Jun 03 22:52:59 +0000 2019"}
{"user": "JacksonAlsina99", "text": "Hello Chamo-me Esmeralda Charlene, tenho 20 anos, no in\u00edcio do ano comecei um pequeno neg\u00f3cio, e como tudo n\u00e3o tem sido muito f\u00e1cil, por\u00e9m sei que as quedas e falhas fazem parte do processo, n\u00e3o lhe obrigo, mas se puder ajudar a partilhar ficarei eternamente grata.\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2764\ufe0f https://t.co/hjXA9fFvfz", "tweet_id": 1135680812916101121, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:00 +0000 2019"}
{"user": "poxarabelo", "text": "\u00c9 tao louco esse neg\u00f3cio de ah \u00e9 feminista mas t\u00e1 fazendo isso. Toda hora um sistema bin\u00e1rio do que \u00e9 ser alguma coisa. Feminista n\u00e3o pode trair, feminista n\u00e3o pode falar de outra mulher que foi escrota, feminista n\u00e3o pode falar mal de si mesma. Uma perfei\u00e7\u00e3o inalcan\u00e7\u00e1vel do ser.", "tweet_id": 1135680821799641088, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:02 +0000 2019"}
{"user": "ABaillong", "text": "@Tallis_teixeira Tamb\u00e9m te amo muitooooo muitooooo meu preto  \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "tweet_id": 1135680838291640321, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:06 +0000 2019"}
{"user": "pokkenate", "text": "depois de amanh\u00e3 o neg\u00f3cio da minha meizinha", "tweet_id": 1135680842397868032, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:07 +0000 2019"}
{"user": "meizabish", "text": "neg\u00e3o da bl..... faria tanto que nem sei", "tweet_id": 1135680844188835841, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:07 +0000 2019"}
{"user": "so_fhso", "text": "@petitseokjin Vamos falar de neg\u00f3cios... https://t.co/UB9QjCmlqe", "tweet_id": 1135680849112895488, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:09 +0000 2019"}
{"user": "Shawnssica", "text": "@mxonhsm Que neg\u00f3cio ?", "tweet_id": 1135680855718993920, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:10 +0000 2019"}
{"user": "digomidia", "text": "Faculdade o neg\u00f3cio \u00e9 colar mesmo, t\u00e1 valendo mais apenas do q estudar uai nunca vi", "tweet_id": 1135680866762539008, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:13 +0000 2019"}
{"user": "mathe_", "text": "@nany_analice u\u00e9, \u00e9 vdd, tem fotos que t\u00e1 bem melhor preta", "tweet_id": 1135680875688054784, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:15 +0000 2019"}
{"user": "thecosmx", "text": "sera se vc pode me recomendar uns lugares tops pra ir em op? to indo com a consagrada \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 \u2014 claro!! vai no museu da inconfid\u00eancia, na igreja s\u00e3o francisco, no chocolates outo preto (o petit gateau de l\u00e1 eh muito bom, tem a pizzari\u2026 https://t.co/X3LdvTYBe1", "tweet_id": 1135680876883468288, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:15 +0000 2019"}
{"user": "tomfadi1", "text": "GOSTO MAIS DE TI DO QUE O MACACO GOSTA DE BANANAS", "tweet_id": 1135680882264760320, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:16 +0000 2019"}
{"user": "sereiacomunist", "text": "M\u00e3e \u201cACABOU ESSE NEG\u00d3CIO DE CERVEJA DIA DE SEMANA NESSA CASA\u201d me \u201cto indo p fora de casa p tomar cerveja tchau\u201d", "tweet_id": 1135680883405533185, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:17 +0000 2019"}
{"user": "93KAKUZU", "text": "@paintshk eu n\u00e3o t\u00f4 com coragem de falar manokkk eu t\u00f4 tendo um neg\u00f3cio aqui", "tweet_id": 1135680884970020869, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:17 +0000 2019"}
{"user": "batisfravia", "text": "o cara passou na hr que eu tava dando dinheiro pro john na esquina os dois de preto dos p\u00e9s \u00e0 cabe\u00e7a e me olhou com aquele olhar de: VoC\u00ea EsTa CoMpRaNdO dRoGaS ??", "tweet_id": 1135680891781562368, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:19 +0000 2019"}
{"user": "zeno_1972", "text": "@AntNLeite62 \u00c9 a sequela do \"gato preto, gato Branco\" do Kusturica? \ud83d\ude02", "tweet_id": 1135680894113603584, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:19 +0000 2019"}
{"user": "Eddyfelix", "text": "@souto_mc @jairbolsonaro Diz a\u00ed! Chupa pau de ladr\u00e3o!", "tweet_id": 1135680906247757826, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:22 +0000 2019"}
{"user": "phleao07", "text": "@_MatheusMendees J\u00e1 visse a tua ? De ladr\u00e3o", "tweet_id": 1135680907757727744, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:22 +0000 2019"}
{"user": "maldsuado", "text": "@DanielMuchelas @O_Calceteiro @Carlosmmf1973 @AEstrelaLeonina @ppaodemonio @kanuca77 @bealioness22 @bfcf1906 Tamb\u00e9m me lembro desse macaco", "tweet_id": 1135680913663307784, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:24 +0000 2019"}
{"user": "viviany_estevam", "text": "@xicograziano \u00c9 isso Xico, eles v\u00e3o ter que aprender que agora estamos de olho. Acabou esse neg\u00f3cio de vim falar com o povo de 4 em 4 anos, vamos ficar em cima e cobrar!!!! #SenadoAprovaMP871", "tweet_id": 1135680918763560965, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:25 +0000 2019"}
{"user": "prettysatvrn", "text": "@LubaTV \nquando voc\u00ea posta um neg\u00f3cio no r/nhaa e fica com uns 12 upvotes e os mais votados s\u00e3o prints de v\u00eddeos que chamam de meme\n\neu: https://t.co/skKUFhDTt6", "tweet_id": 1135680919107448837, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:25 +0000 2019"}
{"user": "wruzeiro", "text": "a garota deu um show hoje, falou merda de todos os jeitos poss\u00edveis e agora t\u00e1 revoltada com a nota...fora a outra dando uma aula de como ser racista", "tweet_id": 1135680932512485377, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:28 +0000 2019"}
{"user": "Vanguardneed", "text": "@wongyukchanmin Entao esta falando q negro \u00e9 racista??? Racismo ao contrario nao existe!!!", "tweet_id": 1135680934538338304, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:29 +0000 2019"}
{"user": "JorgeLuizCarv18", "text": "@AdadLelia Isso que chamo bandido (ladr\u00e3o de merenda) apoiando outro bandido (\"Botafogo\"). Hora de voc\u00eas vai chegar!!!\n#SenadoAprovaMP871", "tweet_id": 1135680937524641792, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:30 +0000 2019"}
{"user": "RenatoPestanad1", "text": "@CBNoficial @KennedyAlencar Jo\u00e3o Doria, aquele do PSDB, partido do Alckmin, Serra e A\u00e9cio? Amigos do Paulo Preto? Hum j\u00e1 entendi...", "tweet_id": 1135680944562757632, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:31 +0000 2019"}
{"user": "ruyaguia", "text": "@jairbolsonaro Presidente estamos no para\u00edso da corrup\u00e7\u00e3o e da impunidade. A presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia at\u00e9 o tr\u00e2nsito em julgado \u00e9 o \u00e1libi perfeito para que ladr\u00f5es do dinheiro p\u00fablico furtem sem piedade o povo brasileiro. Nada acontecer\u00e1 s\u00f3 continuar\u00e1.", "tweet_id": 1135680945523179525, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:32 +0000 2019"}
{"user": "LuluBiscoito", "text": "Errei um neg\u00f3cio no servi\u00e7o hj to bolada cmg ODEIO ERRAR", "tweet_id": 1135680950350880769, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:33 +0000 2019"}
{"user": "pipocadeh", "text": "cara digest\u00e3o \u00e9 um neg\u00f3cio complicado demais da conta PQP QUANTO HORM\u00d4NIO E SECRE\u00c7\u00c3O \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f", "tweet_id": 1135680951701385216, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:33 +0000 2019"}
{"user": "PassosMark", "text": "QUERIA VOLTA CURTI ESSES BAILE DE NOVO \ud83e\udd2a\ud83d\ude1f\ud83d\ude2a\nBAILE DA 12 \nBAILR DO SD\nBAILE DA BK \nBAILE DA ZONA \nBAILE DO MDG \nBAILE TO ITARAR\u00c9\nBAILE DO MACACO \nBAILE DO COBI \nBAILE DO RESIS \nBAILE DO CANTINHO \nBAILE DO VE\nBAILE DO QG \nQUE FALTA FAZ ESSES BAILES NOS FINAIS DE SEMANA \ud83d\ude1f\ud83d\udc94\u2639\ufe0f", "tweet_id": 1135680961327353857, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:35 +0000 2019"}
{"user": "lovehurtshttps", "text": "eu tenho 3 all star\n\num preto\num branco \ne um cor de jeans\n\neu vim pra aula com\n\num par do all star preto\ne um par do all star branco\n\nto pagando mico ??? to\n\nto ligando ??? nao Kurt Cobain estar cmg e nada me afetar\u00e1 pois nele tudo posso confiar e acreditar", "tweet_id": 1135680966159228929, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:36 +0000 2019"}
{"user": "najjapontes1", "text": "eu s\u00f3 queria meu preto cmg nesse frio \ud83d\ude29\ud83d\ude29", "tweet_id": 1135680969187483649, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:37 +0000 2019"}
{"user": "mayran_diniz", "text": "Liguei pro Matheus pra falar um neg\u00f3cio com ele, falei, a\u00ed aquele cretino me respondeu assim \u201cnossa, c\u00ea me ligou pra isso\u201d \ud83d\ude30\ud83d\ude30\ud83d\ude30", "tweet_id": 1135680976774938625, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:39 +0000 2019"}
{"user": "sweet_kmc", "text": "@meianerd A preta \u00e9 baunilha o bege \u00e9 Alfonso", "tweet_id": 1135680980440760322, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:40 +0000 2019"}
{"user": "iruialves", "text": "@_wederjr Iae t\u00e1 onde neguin", "tweet_id": 1135680997389942784, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:44 +0000 2019"}
{"user": "cdantasss", "text": "Bruno e Rafael t\u00e3o vindo aqui e eu to de sobretudo preto cal\u00e7a de pijama roxa e pantufa de cachorro, sobre ser elegante no frio.", "tweet_id": 1135681002003738624, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:45 +0000 2019"}
{"user": "trulyeojin", "text": "isso parece uma fivela de boiadeiro, essas que vaqueiros usam, ou seja, o conceito de corno ser\u00e1 certeiro! apenas intelectuais entenderam e eu entendi! https://t.co/Ywtk49Rd0Y", "tweet_id": 1135681004113420289, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:45 +0000 2019"}
{"user": "thiagozau_", "text": "Amor e morte s\u00e3o bem parecidos ,Eles v\u00eam e v\u00e3o como ladr\u00f5es\nA realidade \u00e9 meio dif\u00edcil de encarar , Assim como os verdadeiros fatos s\u00e3o para os terraplanistas", "tweet_id": 1135681005963137026, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:46 +0000 2019"}
{"user": "drwnklarrie", "text": "@becktojack chega me dar uns neg\u00f3cio de lembrar, o sorriso, maxilar, formato do rosto... todo parecidokkkkkk obrigada mo", "tweet_id": 1135681009742163980, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:47 +0000 2019"}
{"user": "lopesMi03", "text": "Eu: todo mundo de preto hoje para a apresenta\u00e7\u00e3o.\n\nCarlos chega de rosa, bermuda e havaiana.", "tweet_id": 1135681012221042693, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:47 +0000 2019"}
{"user": "Rodrigopoet4", "text": "@GiPiu e o show do skank? como \u00e9 que vai ficar esse neg\u00f3cio?\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "tweet_id": 1135681020441878533, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:49 +0000 2019"}
{"user": "michaeljackszon", "text": "curiosidade\n\nscream, um dos videoclipes mais caros da hist\u00f3ria \u00e9 em preto em branco porque acabou o or\u00e7amento pra filmar colorido", "tweet_id": 1135681024447385600, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:50 +0000 2019"}
{"user": "parfaitsuho", "text": "uma vez que eu tava num concurso de miss de festa junina qnd tinha uns 8 anos, a minha roupa tava linda demais e me apresentei ok da\u00ed a minha irm\u00e3 ganhou miss simpatia e fiquei empatada c 1garota p miss caipira e o cara deu vit\u00f3ria p outra e eu chorei dizendo q perdi pq era preta", "tweet_id": 1135681024866836480, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:50 +0000 2019"}
{"user": "NathanySampaiio", "text": "Toda hora algu\u00e9m me pergunta \"viu o neg\u00f3cio Neymar?\"", "tweet_id": 1135681028129984513, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:51 +0000 2019"}
{"user": "SophyaPvcs_rs", "text": "Na vida pode existir milhares mais nem um vai ser como voce , que comigo a amizade era de verdade por isso o padrinho do meu filho era voc\u00ea Meu Eterno Fx preta \ud83d\ude2d\ud83d\ude07 https://t.co/xjcnMmNsJP", "tweet_id": 1135681028901756930, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:51 +0000 2019"}
{"user": "mviccorrea", "text": "minha m\u00e3e enche o saco c esse neg\u00f3cio de dente", "tweet_id": 1135681031703597056, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:52 +0000 2019"}
{"user": "Marsal71", "text": "@joaoamoedonovo Oi Jo\u00e3o, c\u00ea t\u00e1 bem? Tem ido a Argentina ultimamente? Como funciona esse lance do cara ficar milion\u00e1rio s\u00f3 com juros parasitas? Isso \u00e9 verdade? Outra coisa, nos governos petistas a FORTUNA dos seus neg\u00f3cios aumentou ou diminuiu? Abra\u00e7os...\ud83e\udd17", "tweet_id": 1135681037202264071, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:53 +0000 2019"}
{"user": "isweetjongin", "text": "Minha tia anos que me maltratou, disse que n\u00e3o gostava de mim pq sou preta e agora ela vem falar pras pessoas que se preocupa com o meu bem estar e o bem estar da minha m\u00e3e? Tem coisa a\u00ed", "tweet_id": 1135681039676956674, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:54 +0000 2019"}
{"user": "thassia_pms", "text": "@dxbbs Top preto \u00e9 um caminho sem volta, j\u00e1 tenho cole\u00e7\u00e3o kkk", "tweet_id": 1135681040234811393, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:54 +0000 2019"}
{"user": "juhconnie", "text": "@brendieer Mano cuida da sua vida fia \nQual seu problema? Mulher preta sofrendo na favela e no mundo, crian\u00e7a morando na rua, mas a bonita quer militar em cima de quem ganha seu dinheiro da forma que quer\nMilitou paks parabens agora levanta o rabo e vai fazer algo pra realmente mudar algo", "tweet_id": 1135681040528416768, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:54 +0000 2019"}
{"user": "anamarchetti", "text": "O neg\u00f3cio multibilion\u00e1rio de contrabando de pessoas e drogas para os EUA na fronteira com o M\u00e9xico https://t.co/fY6vndX2UV https://t.co/l91RqfH3x5", "tweet_id": 1135681044647153664, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:55 +0000 2019"}
{"user": "hesnfloyd", "text": "deixa eu falar um neg\u00f3cio... quando eu era mais nova eu SUPER apoiava o termo pansexual, achava hiper revolucion\u00e1rio etc etc, \u201cnao pq os caras n se limitam aos g\u00eaneros\u201d e tal", "tweet_id": 1135681046916292608, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:56 +0000 2019"}
{"user": "RodapeDoPiG", "text": "@jcoutinho68 @BETOHOMMER @HugoMac94719835 @denise_A_Sant @easy_baba @diraholanda @ruipalanque @JFerreiraJr2 @Serena10299551 @Sergiodarocha10 @anaeliz33218824 @CorumbaMarco @betozsantos @observ1972 @Esqueleto50 @luizbssantos @CarlosxuxuDias @Ivan11473751 @afelixymail @erivelt09871848 @direitavolver17 @gilamarallima @PRagazzon @UmConje @KilkieAlvernaz @SargentoGangrel @socialcaipira @Valqurias4 @cKs_Junior @AnaRoch335 @rezende_coelho8 @MarciaBertoline @HusseinMinho @ValleAmarildo @luanaR8749 @annasil24538637 @eugeniorib1958 @Baro51500518 @HannoucheT @MariseSampaio1 @Neto821 @Adrihasp @mg_markao @MariaNoblatPion @deusakhaly @Laramir41348617 @Leo_Xavier_t @HMF58984234 @Heman5791 @RodapeDoPiG\n\nBrasil n\u00e3o aguenta mais ver ladr\u00e3o latindo contra corup\u00e7\u00e3o\n\n.. https://t.co/MAVGY8Ydjf", "tweet_id": 1135681057909616640, "created_at": "Mon Jun 03 22:53:58 +0000 2019"}
{"user": "xandee_contee", "text": "@_brucouto Nossa mas nem me fale um neg\u00f3cio desse que am\u00e9m KKKKKKkk", "tweet_id": 1135681075928322048, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:03 +0000 2019"}
{"user": "_jotaleo", "text": "\"Em terra de saci cal\u00e7a jeans da pra dois\" kkkkkkkkkkkk Al\u00ea Oliveira \u00e9 mt bom", "tweet_id": 1135681080047128576, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:04 +0000 2019"}
{"user": "raissanunes2204", "text": "T\u00e1 morando em Ponte preta? \u2014 nao https://t.co/6WQtix7Ozc", "tweet_id": 1135681083964567553, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:05 +0000 2019"}
{"user": "cassiohotm", "text": "T\u00f4 pensando mt se fa\u00e7o uns trampo oldschool preto ou colorido", "tweet_id": 1135681088259534848, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:06 +0000 2019"}
{"user": "Metal_Pig_1982", "text": "vai cham\u00e1-lo de \"MEU NEG\u00c3O\"? hehehe", "tweet_id": 1135681097130479616, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:08 +0000 2019"}
{"user": "faellaprincessa", "text": "Televis\u00e3o s\u00f3 passa neg\u00f3cio de Neymar , e oque eu fico mas puta e que n\u00e3o mostra as putarias que a quenga falou , s\u00f3 quer culpar ele", "tweet_id": 1135681098187452421, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:08 +0000 2019"}
{"user": "rroba_mah", "text": "@tonsp26 @SigaPlayPlus Quem \u00e9 o Zeca urubu?", "tweet_id": 1135681098288119810, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:08 +0000 2019"}
{"user": "kisssittbetter", "text": "minha sogra felizona pq eu recolhi e dobrei as roupas que tavam na corda tipo \u00bf neg\u00f3cio simples", "tweet_id": 1135681098992816128, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:08 +0000 2019"}
{"user": "Bruh_Luiza", "text": "Meus am\u00f4, quando eu digo \u201co nerd tem que acabar\u201d eu to falando especificamente de nerd preconceituoso, racista, homof\u00f3bico, machista.. eu n\u00e3o to falando de quem ama os universos fant\u00e1sticos e livros e games.. eu to falando ESPECIFICAMENTE dessas figuras.", "tweet_id": 1135681100758573056, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:09 +0000 2019"}
{"user": "94XXN", "text": "Comi um neg\u00f3cio vencido e s\u00f3 notei agora, se eu morrer sabem o porqu\u00ea", "tweet_id": 1135681106852929538, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:10 +0000 2019"}
{"user": "malupki", "text": "@arthurlotuz fazendo o neg\u00f3cio**** wtf", "tweet_id": 1135681113798709248, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:12 +0000 2019"}
{"user": "Douglas_rl1910", "text": "#PontePreta | Matheus Vargas resolveu a prorroga\u00e7\u00e3o de contrato com o Audax Osasco. Assim, o novo empr\u00e9stimo do meia junto \u00e0 Macaca deve ser fechado nesta semana. Sem Rafael Longuine, atleta deve ser op\u00e7\u00e3o de Jorginho diante do Botafogo-SP, no Majestoso. \ud83d\udcf8: PontePress https://t.co/CEVfqY4Y2h", "tweet_id": 1135681118374629376, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:13 +0000 2019"}
{"user": "Oliveira_Niique", "text": "O neg\u00f3cio do aparelho soltou \u00e9 est\u00e1 cortando minha boca toda \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "tweet_id": 1135681126247403520, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:15 +0000 2019"}
{"user": "rafaaeladuartee", "text": "Autoestima \u00e9 um neg\u00f3cio complicado, tava db e agora j\u00e1 to chorando", "tweet_id": 1135681130408157184, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:16 +0000 2019"}
{"user": "bissexualwitch", "text": "agora a fala pior de todas \n\n\u201cesses famosos assim, a mulher tem q ir preparada pra tudo\u201d \n\n\u00c9 OQ MANO???????????? ah vai tomar no cu que NOJO eu to chocada que minha m\u00e3e t\u00e1 falando um neg\u00f3cio desses, eu to com NOJO", "tweet_id": 1135681133411221504, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:16 +0000 2019"}
{"user": "CRONICAEARTE", "text": "HOMEM IMAGINA TRAI\u00c7\u00c3O E BATE NA MULHER POR CI\u00daMES EM RIBEIR\u00c3O PRETO Mentore Conti Mtb 0080415 SP // foto Cr\u00f4nica e Arte https://t.co/FuCz27SPTA", "tweet_id": 1135681134476562466, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:17 +0000 2019"}
{"user": "cvidal_b", "text": "@EdEdizem @BrDalcomuni @UOLEntrete Se vc discorda que pessoas do mesmo sexo podem se relacionar vc \u00e9 SIM homof\u00f3bico, se vc acha que pessoas negras, ind\u00edgenas n\u00e3o devem ter o mesmo direito que vc ent vc \u00e9 SIM racista", "tweet_id": 1135681149139914757, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:20 +0000 2019"}
{"user": "puterosa", "text": "gente e hoje que eu caguetei um ladr\u00e3o e o filho da m\u00e3e me amea\u00e7ou? voltei pra casa com o cu na m\u00e3o olhando pra ver se ele e os comparsas iam me seguir", "tweet_id": 1135681154122690560, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:21 +0000 2019"}
{"user": "ariane_kanitz", "text": "Esse neg\u00f3cio de estagi\u00e1rio t\u00e1 me estressando demais", "tweet_id": 1135681154609229826, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:21 +0000 2019"}
{"user": "William__099", "text": "@_idklove Nem vou mais responder-te porque fazendo uma an\u00e1lise minuciosa sobre os teus supostos e hipot\u00e9ticos sarcasmos pde-se tirar a ila\u00e7\u00e3o de que voc\u00ea \u00e9 um Doente, algu\u00e9m \u00e1vido em tirar pra fora essa tua triste realidade seu racista doente,ign\u00f3bil.V\u00ea se ache logo uma cura imbecil pra ti", "tweet_id": 1135681154722516992, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:21 +0000 2019"}
{"user": "mistokant", "text": "@Arthemmes jesus eu to apaixonada pela menina de cal\u00e7a preta", "tweet_id": 1135681155196444672, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:21 +0000 2019"}
{"user": "eurita_", "text": "Meu neg\u00f3cio \u00e9 divulga\u00e7\u00e3o mesmo", "tweet_id": 1135681161508859904, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:23 +0000 2019"}
{"user": "GpIsabelle_", "text": "vontade de comer aquele docinho metade preto metade branco \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "tweet_id": 1135681165170491392, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:24 +0000 2019"}
{"user": "bdjlys", "text": "E esse neg\u00f3cio de sentimento a\u00ed q eu achava q n tinha mais???", "tweet_id": 1135681169692008448, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:25 +0000 2019"}
{"user": "aanaluhh", "text": "A gente grita por igualdade mas pra quem a gente t\u00e1 dando visibilidade mesmo? Menino n\u00e3o vejo uma gay afeminada protagonizando par rom\u00e2ntico, dif\u00edcil ver preto sendo o gatinho desejado do role se n\u00e3o for hipersexualizado, sempre dando palco pra branco padr\u00e3o", "tweet_id": 1135681175241003009, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:26 +0000 2019"}
{"user": "ADEYEMOADEKUNL2", "text": "Ivete Sangalo, Domenico Dolce, Sabrina Sato, Juliana Paes and Preta Gil attended the JK Iguatemi Boutique in S\u00e3o Paulo for the Queens, Alta Moda di Dolce&amp;Gabbana book exhibition with exclusive photos by #DomenicoDolce.\n#DolceGabbana #DGQueensAltaModa https://t.co/63SpbkWqVj", "tweet_id": 1135681178105798661, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:27 +0000 2019"}
{"user": "iaraavelinoo", "text": "Voc\u00eas procrastinam muito? Tenho uma unha encravada desde 2015. Ela \u00e9 fruto de uma pisada no meu p\u00e9 no fortal. A bicha j\u00e1 ficou roxa, verde, preta, amarela, preta de novo e eu nunca fui atr\u00e1s de resolver isso.", "tweet_id": 1135681182576914433, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:28 +0000 2019"}
{"user": "AprendendonaPrt", "text": "@davialcolumbre  Manda o PT calar a boca e acelera esse neg\u00f3cio a\u00ed!", "tweet_id": 1135681193289162752, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:31 +0000 2019"}
{"user": "eusoujupiter", "text": "S\u00f3 queria meu preto aqui \ud83d\ude23", "tweet_id": 1135681193314308096, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:31 +0000 2019"}
{"user": "ahkbar2", "text": "Cad\u00ea o povo da Damares revoltado? Cad\u00ea toda aquele discurso emocionado em defesa das crian\u00e7as ind\u00edgenas? No fundo ningu\u00e9m se importa com a vida dos ind\u00edgenas, o que excita @ racista \u00e9 a possibilidade de intervir na vida de Outrem. \n\nhttps://t.co/Rx4t84iX1O", "tweet_id": 1135681193498877952, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:31 +0000 2019"}
{"user": "najuuxx", "text": "Realmente o neg\u00f3cio \u00e9 n estudar pra prova", "tweet_id": 1135681194715176964, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:31 +0000 2019"}
{"user": "trethaysa", "text": "Eu vejo muito por aqui essa hist\u00f3ria de \u201cngm \u00e9 obrigado a lidar com seus problemas, v\u00e1 fazer terapia, blablabla...\u201d mas deixa eu dizer um neg\u00f3cio pra voc\u00eas, como algu\u00e9m que sofre com depress\u00e3o e ansiedade...", "tweet_id": 1135681210288660482, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:35 +0000 2019"}
{"user": "Geiisy_felix", "text": "Cheguei num n\u00edvel da vida q n\u00e3o saio sem bala e tem q ser halls preta, parecendo meu pai kkk", "tweet_id": 1135681210422845441, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:35 +0000 2019"}
{"user": "parreka", "text": "@deIenart @FlavioSanto_S4 pinta de preto o teu", "tweet_id": 1135681210863067136, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:35 +0000 2019"}
{"user": "theorubyj", "text": "@arthjisung amiga pqp t\u00e1 horr\u00edvel... a header nada a ver com o icon preto minha deusa...", "tweet_id": 1135681212415184896, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:35 +0000 2019"}
{"user": "KessyllaL", "text": "Ai meu Deus, eu n\u00e3o tenho nem coragem de falar um neg\u00f3cio desse..\nTanta felicidade por um lado, tanta alegria, e por outro una tristeza t\u00e3o grande, ajuda a\u00ed v\u00f3 \ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "tweet_id": 1135681220719915013, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:37 +0000 2019"}
{"user": "laarycastor", "text": "@xaah15 Como seu cabelo e preto se quiser colocar hibisco tamb\u00e9m e bom.", "tweet_id": 1135681228634558465, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:39 +0000 2019"}
{"user": "chrswar", "text": "tore, eu n\u00e3o acho que a gigi seja necessariamente racista. assim como todo mundo, ela j\u00e1 pisou na bola sim mas qu\u2026 \u2014 Eu vou ser bem honesta com voc\u00ea sobre essas pessoas que se desculpam na internet. Eu n\u00e3o acredito nem na metade d\u2026 https://t.co/GgyMmUZi9Z", "tweet_id": 1135681233646735365, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:40 +0000 2019"}
{"user": "CaiusTavares", "text": "@CaioLopesJP Neg\u00f3cio \u00e9 neg\u00f3cio, amizade \u00e9 amizade. Kkkkkkk", "tweet_id": 1135681236561727494, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:41 +0000 2019"}
{"user": "LaraDuarte_03", "text": "@avarella20 @rafa_filipe97 A preta vai me levar c ela", "tweet_id": 1135681245533392898, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:43 +0000 2019"}
{"user": "kingsmariana", "text": "eu acho que quem tem conta privada devia interagir s\u00f3 com os seus seguidores pois cansada desse neg\u00f3cio de tweet indispon\u00edvel", "tweet_id": 1135681246049251329, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:43 +0000 2019"}
{"user": "ariane_kanitz", "text": "Esse neg\u00f3cio de ter um estagi\u00e1rio nas redes sociais da Lucero t\u00e1 me estressando demais", "tweet_id": 1135681249891278848, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:44 +0000 2019"}
{"user": "ArwenLuthien_", "text": "@Ancomguto e o quote no RT do v\u00eddeo era falando que \"depois falam que tinham que voltar a senzala e reclamam\" \n\ntempos sombrios", "tweet_id": 1135681250004537344, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:44 +0000 2019"}
{"user": "jorgeraa", "text": "@B0ngster1 Tem tudo a ver, \"Felipe Vale-Tudo\" com essa do \"ladr\u00f5es\". Tudo a ver. Deixe de ser virgem ofendida e v\u00e1 ver as entrevistas do pr\u00f3prio jogador p perceber q este n\u00e3o se ofendeu com a alcunha.", "tweet_id": 1135681253217394688, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:45 +0000 2019"}
{"user": "RaquelFragoso9", "text": "@tiagoclc @Mara56980224 @RodrigoMaia Lembra do ladrao da cruz? Entenda o arrependimento nao o livra das consequencias do ato mas sim do estado final da sua alma. Os dois ladr\u00f5es tiveram q pagar pelos seus atos em terra,um nem via-se como culpado o outro reconhecia-se digno da pena...s\u00f3 um tv acesso ao perdao eterno", "tweet_id": 1135681253527773186, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:45 +0000 2019"}
{"user": "marilukkkj", "text": "oi gente alguem me chama pra fazer algo no dia 15 pra eu n\u00e3o ter que ir num neg\u00f3cio de fam\u00edlia", "tweet_id": 1135681256405000193, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:46 +0000 2019"}
{"user": "xandee_contee", "text": "Esquentar a feijoada da mam\u00e3e, fazer bife e arroz a moda Xande neg\u00e3o", "tweet_id": 1135681259286532097, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:46 +0000 2019"}
{"user": "krissingart", "text": "vou inventar um neg\u00f3cio aqui, espero que d\u00ea certo", "tweet_id": 1135681267360555008, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:48 +0000 2019"}
{"user": "understMAX", "text": "@misunderstoo0d Tu visse aquele clipezinho em preto e branco?", "tweet_id": 1135681274423762944, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:50 +0000 2019"}
{"user": "Iarirmcf", "text": "eu tenho apple music ser\u00e1 que eles v\u00e3o j\u00e1 me colocar no neg\u00f3cio novo ou vou ter que assinar dnv?", "tweet_id": 1135681276701282304, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:50 +0000 2019"}
{"user": "fairyrrealm", "text": "Amigo \u00e9 amigo e neg\u00f3cio \u00e9 neg\u00f3cio. Saibam separar galera.", "tweet_id": 1135681279498825729, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:51 +0000 2019"}
{"user": "Lan_scott10", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 arriscar. Se der certo, \u00e9 felicidade. Se der errado, \u00e9 aprendizado..", "tweet_id": 1135681289498091521, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:54 +0000 2019"}
{"user": "jrtmoraes", "text": "@psfurtado2012 Se gritar pega ladr\u00e3o,n\u00e3o fica um merm\u00e3o \ud83e\udd2a", "tweet_id": 1135681291544932353, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:54 +0000 2019"}
{"user": "igorcoosta23", "text": "- Voc\u00ea \u00e9 o homem que toda mulher pediu a deus \u2014 Eu sei que sou preto cheiroso , carinhoso , bonito , fiel e dif\u00edcil de achar msm \ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/ug1Yqp3GrV", "tweet_id": 1135681297379143680, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:55 +0000 2019"}
{"user": "CynthiaVP_", "text": "Esse neg\u00f3cio de ter duas festas juninas o m\u00eas todo pertinho de casa n\u00e3o d\u00e1 certo, meu sal\u00e1rio desse m\u00eas vai embora rapidinho \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "tweet_id": 1135681302794047490, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:57 +0000 2019"}
{"user": "RAlNHAARON", "text": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que vem acontecendo diversos casos de racismo, homofobia, ass\u00e9dio sexual e moral nessa merda dessa escola e ningu\u00e9m faz absolutamente NADA, Messias vive de apar\u00eancia por isso que eu odeio essa desgra\u00e7a dessa escola", "tweet_id": 1135681302945030144, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:57 +0000 2019"}
{"user": "Fernando_Riostt", "text": "@leo_perfecto \n\nPrimeira impress\u00e3o: Bah m\u00f3 an\u00e3o meu tri chato\nOnde te conheci: No wpp, dps pessoalmente na Saci no anivers\u00e1rio da Vih\nConfesso que: Tu \u00e9 muito babaca, bah meu muito mesmo \nTe shippo com: Nem sei dos teus rolos, mas se quiser contar tamo a\u00ed KEKSKSKSSK", "tweet_id": 1135681310259908608, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:58 +0000 2019"}
{"user": "IsabelaSembarsk", "text": "@odiodobem Inveja do Lula? Fumou maconha estragada, quem tem inveja de um ladr\u00e3o imundo igual o molusco \ud83e\udd14 s\u00f3 se for doido.", "tweet_id": 1135681310838726656, "created_at": "Mon Jun 03 22:54:59 +0000 2019"}
{"user": "CarolCastro5742", "text": "@sohbelamsm Posso usar o do gato preto?", "tweet_id": 1135681314970120192, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:00 +0000 2019"}
{"user": "sgnAries", "text": "#\u00c1ries O neg\u00f3cio \u00e9 arriscar. Se der certo, \u00e9 felicidade. Se der errado, \u00e9 aprendizado.", "tweet_id": 1135681322649829378, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:01 +0000 2019"}
{"user": "pedrostrader", "text": "$SLCE3 - Milho\n\npre\u00e7o m\u00e9dio do milho no MT  dias atr\u00e1s tava na casa de R$17/R$18,00 ... nos \u00faltimos dias saiu neg\u00f3cio a R$22 / R$23\npre\u00e7o m\u00e9dio do milho no Maranh\u00e3o dias atr\u00e1s tava na casa de R$22/23,00 - nos \u00faltimos dias saiu neg\u00f3cio a R$27 / R$28", "tweet_id": 1135681336612708352, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:05 +0000 2019"}
{"user": "breathesilence_", "text": "Pegar essa exposi\u00e7\u00e3o nova do CCBB com a preta \u2764\ufe0f", "tweet_id": 1135681337283796993, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:05 +0000 2019"}
{"user": "regnardes", "text": "Pintou o cabelo:\u2705(preto kk)\nQuebrou algum osso:\u274c\nViu algu\u00e9m morrer:\u2705\nDoou sangue:\u274c\nAndou numa ambul\u00e2ncia:\u274c\nAndou na traseira do carro da pol\u00edcia: \u274c\nEstapeou algu\u00e9m:\u274c\nEscreveu uma carta de amor:\u2705\nChorou a noite toda:\u2705\nProvou \u00e1lcool:\u2705\nFumou:\u274c\nUsou drogas:\u274c https://t.co/UtqosndzSq", "tweet_id": 1135681339137638403, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:05 +0000 2019"}
{"user": "dyoonysius", "text": "seokjin vai pintar o cabelo de preto AGORA", "tweet_id": 1135681339850678272, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:06 +0000 2019"}
{"user": "planteumbruno", "text": "@LoveDirsu o meu tb vai ser preto, putz os gemeos", "tweet_id": 1135681349250158592, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:08 +0000 2019"}
{"user": "eitacarloss", "text": "@bringmetheaxx acho mo engra\u00e7ado que todo mundo quer tra\u00e7os de preto mas ngm quer ser O PRETO", "tweet_id": 1135681372151062529, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:13 +0000 2019"}
{"user": "joaoappoli", "text": "Hoje foi ao ar a mat\u00e9ria exclusiva para o portal @seu_dinheiro_br , onde falo sobre diversos assuntos. Na Polishop, nosso neg\u00f3cio \u00e9 baseado na inova\u00e7\u00e3o e na busca de solu\u00e7\u00f5es que tragam ganho de tempo!  #negocios @polishop @polishopcomvc #JoaoAppolinario #SharkTanBr https://t.co/bcQfkRHZFX", "tweet_id": 1135681378073419776, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:15 +0000 2019"}
{"user": "iaraavelinoo", "text": "Ou seja, se eu mostrei minha unha preta pra voc\u00ea, nosso lance \u00e9 real", "tweet_id": 1135681382913626113, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:16 +0000 2019"}
{"user": "exiclc", "text": "PORRA TWITTER CADE O MEU MODO PRETO CARALHOOOOOOOOO", "tweet_id": 1135681385736429568, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:16 +0000 2019"}
{"user": "JssicaS82790674", "text": "@canalpedrugo @roogomes A branca\ud83d\udc9c eu prefiro tudo branco, pq eu tenho cachorra em casa e ela solta muito pelo e fica dif\u00edcil com roupa preta...", "tweet_id": 1135681387263082496, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:17 +0000 2019"}
{"user": "MinYG933", "text": "Olha aue fotinha linda morenin\u2764\n@Hoseok65410937 https://t.co/F9xoSPWjdg", "tweet_id": 1135681392556290055, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:18 +0000 2019"}
{"user": "CamposBR1", "text": "@senadorhumberto @LulaOficial kkkkkkkkkkk ... a grana t\u00e1 acabando n\u00e9 ... ent\u00e3o tem que soltar o Ladr\u00e3o n\u00e9 .... kkkkkkkkkkk ... quem eles pensam que enganam... a\u00ed eu me pergunto, onde est\u00e1vamos ? como pudemos deixar chegar a esse ponto ??", "tweet_id": 1135681402119360513, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:20 +0000 2019"}
{"user": "MariaFe14229567", "text": "@oliveiracostah @Inaciodantas @marcelloneves72 @luciano_hang N\u00e3o sei como pode um neg\u00f3cio desses, mas j\u00e1 li em v\u00e1rios sites s\u00e9rios sobre isso. \u00d3bvio que a Lei deve permitir. A gente sempre l\u00ea sobre as d\u00edvidas de grandes empresas como Bradesco, Ita\u00fa, Globo, al\u00e9m daquelas que decretam fal\u00eancia e n\u00e3o pagam.N\u00e3o h\u00e1 muita transpar\u00eancia!", "tweet_id": 1135681402123509763, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:20 +0000 2019"}
{"user": "CaioTecC", "text": "O N\u00e9lio j\u00e1 terceirizou o hospital municipal. Quer terceirizar a \u00e1gua e agora j\u00e1 h\u00e1 rumores de terceirizar a educa\u00e7\u00e3o. Isso n\u00e3o \u00e9 um governo. \u00c9 um balc\u00e3o de neg\u00f3cio.", "tweet_id": 1135681417386635269, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:24 +0000 2019"}
{"user": "analauragsz", "text": "ah neim vei, rouba minhas canetas vermelhas, roxas, amarelas, verde mas n\u00e3o rouba preta n\u00e3o", "tweet_id": 1135681418380632065, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:24 +0000 2019"}
{"user": "tawhyugre", "text": "parecem urubu em cima de carni\u00e7a", "tweet_id": 1135681426291089408, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:26 +0000 2019"}
{"user": "_isadoragalvao", "text": "Galvs, o que faz da vida? Tem quantos anos? Cor favorita? Comida favorita?\n\nP.S.: Tbm n quero ir estudar \u2014 Galvs kkkkkkk, eu sofro, tenho 15 daq uns diaszinhos 16, minha cor favorita \u00e9 preto, e comida a\u00e7a\u00ed https://t.co/2c481EMONl", "tweet_id": 1135681428837064707, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:27 +0000 2019"}
{"user": "thamaraellen", "text": "To tentando fazer uns neg\u00f3cios da faculdade mas t\u00e1 imposs\u00edvel com essa internet p\u00e9ssima da Oi", "tweet_id": 1135681429638131714, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:27 +0000 2019"}
{"user": "91sproud", "text": "Qual foto ele t\u00e1 mais delicinha?\n\nPrimeiro: transparente\nSegundo: preto\n\nCite sua resposta usando: My #TeenChoice nominee for #ChoiceMaleArtist is @Louis_Tomlinson https://t.co/f4GJXDFCQi", "tweet_id": 1135681433161388033, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:28 +0000 2019"}
{"user": "gabrielbarbosel", "text": "@no3moon se fosse algo leg\u00edtimo at\u00e9 ia. racismo, machismo, intoler\u00e2ncia e outros absurdos n\u00e3o podem ser respeitados.", "tweet_id": 1135681439129907200, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:29 +0000 2019"}
{"user": "mcruz2000", "text": "@senadorhumberto @LulaOficial O maior presidente ladr\u00e3o e desonesto da nossa hist\u00f3ria. N\u00e3o comprem mais nenhuma obra destes artistas, s\u00e3o da mesma laia do molusco. O Brasil precisa reprimir este bando de artistas, que fa\u00e7am seus shows para CUT, MST, Cuba, PT... Por favor! N\u00e3o gastemos dinheiro com eles.", "tweet_id": 1135681441566777345, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:30 +0000 2019"}
{"user": "iza_pxx", "text": "O neg\u00f3cio \u00e9 arriscar. Se der certo, \u00e9 felicidade. Se der errado, \u00e9 aprendizado.", "tweet_id": 1135681441864531975, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:30 +0000 2019"}
{"user": "costa_vinii", "text": "@folha Mas na primeira oportunidade afastou o Douglas Costa. Que reagiu a um ataque racista", "tweet_id": 1135681442770563072, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:30 +0000 2019"}
{"user": "DanielMuchelas", "text": "@maldsuado @O_Calceteiro @AEstrelaLeonina @Carlosmmf1973 @ppaodemonio @kanuca77 @bealioness22 @bfcf1906 O saci era o maior. E havia a Narizinho n\u00e3o era ?", "tweet_id": 1135681442887983104, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:30 +0000 2019"}
{"user": "psychokiwi_", "text": "\"o que \u00e9 amab e afab?\"\n\namab = assigned male at birth\nafab = assigned female at birth\n\nn\u00e3o existe tradu\u00e7\u00e3o, pois usar as palavras \"macho\" e \"f\u00eamea\" \u00e9 racista aqui. mas, o primeiro serve pra dizer que a pessoa foi designada homem ao nascimento e o segundo que foi designada mulher.", "tweet_id": 1135681492833767424, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:42 +0000 2019"}
{"user": "CRONICAEARTE", "text": "HOMEM IMAGINA TRAI\u00c7\u00c3O E BATE NA MULHER POR CI\u00daMES EM RIBEIR\u00c3O PRETO   Mentore Conti Mtb 0080415 SP // foto Cr\u00f4nica e Arte https://t.co/FuCz27SPTA https://t.co/Ag0RIjtvf3", "tweet_id": 1135681498408005633, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:43 +0000 2019"}
{"user": "Lcesaar_", "text": "Vou soltar um endere\u00e7o aq e vcs me falam quanto da o uber de vcs, s\u00f3 pra ver um neg\u00f3cio aq \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb", "tweet_id": 1135681512152731648, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:47 +0000 2019"}
{"user": "Cinara_Brasil", "text": "MP do Rio erra ao explicar neg\u00f3cio de R$ 2,6 milh\u00f5es de Fl\u00e1vio Bolsonaro. Segundo a Folha, promotores q investigam o caso, colocaram informa\u00e7\u00f5es erradas na peti\u00e7\u00e3o q pedia quebra do sigilo banc\u00e1rio. \nSer\u00e1 q \u00e9 muito dif\u00edcil checar tudo antes de divulgar?\nQueremos saber a verdade! https://t.co/pgCMfkfR7Q", "tweet_id": 1135681514644168704, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:47 +0000 2019"}
{"user": "Babi_kpopzando", "text": "@canalpedrugo @roogomes Preta forever", "tweet_id": 1135681517965991936, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:48 +0000 2019"}
{"user": "DudaMRL", "text": "@annarrnavy N\u00e3o d\u00e1, mas eu fiquei besta que m\u00fasica \u00e9 tipo \"nada\" em rela\u00e7\u00e3o aos outros neg\u00f3cios. E ele tem mil anos de carreira j\u00e1", "tweet_id": 1135681524077072385, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:49 +0000 2019"}
{"user": "Jhon_vianolv", "text": "J\u00e1 conhecem o OneUnited Bank?\n\n O primeiro banco Afro-Americano criado com o objetivo de empreender a circula\u00e7\u00e3o do dinheiro da comunidade negra.\nEle come\u00e7ou a quase 50 anos, e tem um time de executivos negros Kevin Cohee e Teri Williams.\n\nVejam o design do cart\u00e3o de d\u00e9bito! \ud83d\udc96 https://t.co/2rJqskqDhe", "tweet_id": 1135681525654196227, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:50 +0000 2019"}
{"user": "blinkllu", "text": "A maior decep\u00e7\u00e3o nas contas do tt de kpop stan \u00e9 quando uma MULHER se d\u00e1 o trabalho de fazer tu\u00edte pra desmerecer conquistas de outra MULHER para babar ovo de macho, me d\u00e1 um neg\u00f3cio, muito vontade de esfregar a cara no asfalto", "tweet_id": 1135681530221776901, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:51 +0000 2019"}
{"user": "masteusus", "text": "hm parece que o neg\u00f3cio \u00e9 nunca dizer nunca https://t.co/0OfCZdc4hg", "tweet_id": 1135681529101856768, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:51 +0000 2019"}
{"user": "growupains", "text": "sab enviou os textos dela pro neg\u00f3cio que a nalu vai fazer iti meu orgulho", "tweet_id": 1135681530808938496, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:51 +0000 2019"}
{"user": "prethayna", "text": "\u201cpreto prest\u00edgio: preto por fora, mas branco por dentro\u201d eu amo o otair cara", "tweet_id": 1135681548932603904, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:55 +0000 2019"}
{"user": "tonsp26", "text": "@rroba_mah @SigaPlayPlus E um urubu kkkkk", "tweet_id": 1135681551226851333, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:56 +0000 2019"}
{"user": "bellatrouxinha", "text": "@geisiellyyy o v\u00e1cuo perdeu pro qu\u00edmico/cueca preta", "tweet_id": 1135681554825588736, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:57 +0000 2019"}
{"user": "Fooguinho_", "text": "Mano deu um neg\u00f3cio no meu dedo, t\u00e1 doendo demais", "tweet_id": 1135681555840557057, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:57 +0000 2019"}
{"user": "kevinsupergay", "text": "SEM MENTIRAS \ud83d\udca6\ud83d\udca6\n\n\ud83d\udca6- s\u00e1bado (domingo?)\n\ud83d\udca6- 5\n\ud83d\udca6- nao sei, sou bem aberto quanto a isso\n\ud83d\udca6- n\u00e3o \n\ud83d\udca6- Amigaa\n\ud83d\udca6- \n\ud83d\udca6- yes\n\ud83d\udca6- n\u00e3o \n\ud83d\udca6- n\u00e3o sei\n\ud83d\udca6- depende\n\ud83d\udca6- yes\n\ud83d\udca6- very beautiful e eu preciso perguntar um neg\u00f3cio pra essa pessoa \ud83e\udd14\n\nte mando se curtir\n(Perdao gnt eu amo fazer)", "tweet_id": 1135681555735728129, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:57 +0000 2019"}
{"user": "exiclc", "text": "quando o modo preto do twitter chegar nos android eu vou chorar", "tweet_id": 1135681557346304000, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:57 +0000 2019"}
{"user": "thiago_suman", "text": "Que ano!\nParticipa\u00e7\u00e3o como narrador na s\u00e9rie Chuteira Preta do Prime Box Brasil. Nela atuam caras que admiro, como o @zevictorcastiel e o @Marcio_Kieling. \n\nAgora, registraremos, eu e o @guilherme_suman, uma m\u00fasica no novo disco do @estebantavares. \n\n\u00eddolos. E colorada\u00e7os!", "tweet_id": 1135681558684323846, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:58 +0000 2019"}
{"user": "Jess_manhica", "text": "Jessica Manhi\u00e7a (Maputo)\nLideran\u00e7a em Neg\u00f3cios\nJessica \u00e9 uma estratega de g\u00e9nero que cria estrat\u00e9gias de neg\u00f3cios que capacitam raparigas em Mo\u00e7ambique. Durante as seis semanas de forma\u00e7\u00e3o nos E.U.A. ela ir\u00e1 frequentar a Universidade de Notre Dame, no Estado de Indiana. https://t.co/bjCkrOpDv1", "tweet_id": 1135681563109105666, "created_at": "Mon Jun 03 22:55:59 +0000 2019"}
{"user": "TGisele_", "text": "@MROFICIAL @HumorCSI Mul\u00e9! E esse bebelo castanho claro e lambido? Como virou cacheado e preto? Bunitinha ela. \ud83d\ude0d", "tweet_id": 1135681576229117954, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:02 +0000 2019"}
{"user": "lalisaloved", "text": "@ohmyblackpnk lisa- preto", "tweet_id": 1135681579156738050, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:03 +0000 2019"}
{"user": "marciar85238977", "text": "@senadorhumberto @LulaOficial Cambada de drogados ac\u00e9falos, sem um pingo de car\u00e1ter e dec\u00eancia...acabou o dinheiro p\u00fablico pra esses bostas...e VOC\u00ca BOSTAO, APROVEITA ESSE MANDATO SEU BURRO, A TUA HORA VAI CHEGAR SEU LADR\u00c3O, TU VAI FAZER COMPANHIA PRO TEU BANDIDO MOLUSCO LULADRAO!!!!", "tweet_id": 1135681585888583680, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:04 +0000 2019"}
{"user": "iaraavelinoo", "text": "Eu me sinto assim com minha unha preta https://t.co/clGgKy9Vkq", "tweet_id": 1135681587046170625, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:04 +0000 2019"}
{"user": "marianapvieira4", "text": "Hj a Nat\u00e1lia me mostrou um neg\u00f3cio que eu dei um surto de felicidade", "tweet_id": 1135681588866555906, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:05 +0000 2019"}
{"user": "Juliarosenau", "text": "@maluaverlan @jv_silva04 amiga ta preto", "tweet_id": 1135681595984220162, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:07 +0000 2019"}
{"user": "duh_flavio", "text": "Um neg\u00f3cio HORROROSO desse e tenho certeza que vai ter filas quilom\u00e9tricas de gente querendo comprar\n\nA que ponto chega o amor a uma ma\u00e7\u00e3 mordida? https://t.co/jUpvRf15Hm", "tweet_id": 1135681597401903105, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:07 +0000 2019"}
{"user": "fadacheryl", "text": "Todo meu ran\u00e7o por marcas que enviam produtos veganos pra pessoas que claramente falam sobre sustentabilidade e mandam o neg\u00f3cio em embalagem pl\u00e1stica, tudo enrolado em pl\u00e1stico bolha e caixas e mais caixas e blablabla", "tweet_id": 1135681610303623168, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:10 +0000 2019"}
{"user": "n_ngcs", "text": "Eu fiz o inferno na minha cabe\u00e7a pra comprar um short preto kkkk comprei a porcaria do short e perdi !!! Eu simplesmente n\u00e3o sei em qual das casas q eu sempre t\u00f4 eu deixei q odio", "tweet_id": 1135681610559434754, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:10 +0000 2019"}
{"user": "beautydxvilish", "text": "Anunciando que eu estou aberta para neg\u00f3cios!", "tweet_id": 1135681614665736192, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:11 +0000 2019"}
{"user": "paulorriq", "text": "@jhefjunior kkkkkk NEM EU NEG\u00d3CIO DE GENTE DOIDA", "tweet_id": 1135681618235011072, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:12 +0000 2019"}
{"user": "Jonathan_rdrs", "text": "Te segui hoje e t\u00f4 apaixonada!!!!! \ud83d\ude0d \u2014 curte aqui pra eu ver um neg\u00f3cio kdjdkfjfjf teve umas 3 pessoas que me seguiram hoje, miajuda a\u00ed kkk https://t.co/J82sNNESnk", "tweet_id": 1135681621296898048, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:13 +0000 2019"}
{"user": "ffabiop1", "text": "@LulaOficial Uma bruxa voando e a\u00ed ela solta um monte de coc\u00f4 do c\u00e9u. L\u00e1 acabou e tu continua preso ladr\u00e3o safado. #Luladr\u00e3o", "tweet_id": 1135681633783361542, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:16 +0000 2019"}
{"user": "GabiHobi", "text": "@canalpedrugo @roogomes A preta \u00e9 linda mas \"persona\" ta escrito de preto entao a branca destaca mais o nome!!", "tweet_id": 1135681636245417985, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:16 +0000 2019"}
{"user": "mari_dpaula", "text": "@Mochi_Ama_BTS me manda a preta mo que lindo q ficou", "tweet_id": 1135681637088473088, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:16 +0000 2019"}
{"user": "Lexie35Paz", "text": "n\u00e3o tenho nada contra mas fui ver uns neg\u00f3cio aqui fiquei chocada", "tweet_id": 1135681642306183169, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:18 +0000 2019"}
{"user": "FBC_MACHADO", "text": "Libido n\u00e3o \u00e9 aquele neg\u00f3cio que o Kid bengala vende nas propaganda ?", "tweet_id": 1135681646798282752, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:19 +0000 2019"}
{"user": "XdLopes7", "text": "Me vou de bico, viro a mico e a macaco\nE vou mostrar pr\u00e1 xica v\u00e9ia\nQual \u00e9 o pau que d\u00e1 cavaco", "tweet_id": 1135681647221837824, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:19 +0000 2019"}
{"user": "hellstaar", "text": "VOCE VAI PROVAR NA JUSTI\u00c7A QUE A PAULINHA \u00c9 RACISTA \u2014 quem \u00e9 essa? https://t.co/n8pb43uZym", "tweet_id": 1135681651667820548, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:20 +0000 2019"}
{"user": "eumariaklebia", "text": "Quando Agnes me chama de Kl\u00e9bia \u00e9 pq o neg\u00f3cio \u00e9 s\u00e9rio mesmo", "tweet_id": 1135681652095627264, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:20 +0000 2019"}
{"user": "Gyovana_pm", "text": "A aula de hoje de sociologia aprendemos que existe racismo pra branco e heterofobia sabia gente kkjkkk dai-me paci\u00eancia pra aguentar o ano todo @ senhor", "tweet_id": 1135681659075010560, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:22 +0000 2019"}
{"user": "leomelbat", "text": "s\u00f3 hoje vi aquele  tu\u00edte escroto ney/bruno na tl 3 vezes porque as pessoas preferem comentar do que denunciar a porra do neg\u00f3cio acordaaa gente", "tweet_id": 1135681659821547521, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:22 +0000 2019"}
{"user": "SOSBabyGirlSOS", "text": "@MaluCoomenta Manda a Isabella, \u00e9 ela que se encarga desses neg\u00f3cios.", "tweet_id": 1135681674673569797, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:25 +0000 2019"}
{"user": "vitaopostagem", "text": "e tbm vai tomar no cu, tava lendo na humilda e os cara vende o guts pro neg\u00e3o mano, VENDERAM A CRIAN\u00c7A PRO NEGAO VELHO VTNC", "tweet_id": 1135681685801066496, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:28 +0000 2019"}
{"user": "Flaviahfe", "text": "Dizendo umas hist\u00f3rias doidas, dizendo que meu cabelo vai ficar ruim...", "tweet_id": 1135681692503556097, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:30 +0000 2019"}
{"user": "adrrf", "text": "Esse sou eu tocando no viol\u00e3o. A diferen\u00e7a pra foto anterior \u00e9 esse detalhe em preto... https://t.co/jVQY9iCVzN", "tweet_id": 1135681693430571008, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:30 +0000 2019"}
{"user": "dutraemilly34", "text": "Eu sou a \u00fanica q n\u00e3o fica nessa \"s\u00f3 uso roupa preta\"", "tweet_id": 1135681707263307776, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:33 +0000 2019"}
{"user": "juuh_oliveira70", "text": "Eu custo ficar feliz com o neg\u00f3cio da peneira a\u00ed o trem vai i n\u00e3o d\u00e1 certo", "tweet_id": 1135681711382179840, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:34 +0000 2019"}
{"user": "jaquee_soares", "text": "Gente, vcs precisam urgentemente desconstruir os \u201cv\u00e1cuos\u201d como sinal de desinteresse. Porra, n\u00e3o tenho 12 anos pra t\u00e1 o dia inteiro conversando no zap, e msm estando o dia inteiro no celular n\u00e3o significa que esteja no humor pra manter uma conversa.", "tweet_id": 1135681715106648067, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:35 +0000 2019"}
{"user": "mdslaris", "text": "eai, j\u00e1 atropelou um racista, um machista e um homof\u00f3bico hoje?", "tweet_id": 1135681719019999234, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:36 +0000 2019"}
{"user": "ervinha_", "text": "@kremyle sim kkk antes eu n\u00e3o sabia o que era o pedacinho a\u00ed era tipo um neg\u00f3cio muito misterioso", "tweet_id": 1135681724933967879, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:37 +0000 2019"}
{"user": "jhoseokevil", "text": "[SE VOC\u00ca GOSTA DE FANFIC DE BTS PARE AQUI MESMO] \nDivulga\u00e7\u00e3o \u00e9 a chave do neg\u00f3cio, e eu to aqui pra divulgar minha nova fanfic Taegi/Taeji na qual Yoonie \u00e9 uma pessoa n\u00e3o-bin\u00e1ria gender fluid. Eu n\u00e3o sei se algu\u00e9m j\u00e1 leu algo assim, mas eu sentia falta de tal enredo ent\u00e3o + https://t.co/C9hTkSd4DT", "tweet_id": 1135681725491814400, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:37 +0000 2019"}
{"user": "voidxmel", "text": "quero meu celular todo preto pra ontem", "tweet_id": 1135681733616185344, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:39 +0000 2019"}
{"user": "vagas_vendas", "text": "Vagas p/ Analista de Neg\u00f3cios PL - Algar Tech - Uberl\u00e2ndia/MG - https://t.co/ZhsR9tWtMP", "tweet_id": 1135681742818488320, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:42 +0000 2019"}
{"user": "LeneRoch", "text": "@misscamafeu Na minha humilde opini\u00e3o n\u00e3o.Tanto Misoginia quanto o Racismo s\u00e3o igualmente prejudiciais. Mas a misoginia \u00e9 presente em todas as culturas. Um livro sobre isso \u00e9 o \"uma breve hist\u00f3ria da misoginia\" do Jack Holland em que ele classifica como o preconceito mais antigo do mundo", "tweet_id": 1135681746115207170, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:42 +0000 2019"}
{"user": "EliedsonB", "text": "@eduardo_naga Chega msm n, neg\u00f3cio \u00e9 farrear kkkkkkk", "tweet_id": 1135681747088302080, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:43 +0000 2019"}
{"user": "cami_olliver", "text": "era s\u00f3 uma massagem, de prefer\u00eancia do preto \ud83e\udd75", "tweet_id": 1135681749785174017, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:43 +0000 2019"}
{"user": "poetrynwa", "text": "@eiffelmochi amiga de acordo com meus pais era pra mim ser um menino, mas o neg\u00f3cio n\u00e3o deu certo https://t.co/6PfAZJg4Oa", "tweet_id": 1135681752729628672, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:44 +0000 2019"}
{"user": "llaurakeller", "text": "@Gustavo38136497 @JuMagalhaesss @Cabeludo1977 ele vira, um lado \u00e9 preto e o outro branco, eu usaria s\u00f3 o preto e ela s\u00f3 o branco, ai ngm sabe q \u00e9 o mesmo", "tweet_id": 1135681761801920513, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:46 +0000 2019"}
{"user": "jio1012", "text": "Ano passado eu  ia fazer um neg\u00f3cio no meu anivers\u00e1rio n\u00e3o deu... mas esse ano tem que sair algo \ud83d\ude02\u2764\u2764\ud83c\udf89\ud83c\udf89", "tweet_id": 1135681762921766912, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:46 +0000 2019"}
{"user": "nathalialcr", "text": "respondi um neg\u00f3cio no GRUPO DA SALA achando que tinha sido meu pai mandando mensagem JAKMASLSL", "tweet_id": 1135681763013988352, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:46 +0000 2019"}
{"user": "lyzbeltrame", "text": "@analindimais Se eu for contar meus tap\u00e3o de m\u00e3o fechada em boate hetero a\u00ed o neg\u00f3cio fica feio", "tweet_id": 1135681764297510913, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:47 +0000 2019"}
{"user": "Maii_Loopes", "text": "Esse neg\u00f3cio de deixar pra depois parece que to sofrendo as consequ\u00eancias, e pelo visto \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o", "tweet_id": 1135681766126174208, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:47 +0000 2019"}
{"user": "eohkaa", "text": "Quase me deu teto preto kkkk", "tweet_id": 1135681771549446151, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:48 +0000 2019"}
{"user": "CamilaBertold10", "text": "@canalpedrugo @roogomes Preta\ud83d\ude0a", "tweet_id": 1135681773654990851, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:49 +0000 2019"}
{"user": "_drakemalfoy", "text": "@ricardokdot vei americano vem com umas coisa escrito mam\u00e3ezinha, malvada, beb\u00eazinha, mimada neg\u00f3cio mais ESQUISITO\ne os cara faz piada com as br que t\u00e1 escrito tarada? gado dms", "tweet_id": 1135681774401536000, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:49 +0000 2019"}
{"user": "daniellafaf", "text": "@LulaOficial Palha\u00e7ada,  ladr\u00e3o chefe da maior organiza\u00e7\u00e3o criminoso. Psicopata", "tweet_id": 1135681779828961280, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:50 +0000 2019"}
{"user": "tangerinax", "text": "@leonasmo N\u00e3o viado. Pesquisa. Kkkkkk. S\u00f3 pra eu ver um neg\u00f3cio.", "tweet_id": 1135681784191098882, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:51 +0000 2019"}
{"user": "palmeiras_theG", "text": "@vcanedo Entendo; mas acho injusto o Messi levar essa se o CR7 foi v\u00edtima de injusti\u00e7a pesada ano passado. Eu daria pro Van Djik, e a partir do pr\u00f3ximo levaria esse neg\u00f3cio mais a s\u00e9rio. Acho q tentaram tirar um pouco a dualidade do pr\u00eamio.", "tweet_id": 1135681796232925185, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:54 +0000 2019"}
{"user": "Vinnii_Senpai", "text": "@WaifuFudida sim sim s\u00f3 algo preto ta bom", "tweet_id": 1135681805967904771, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:57 +0000 2019"}
{"user": "diariotaekook", "text": "Oieee\nSou nova nesse neg\u00f3cio de participar do #ARMYSelcaDay ent\u00e3o n\u00e3o me deixem flopar pfv.\ud83e\udd27\n\nObrigada @BTS_twt e army's por sempre proteger um ao outro e sempre amar com o mais puro e verdadeiro amor.\n\n\ud83d\udc9cObrigada por existirem\ud83d\udc9c\n \ud83d\udc9cI purple You\ud83d\udc9c https://t.co/Fx5XTGI0Al", "tweet_id": 1135681811818921990, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:58 +0000 2019"}
{"user": "wolmylaur", "text": "quando algu\u00e9m vem me contar um neg\u00f3cio eu sinto a necessidade de saber a hist\u00f3ria inteira nos m\u00ednimos detalhes pq veio se n\u00e3o for assim eu vou ficar imaginando muitas coisas e tipo m\u00f3 ruim n\u00e3o poder saber sobre tudo ent\u00e3o pfvr faz isso cmg n", "tweet_id": 1135681803598159873, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:56 +0000 2019"}
{"user": "CusinatoGustavo", "text": "@senadorhumberto Quem entendia muito de economia foi o teu partido ladr\u00e3o, roubou de todas as estatais que conseguiu por as m\u00e3os. Cambada de ladr\u00f5es vagabundos! N\u00e3o esqueceremos!!", "tweet_id": 1135681814113034241, "created_at": "Mon Jun 03 22:56:59 +0000 2019"}
{"user": "BrunaMa29434026", "text": "@FatosEx @chanelandfendi1 Mariana quero ir em um neg\u00f3cio desseee", "tweet_id": 1135681820174036993, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:00 +0000 2019"}
{"user": "spfc11lucio", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: O Manchester City recusou a primeira oferta de \u20ac80M do Bayern pelo Leroy San\u00e9 e n\u00e3o aceitar\u00e1 menos que \u20ac100M. O Bayern acredita que \u00e9 demais e decidir\u00e1 em breve se vai tentar uma nova oferta. No momento o neg\u00f3cio dif\u00edcil de acontecer. [@FabrizioRomano] https://t.co/Tb1koD8ogt", "tweet_id": 1135681823625945096, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:01 +0000 2019"}
{"user": "Federadorj", "text": "Preta, esquece esses mlk sem gra\u00e7a, vamo morar na minha casa, domingada e churrascada Brahma gelada e banho de borracha", "tweet_id": 1135681823839870976, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:01 +0000 2019"}
{"user": "juIiannax", "text": "SEM QUERER MANDEI UM NEG\u00d3CIO PRO MENINO, O DESESPERO ROLOU SOLTO", "tweet_id": 1135681824909332480, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:01 +0000 2019"}
{"user": "cupofstarss", "text": "ia falar um neg\u00f3cio aqui mas n vou falar pra n\u00e3o causar..", "tweet_id": 1135681851358625792, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:07 +0000 2019"}
{"user": "crfAlessandraa", "text": "@efiipe eae meu preto", "tweet_id": 1135681855041286144, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:08 +0000 2019"}
{"user": "XQueencX2", "text": "E n\u00e3o \u00e9 que este filho da puta se vira p mim no meio de uma chamada e diz \u201cai eu devo ser preto p n\u00e3o perceber nada disto\u201d? Terminei conversa ali, IS HE MAD?!", "tweet_id": 1135681857339699201, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:09 +0000 2019"}
{"user": "PSena28", "text": "eu pensei em um neg\u00f3cio que eu nunca tinha notado antes\na televis\u00e3o faz de TUDO pra colocar a mulher em um papel de interesseira. eh sempre a madrasta m\u00e1 que quer a heran\u00e7a do pai ou a mulher que quer roubar o namorado da outra\naaaaa o machismo enraizado", "tweet_id": 1135681863455051777, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:10 +0000 2019"}
{"user": "Joao_pedrog7", "text": "Neguin com medo de falar na cara... famoso hom\u00e3o da porra", "tweet_id": 1135681869205385216, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:12 +0000 2019"}
{"user": "BayerSalete", "text": "@leandroruschel @CarlosBolsonaro S\u00f3 os ladr\u00f5es que aniquilaram essa Na\u00e7\u00e3o.", "tweet_id": 1135681877254311936, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:14 +0000 2019"}
{"user": "gstlvs", "text": "Se eu acho que dever\u00edamos censurar suas obras? Pelo contr\u00e1rio, acho que dever\u00edamos expor a \u00e9poca e o contexto em que seus pensamentos racistas e eugenistas foram expostos, mas que ele era racista, era pra caralho, e n\u00f3s sabemos o motivo da direita passar isso pra baixo do tapete.", "tweet_id": 1135681879783460866, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:14 +0000 2019"}
{"user": "syllasscarvalho", "text": "\u00c9 isso n\u00e3o passei do primeiro epis\u00f3dio de Olhos que Condenam, me senti desconfort\u00e1vel pra caralho assistindo s\u00f3 quem \u00e9 preto vai entender na moral", "tweet_id": 1135681889317113859, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:17 +0000 2019"}
{"user": "prosaimpurpura", "text": "@luma_paula N\u00e3o sei explicar direito, mas as mulheres brancas normalmente e quase sempre associam a mulher preta como algu\u00e9m que queria ser ela, algu\u00e9m que deve algo a ela, algu\u00e9m a quem ela projeta um dever-agradecer", "tweet_id": 1135681894845231106, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:18 +0000 2019"}
{"user": "manumeira_", "text": "@lariborella um neg\u00f3cio sobre meus relacionamentos", "tweet_id": 1135681902139117568, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:20 +0000 2019"}
{"user": "sandroragonezi", "text": "Uai a Sabrina Garcez passou Nugget preto na sombrancelha? Pra era s\u00f3 pra sapato que usava e depois dava lustre .... \n\ud83d\ude2f", "tweet_id": 1135681902516551682, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:20 +0000 2019"}
{"user": "owainfinchstair", "text": "meninos todo de preto sao meu ponto fraco namoral https://t.co/GnWWTjz1T6", "tweet_id": 1135681902428479490, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:20 +0000 2019"}
{"user": "YasminMacedo9", "text": "\"Quero conversar um neg\u00f3cio com voc\u00ea\"\n\nO cora\u00e7\u00e3o chega erra as batidas", "tweet_id": 1135681911089709056, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:22 +0000 2019"}
{"user": "Lcerds", "text": "gente se voc\u00ea come\u00e7a a namorar e fica terminando e voltando v\u00e1rias vezes DESISTE s\u00e9rio desiste na primeira terminada, pq nunca da certo esse neg\u00f3cio de ficar indo e voltando!!", "tweet_id": 1135681914457796608, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:23 +0000 2019"}
{"user": "carolmlles", "text": "O mal de vcs e subestimar mulher preta \n\n A GENTE T\u00c1 AQUI NO CORRE TBM T\u00c1 ??? T\u00e1 na hora de vcs come\u00e7arem a reconhecer", "tweet_id": 1135681920917004288, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:24 +0000 2019"}
{"user": "alinehemmings02", "text": "Esses neg\u00f3cios fazem brilhar os olhos da menininha sentimental que habita em mim.", "tweet_id": 1135681938432430080, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:28 +0000 2019"}
{"user": "MarcioA89102167", "text": "PASTORES RICOS e LADR\u00d5ES A CUSTA DOS POBRES, Pr. Paulo Junior https://t.co/TJlIQqKiJp via @YouTube", "tweet_id": 1135681938625355783, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:28 +0000 2019"}
{"user": "lovwato_", "text": "@tchelloxx Amo neguin  https://t.co/eoaGZlKaWr", "tweet_id": 1135681947777273857, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:30 +0000 2019"}
{"user": "ErickVMartins", "text": "@BoladaoLenin @red_pessimist N\u00e3o precisa ir muito longe: o cobrador de \u00f4nibus acusado injustamente de pedofilia pelo ent\u00e3o bo\u00e7al do Magno Malta... Foi torturado e depois de muita batalha foi solto ap\u00f3s nove meses q cumpriu sua senten\u00e7a... Ou seja, preto ou pobre, j\u00e1 nasce condenado", "tweet_id": 1135681952000937985, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:31 +0000 2019"}
{"user": "starshyejoo", "text": "@sproutony @wgabsw @siredtolou ai v\u00e3o se lascar se voc\u00eas pensam que todo mundo tem condi\u00e7\u00e3o financeira e apoio familiar pra isso. esse neg\u00f3cio de \"quem quer, faz\" n\u00e3o existe", "tweet_id": 1135681959697534979, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:33 +0000 2019"}
{"user": "WagnerP36863194", "text": "@Diogoringenberg @N_Carvalheira Maluf \u00e9 um coroinha de igreja perto dos petistas que a chamavam de ladr\u00e3o", "tweet_id": 1135681968027443200, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:35 +0000 2019"}
{"user": "Vitimgava_", "text": "@userthaiane @opsdolly Eu achei bonito o monitor e tal, esse neg\u00f3cio a\u00ed me d\u00e1 um toque danado kkkkk", "tweet_id": 1135681969076002816, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:36 +0000 2019"}
{"user": "fuckingreyx", "text": "mano j\u00e1 pensou ela t\u00e1 mostrando o neg\u00f3cio no celular pra da e aparece uma notificado de mensagem do whats com o nome \u201cjen\u201d https://t.co/CzLQ85DRdh", "tweet_id": 1135681973563940864, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:37 +0000 2019"}
{"user": "yasmimcosta2011", "text": "A\u00ed que neg\u00e3o MDS \ud83d\ude0d", "tweet_id": 1135681979205267456, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:38 +0000 2019"}
{"user": "marinamigl", "text": "ei bora se pegar ae para eu testar um neg\u00f3cio rapid\u00e3o", "tweet_id": 1135681981369507840, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:38 +0000 2019"}
{"user": "Cc_eid", "text": "@Atabreno @BoladaoLenin Breno, entenda: RACISMO \u00e9 RACISMO = ra\u00e7a branca, ra\u00e7a negra, ra\u00e7a amarela (orientais), \u00edndios, pardos, mamelucos= RA\u00c7A HUMANA.\nPreconceito = pr\u00e9  conceito. O ato de formar um pensamento antes  de conhecer. \nEU SOU BRASILEIRA, VC TAMB\u00c9M \u00c9. \nSugiro que estude hist\u00f3ria do Brasil.", "tweet_id": 1135681989330329602, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:40 +0000 2019"}
{"user": "_prin_lopinha", "text": "@colevascon Kkkkkkkkkkkkkkkkkk o sonho da sua @ \u00e9 um neg\u00f3cio desse", "tweet_id": 1135682001783152641, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:43 +0000 2019"}
{"user": "galaxierose", "text": "minha vis\u00e3o sobre spiderman nunca mais ser\u00e1 a mesma depois daquele neg\u00f3cio de do peter ser trans", "tweet_id": 1135682003079245834, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:44 +0000 2019"}
{"user": "__brendaS", "text": "T\u00e1 na cara que esse neg\u00f3cio do Neymar \u00e9 maior furada, at\u00e9 parece que quem sofre estupro l\u00e1 em Paris vai esperar 15 dias pra abrir o B.O aqui no Brasil, ela queria aten\u00e7\u00e3o, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "tweet_id": 1135682003255418880, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:44 +0000 2019"}
{"user": "Leticiathuler07", "text": "@sarah_hipolito Kkkkk entendo sua revolta, pelo tamanho da placa o neg\u00f3cio \u00e9 recorrente, mas foi engra\u00e7ado, \"proibido estacionar, mas se quiser pode\"", "tweet_id": 1135682005402865664, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:44 +0000 2019"}
{"user": "luaroc22", "text": "Essa chuva s\u00f3 pede minha mans\u00e3o com meu preto do lado, aahhh, s\u00f3 falta a mans\u00e3o, aff", "tweet_id": 1135682009379028994, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:45 +0000 2019"}
{"user": "eltongomesb", "text": "tem coisa pior do que ver algum branco explicando pra um negro o que \u00e9 racismo? pqp", "tweet_id": 1135682014802317314, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:46 +0000 2019"}
{"user": "lauusaldanha", "text": "@nathaliageovna mas tu \u00e9 uma pano preto, safada", "tweet_id": 1135682017218171143, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:47 +0000 2019"}
{"user": "katia_danielly", "text": "E quero usar meu abad\u00e1 preto\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "tweet_id": 1135682025896259585, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:49 +0000 2019"}
{"user": "marciovine_mv", "text": "o meu amigo l\u00e1 se abrindo pra mim, a\u00ed ele fala um neg\u00f3cio super importante e eu mando um PRETENDS TO BE SHOCKED\n\nsinceramente o meu destino eh o inferno", "tweet_id": 1135682029331406849, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:50 +0000 2019"}
{"user": "juandddrade", "text": "Cara racista\nC tanto q seja uma buceta limpa, higienizada, n\u00f3s tamo caindo d boca \u2014 racista dms https://t.co/cKkkN7RgJh", "tweet_id": 1135682034318401536, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:51 +0000 2019"}
{"user": "heitorcvm", "text": "@mdslaris O neg\u00f3cio \u00e9 ser viciado em lol mesmo", "tweet_id": 1135682039745777668, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:52 +0000 2019"}
{"user": "Mandrezinn", "text": "@Albrz_ Vai ganhar uma blusa preta e vermelha ent\u00e3o ...", "tweet_id": 1135682040018481152, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:52 +0000 2019"}
{"user": "Vtt_CRF", "text": "Bom dia, Na\u00e7\u00e3o! Mais uma semana decisiva se iniciando e agora o foco \u00e9 na Copa do Brasil. O elenco rubro-negro encerra a prepara\u00e7\u00e3o para o duelo contra a equipe paulista hoje, \u00e0s 15h, no Ninho do Urubu. \n\n\ud83d\udcf8 Alexandre Vidal/Flamengo\n\n#CRF https://t.co/n8hs0NDHbn", "tweet_id": 1135682041306132480, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:53 +0000 2019"}
{"user": "pedro_barross", "text": "@zebonerges @daviddcn @lancenet N\u00e3o liga pra 87 e briga por esse t\u00edtulo a mas de 30 anos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Deixa de choro e deixa de ser burro, como tu vai ter t\u00edtulo da copa nordeste se tu \u00e9s do ES e torce pro urubu carioca  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 n\u00e3o perco meu tempo com ESPIRITUBACA, teu mal \u00e9 sono .", "tweet_id": 1135682041780080641, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:53 +0000 2019"}
{"user": "luizrpo67", "text": "Semana deve ser de temperaturas mais baixas na regi\u00e3o de Ribeir\u00e3o Preto, SP; veja previs\u00e3o https://t.co/9sndgs6RW4", "tweet_id": 1135682044028182529, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:53 +0000 2019"}
{"user": "LannaSoares17", "text": "@MouraMouraoo Haha s\u00f3 voc\u00ea meu preto \ud83d\ude0d", "tweet_id": 1135682045047443461, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:54 +0000 2019"}
{"user": "ValdugaDaniel", "text": "Eu: hj \u00e9 dia de usa droga e ir pro puteiro \nPreto: ent\u00e3o s\u00f3 falta o puteiro", "tweet_id": 1135682045697560577, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:54 +0000 2019"}
{"user": "TamaraaSant", "text": "Ali\u00e1s, o carnaval \u00e9 um neg\u00f3cio t\u00e3o espetacular que a mesma escola de samba que fez essa comiss\u00e3o de frente h\u00e1 tr\u00eas meses deve, hoje, apoiar uma nova virada de mesa. Pelo terceiro ano seguido. Vejam s\u00f3...", "tweet_id": 1135682046695751680, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:54 +0000 2019"}
{"user": "zahrasadeddin", "text": "Cora\u00e7\u00e3o me fala, como \u00e9 que voc\u00ea faz um neg\u00f3cio desses?\nTrocar um pra sempre por \u00e0s vezes\nUma aventura, por uma paix\u00e3o\nP\u00e9ssimo neg\u00f3cio, cora\u00e7\u00e3o", "tweet_id": 1135682049141039104, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:55 +0000 2019"}
{"user": "DayMilitao", "text": "@Aninhaf99 E eu cantando \"boi boi boi, boi da cara preta\" no trabalho KKKKKKKKKKK", "tweet_id": 1135682053687717888, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:56 +0000 2019"}
{"user": "MaarinaaK", "text": "Homens que costumam falar q tal menina quis ter um filho por causa do dinheiro..q dinheiro? 400 reais de pens\u00e3o por m\u00eas? Bah, \u00f3timo neg\u00f3cio..", "tweet_id": 1135682056804012033, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:56 +0000 2019"}
{"user": "YDavariz", "text": "O auge do dia foi minha mae falando que sou doida pq escolho uns neg\u00f3cios mt dif\u00edceis pra fazer\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_id": 1135682057974308865, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:57 +0000 2019"}
{"user": "jcomerciobr", "text": "Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 14/06 para o Pr\u00eamio #CSC2019\ndirecionado \u00e0s #startups q t\u00eam um neg\u00f3cio inovador, em opera\u00e7\u00e3o ou ainda pr\u00e9-operacional, que contribua para tornar as cidades mais e inteligentes. Informe-se! \n#brasil #brasildigital  #smartcity https://t.co/bnACSHulPO https://t.co/MW7uH6n3Zb", "tweet_id": 1135682062499885056, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:58 +0000 2019"}
{"user": "seerpa_isacrvg", "text": "A\u00ed o \u00e1udio do irm\u00e3o da J\u00falia falando com a menina q exp\u00f4s o v\u00eddeo do racismo dela...\nEle usou a palavra \"equivocada\" \nVcs acreditam nisso??? Pq eu n\u00e3o\nE Q U I V O C A D A???? \nELA FOI NO M\u00cdNIMO UM MONSTRO. https://t.co/wU8hVTxk1r", "tweet_id": 1135682064915808256, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:58 +0000 2019"}
{"user": "GMalcotti", "text": "podia existir o neg\u00f3cio de curtir a mensagem no wpp tbm n\u00e9,minha vida seria bem mais f\u00e1cil", "tweet_id": 1135682067822497793, "created_at": "Mon Jun 03 22:57:59 +0000 2019"}
{"user": "k1_nr1", "text": "@KakaxeRataque O neg\u00f3cio \u00e9 jogar skyrin, esses tal de mmorpg n tem moral", "tweet_id": 1135682072805347329, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:00 +0000 2019"}
{"user": "BrenoDanielindo", "text": "\u2194 ATEN\u00c7\u00c3O, MUITA ATEN\u00c7\u00c3O \u2194\nCASAIS DE SAPAT\u00c3O QUE PRETINHAS \u2198 Estamos produzindo um doc sobre amor/afeto preto e precisamos de v\u00eddeozinhos, fotinhas de voc\u00eas. Para mais informa\u00e7\u00f5es comente aqui ou chame na DM.\n\ud83d\udc9c N\u00d3S AJUDEM QUE T\u00c1 FICANDO LINDO\ud83d\udc9c", "tweet_id": 1135682076328546305, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:01 +0000 2019"}
{"user": "meninosarfati", "text": "aquele neg\u00f3cio do voc\u00ea n\u00e3o gosta de comida japonesa ainda eh muito real \ud83d\ude2a", "tweet_id": 1135682078090104832, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:02 +0000 2019"}
{"user": "PedroGHaack1", "text": "@valentinahahn oi chega aqui rapid\u00e3o quero te falar um neg\u00f3cio k", "tweet_id": 1135682090274578432, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:04 +0000 2019"}
{"user": "brendapascoski", "text": "nem fodendo que fui selecionada pra esse neg\u00f3cio, n \u00e9 poss\u00edvel sksjskksk", "tweet_id": 1135682098256392194, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:06 +0000 2019"}
{"user": "caadusheik", "text": "@romao_leite @pimenteljoaov aplica oc nao quer ne leite preto", "tweet_id": 1135682107462815744, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:09 +0000 2019"}
{"user": "Mayananns", "text": "@Flamengo @canalpremiere Ainda bem que o neg\u00f3cio deles \u00e9 jogar kkkkkk amo meu Flamengo\ud83d\ude02\ud83d\udd34\u26ab", "tweet_id": 1135682114731544576, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:10 +0000 2019"}
{"user": "Sarah70004197", "text": "Branca e preta \ud83d\udda4 https://t.co/1k0HVJMqPa", "tweet_id": 1135682129755607041, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:14 +0000 2019"}
{"user": "maaathi12", "text": "@thotomartins @R6BRatualizado @INTZeSports @LucasYuuk @VnxxR6 Ningu\u00e9m libera jogador de gra\u00e7a brother, neg\u00f3cios s\u00e3o neg\u00f3cios, vamos supor que a multa dele era de 70mil reais, tu acha q eles v\u00e3o dar o cara de gra\u00e7a pra outra org? Fora que na cl\u00e1usula de contrato deve ter uma multa de afastamento, ou receber x% menos de sal\u00e1rio se n\u00e3o jogar", "tweet_id": 1135682135581499392, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:15 +0000 2019"}
{"user": "closetojoel", "text": "tem que rir de um neg\u00f3cio desses", "tweet_id": 1135682148915134466, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:18 +0000 2019"}
{"user": "PieiIris", "text": "At\u00e9 que estou me dando bem  com esse neg\u00f3cio de Tinder s\u00f3 vem gente bonita amei KKKKKKKK", "tweet_id": 1135682152077680643, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:19 +0000 2019"}
{"user": "okceciliaok", "text": "@AnnGabeyea Cad\u00ea o neg\u00f3cio na tua foto de perfil", "tweet_id": 1135682158226542594, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:21 +0000 2019"}
{"user": "emilynayara_", "text": "\"O Emily me manda foto do macaco a\u00ed\" kkkkkkkkkkkkkkkk Anderson \u00e9 mt coisa", "tweet_id": 1135682167521062912, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:23 +0000 2019"}
{"user": "DessoyL", "text": "@randolfeap At\u00e9 parece que @jairbolsonaro vai doar uma arma para cada fam\u00edlia ter em casa.\nPelo visto, a esquerda n\u00e3o v\u00ea problema algum em que traficantes, milicianos e assassinos e ladr\u00f5es em geral tenham armas cada vez mais sofisticadas e letais.\nO que diz sobre isso, @randolfeap?", "tweet_id": 1135682188509360131, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:28 +0000 2019"}
{"user": "gabilaraa1", "text": "dei um chute, minha chuteira q era branca j\u00e1 t\u00e1 preta", "tweet_id": 1135682189146894336, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:28 +0000 2019"}
{"user": "wierdoll", "text": "como cancela esse neg\u00f3cio dos \u00e1udios do wpp abrirem sozinhos em sequ\u00eancia?? que coisa chata bicho", "tweet_id": 1135682190640070658, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:28 +0000 2019"}
{"user": "soueu_Anaaaa", "text": "Tenho q ver o neg\u00f3cio da minha roupa, se minha av\u00f3 banca", "tweet_id": 1135682198965800961, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:30 +0000 2019"}
{"user": "MaryLastWords", "text": "13 PERGUNTAS ETC\n\n1 - s\u00e1bado\n2 - Hoje\n3 - X\n4 - V\n5 - sabado se n\u00e3o me engano\n6 - suco de laranja \n7 - iji uma ruma, mas pur\u00ea de batata \u00e9 incr\u00edvel\n8 - P\n9 - @afulepa \n10 - fiquei j\u00e1\n11 - mais (?)\n12 - preto, ou cinza ou vermelho n sei\n13 - dif\u00edcil,,,,,,,,,,,,,,,, mas acho que b99", "tweet_id": 1135682207312437248, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:32 +0000 2019"}
{"user": "MarcusNoky", "text": "Jesus era anarquista , n\u00e3o racista .", "tweet_id": 1135682207652155392, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:32 +0000 2019"}
{"user": "CorreaEmerson21", "text": "@Bettosp_71 @Dom_Rezende33 S\u00f3 fiz isso pra vc ver direito esse neg\u00f3cio do chor\u00e3o a\u00ed...sobre Fregu\u00eas j\u00e1 j\u00e1 a gente v\u00ea kkkkkk", "tweet_id": 1135682214300213248, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:34 +0000 2019"}
{"user": "alave", "text": "@flyzaynj Eu n\u00e3o tenho funkos.\nDeuzulivre com minhas filhas ter esses neg\u00f3cios.\nNo entanto temos muitas pel\u00facias estranhas.\n#melhorquefunko algu\u00e9m brinca com os brinquedos.", "tweet_id": 1135682225054330880, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:37 +0000 2019"}
{"user": "jwngrey", "text": "@darkIouist urubu fica on aqui n\u00e3o posso entrar no wpp", "tweet_id": 1135682228208451584, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:37 +0000 2019"}
{"user": "joa1pedro94", "text": "@ihcarneiro Neg\u00f3cia", "tweet_id": 1135682228825088005, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:37 +0000 2019"}
{"user": "thaislemxs", "text": "@kingprincess98 \ud83e\udd2a ai macaco cheio de negatividade mds", "tweet_id": 1135682233988190210, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:39 +0000 2019"}
{"user": "sagulover", "text": "@isa_henkes Eu j\u00e1 me sinto sufocada na sala do caesp, num neg\u00f3cio desses eu entro em p\u00e2nico", "tweet_id": 1135682234848075778, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:39 +0000 2019"}
{"user": "PHKogosiano", "text": "@AnabellaSalas @brasil_lyna Mostrar os bastidores do covil de ladr\u00f5es \u00e9 jogar contra? Desculpe, vc t\u00e1 enganada", "tweet_id": 1135682236236357634, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:39 +0000 2019"}
{"user": "Brendin91919988", "text": "Esse neg\u00f3cio de homem gritar com mulher e ela se calar com medo,comigo n\u00e3o rola,vai gritar,vai brigar n\u00f3s dois juntos. \nPorque se o bagulho \u00e9 doido,eu sou mais doida que o bagulho.", "tweet_id": 1135682236928405504, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:39 +0000 2019"}
{"user": "AraujoJuuuu", "text": "cora\u00e7\u00e3o me falaaaaa, como \u00e9 que vc faz um neg\u00f3cio desses, trocar o pra sempre por as vezes, uma aventura por uma paix\u00e3o, p\u00e9ssimo neg\u00f3cio cora\u00e7\u00e3ooooooo", "tweet_id": 1135682240699084800, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:40 +0000 2019"}
{"user": "vulgoriq", "text": "@BuhCray O neg\u00f3cio \u00e9 que o jovem de hj t\u00e1 mto emocionado kkkkkkkk tudo j\u00e1 \u00e9 goals", "tweet_id": 1135682242028691456, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:41 +0000 2019"}
{"user": "leovanazzi", "text": "Os caras tudo engomadinho cheio de termos t\u00e9cnicos falando nas apresenta\u00e7\u00f5es n\u00e3o conseguiram, eu um bosta que uso corta vento gabarito o neg\u00f3cio. Fodasss", "tweet_id": 1135682243811270657, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:41 +0000 2019"}
{"user": "BSpanholo", "text": "Minha m\u00e3e me perguntou pq t\u00f4 tanto tempo no banheiro\n\nOlha o neg\u00f3cio q ela compra \nIsso aqui \u00e9 minha droga https://t.co/DGGoGQfky7", "tweet_id": 1135682256385847296, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:44 +0000 2019"}
{"user": "Larissa_Felix", "text": "@cacussiol T\u00f4 desempregada, amiga. Hoje minha equipe inteira foi mandada embora. Acabaram com a equipe daqui do Rio e vai abrir uma nova em Ribeir\u00e3o Preto. T\u00f4 devastada \ud83d\udc94", "tweet_id": 1135682260286550024, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:45 +0000 2019"}
{"user": "jully_bjs", "text": "J\u00e1 to com sdds do meu preto @_Pl_marques7 \ud83d\ude22\ud83d\ude0d", "tweet_id": 1135682269379747840, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:47 +0000 2019"}
{"user": "akatrizz", "text": "N aguento mais vcs com essa hist\u00f3ria do neymar pq\n1. Ngm aqui passou na oab (mentira alguns sim mas a maioria n)\n2. Ra\u00e7a vem antes de g\u00eanero sim \n3. O Neymar n eh qualquer homem preto, quest\u00e3o socioecon\u00f4mica conta pra caralho nesse caso\n4. Estupro \u00e9 sexo n\u00e3o consentido \n+", "tweet_id": 1135682273683083264, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:48 +0000 2019"}
{"user": "Italobrasilian", "text": "@odiodobem @odiodobemnews S\u00e3o umas mulas mesmo. Tudo ladr\u00e3o https://t.co/utbbG9i3fP", "tweet_id": 1135682273901252609, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:48 +0000 2019"}
{"user": "93KAKUZU", "text": "mds tomara que algu\u00e9m fala pra minha prima que aquele neg\u00f3cio t\u00e1 errado pq eu n\u00e3o t\u00f4 aguentando jskajs", "tweet_id": 1135682277458030593, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:49 +0000 2019"}
{"user": "YngridSilva69", "text": "Ainda n\u00e3o superei esse neg\u00f3cio da Lud", "tweet_id": 1135682278603087875, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:49 +0000 2019"}
{"user": "MMughollo", "text": "73% dos brasileiros s\u00e3o contra a flexibiliza\u00e7\u00e3o do porte de armas, mas Bolsonaro prefere, numa canetada autorit\u00e1ria, impor essa medida goela abaixo. E faz isso sem aprova\u00e7\u00e3o do Congresso, por meio de um decreto ilegal, que o STF fatalmente derrubar\u00e1!  https://t.co/sCwTWZVZ3A", "tweet_id": 1135682284143747073, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:51 +0000 2019"}
{"user": "jiminsfleurs", "text": "@kthdemons roxo e preto amo", "tweet_id": 1135682287822131202, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:52 +0000 2019"}
{"user": "sweetboolouie", "text": "lottie: jovem, linda, ryca, tem seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio, sempre viajando para lugares fodas, tem um look top, \u00e9 uma mulher forte, inteligente e bem privilegiada, queria? oh se queria nascer com essa sorte.", "tweet_id": 1135682292666552321, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:53 +0000 2019"}
{"user": "AtelierLombardi", "text": "Para jornal franc\u00eas, Congresso brasileiro \u00e9 casa de \u201c300 ladr\u00f5es com t\u00edtulo de doutor\u201d https://t.co/biw8Kc1Mwu", "tweet_id": 1135682298496671744, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:54 +0000 2019"}
{"user": "ttiasara", "text": "como que deseja morte ao homem em uma sociedade racista e genocida ?????????\ne \u00e9 isso q a feminista branca n entende \nmeu pai sendo um homem trabalhador e de fam\u00edlia tem a morte como possibilidade simplesmente por ser preto/pobre...\na morte anda atr\u00e1s do homem que mora em favela", "tweet_id": 1135682311318638594, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:57 +0000 2019"}
{"user": "bolovodemaconha", "text": "Meu precioso\nJesus era anarquista\nNum era racista", "tweet_id": 1135682312878862343, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:58 +0000 2019"}
{"user": "larinhao", "text": "eu num to credo que eu vo te q fala sobre esse neg\u00f3cio do neymar eu achei q vcs ia se orienta mas eu to vendo gente proxima falando absurdo\n\nFODASE SE ROLOU PAPINHO\nFODASE NUDES\nSE A BICHA NA HORA NAO QUIS EH ESTUPRO PORRA\nE MESMO QUE FOSSE FAKE NAO FAZ PIADA VELHO PISADA FUDIDA", "tweet_id": 1135682314468495362, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:58 +0000 2019"}
{"user": "thaai1_", "text": "@Madu_roza15 Da at\u00e9 um neg\u00f3cio kkkkkk bglh doido e o melhor presente quero mais nadaaaa", "tweet_id": 1135682310270017542, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:57 +0000 2019"}
{"user": "louiesign", "text": "@houismall o neg\u00f3cio \u00e9 n\u00e3o se importar, se for pra falar dela ou de larry ou de qualquer coisa que seja \u00e9 melhor falar de uma vez admitindo oq ta fazendo ne? eu imagino assim", "tweet_id": 1135682320663490561, "created_at": "Mon Jun 03 22:58:59 +0000 2019"}
{"user": "thaaydruumond", "text": "@Lari__Raquel - Hel\u00f4yse falou \" Cacaca (Macaca) \" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "tweet_id": 1135682325709250560, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:01 +0000 2019"}
{"user": "LeoscSouza", "text": "@GrupoMetropole Vcs tem alguma d\u00favida que \u00e9 tudo ladr\u00e3o ou essa manchete \u00e9 inocente?", "tweet_id": 1135682338778689538, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:04 +0000 2019"}
{"user": "rubbermaiden", "text": "@veramagalhaes Macaca Playmobil isso \u00e9 culpa da Gopro", "tweet_id": 1135682345720254464, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:05 +0000 2019"}
{"user": "tthaylessa", "text": "@darlanhonda T\u00e1 mlc kkkkkkkk,meu neg\u00f3cio \u00e9 negrito \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640", "tweet_id": 1135682348605984768, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:06 +0000 2019"}
{"user": "BencaZzZ", "text": "@dioliveira000 Pelo menos n\u00e3o sou racista", "tweet_id": 1135682358286462976, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:08 +0000 2019"}
{"user": "Ioveywrself", "text": "@kthdemons preto e vermelho", "tweet_id": 1135682359301459968, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:09 +0000 2019"}
{"user": "celllynda", "text": "eu vou ter que ir na oab pra fazer um neg\u00f3cio de 2 minutos q poderia ser resolvido por aqui mas n ta dando erro :(", "tweet_id": 1135682377685131266, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:13 +0000 2019"}
{"user": "JOAOEUMBOSTA", "text": "Nossa eu quase postei um neg\u00f3cio e ia colocar o nome do menino mas ele me segue KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n\nAUGE", "tweet_id": 1135682379690008577, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:13 +0000 2019"}
{"user": "Hexatamente", "text": "@naosouoboteco Que inferno! Gosto muito dele mesmo sem conhecer.  T\u00e1 um saco esse neg\u00f3cio j\u00e1.", "tweet_id": 1135682380285599744, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:14 +0000 2019"}
{"user": "louixza", "text": "@rouysus q neg\u00f3cio de tapioca rayssa eh beiju", "tweet_id": 1135682383204769792, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:14 +0000 2019"}
{"user": "beckfeio", "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouvir falar em coliving? E em cohousing? A habita\u00e7\u00e3o compartilhada \u00e9 uma tend\u00eancia que cresce a cada ano. Hoje, \u00e0s 21h30, o #CidadeseSolucoes mostra as novas formas de morar. #GloboNews @andretrig https://t.co/mXbnXDYiom", "tweet_id": 1135682383259340802, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:14 +0000 2019"}
{"user": "Sarradeiro", "text": "@GarboJuce 8 horas tava de p\u00e9 neg\u00e3o", "tweet_id": 1135682385188741122, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:15 +0000 2019"}
{"user": "marianasvc", "text": "a Zara \u00e9 o tipo de loja que se quisermos uma mala cor de laranja, com missangas rosa choque e fivelas amarelas, com reflexos dourados e relevo de cristal, h\u00e1 mil. se eu quiser uma mala preta simples, n\u00e3o t\u00eam. serei eternamente incapaz de perceber a febre pela Zara", "tweet_id": 1135682389605310464, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:16 +0000 2019"}
{"user": "larivgs", "text": "@_mffonseca ta inflamado!! qnd tirei meu dente do siso quis infeccionar, eu mal conseguia abrir a boca pra comer, do\u00eda demaisss, dai voltei no dentista e era um neg\u00f3cio l\u00e1 q dava em 5% da popula\u00e7\u00e3o apena, pense numa sorte kkk ta loco", "tweet_id": 1135682391064961026, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:16 +0000 2019"}
{"user": "marciar85238977", "text": "@jandira_feghali Um dia algu\u00e9m estudar\u00e1 esses seguidores de ladr\u00f5es e bandidos do PT E PCDB, est\u00e3o t\u00e3o drogados q n\u00e3o conseguem enxergar os Vermes que voc\u00eas s\u00e3o SUA LOKA,pega o teu Rivotril e vaza retardada!!!", "tweet_id": 1135682395733184512, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:17 +0000 2019"}
{"user": "GuiCheckk", "text": "@fuckgandolfi Ops \u00e9 preta \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "tweet_id": 1135682401789763585, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:19 +0000 2019"}
{"user": "RomeoCharlieBR", "text": "BORA APROVAR ESSE NEG\u00d3CIO A\u00cd!!! #MP871VoteSim", "tweet_id": 1135682418172731394, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:23 +0000 2019"}
{"user": "luizpvcc", "text": "abre esse peito de macaco velho e se joga nesse amor q eu tenho a oferecer \u2014 kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/xoOzgQgCX1", "tweet_id": 1135682423365279749, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:24 +0000 2019"}
{"user": "bruaguiar51", "text": "Qu\u00edmica \u00e9 um neg\u00f3cio que quando bate, fodeu", "tweet_id": 1135682430663348224, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:26 +0000 2019"}
{"user": "BrbarayakO", "text": "@brendasafra Num sei como a cobra n\u00e3o pegou na coxa dela\nEla pegou a cobra no meio man, me deixou neg\u00f3cin, tinha q pela cabe\u00e7a e ai no meio", "tweet_id": 1135682433561583620, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:26 +0000 2019"}
{"user": "_FerRafaela_", "text": "Academia t\u00e1 me ajudando pra kct com esse neg\u00f3cio de ansiedade", "tweet_id": 1135682442130612227, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:28 +0000 2019"}
{"user": "sagitaJx", "text": "hj o pedro me falou um neg\u00f3cio engra\u00e7ado e eu n lembro oq era pq tava chapada dms", "tweet_id": 1135682446224166913, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:29 +0000 2019"}
{"user": "LimaRodrigoS", "text": "@Eckartpld @Gustavoaas @actranstour @fernandokallas @gugachacra @realvalladolid Que racista em", "tweet_id": 1135682449340534784, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:30 +0000 2019"}
{"user": "FabioORibeiro", "text": "@Hendrix_Careta Se voc\u00ea fez essa enquete pensando especificamente no caso de @NeymarJrSite faltou uma op\u00e7\u00e3o: neg\u00f3cio.\nAs marcas que Neymar representa sofrer\u00e3o um imenso preju\u00edzo em virtude de serem associadas \u00e0 viol\u00eancia sexual. Esse dano econ\u00f4mico independe da acusa\u00e7\u00e3o ser verdadeira ou falsa.", "tweet_id": 1135682454981959682, "created_at": "Mon Jun 03 22:59:31 +0000 2019"}
